# Translation of Plugins - ElementsKit Elementor Addons and Templates - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - ElementsKit Elementor Addons and Templates - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-10-20 20:38:15+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.3\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - ElementsKit Elementor Addons and Templates - Stable (latest release)\n"

#: libs/forms/pages/template.php:399
msgid "Version 6.8.2"
msgstr "버전 6.8.2"

#: libs/forms/pages/template.php:396
msgid "Thank you for creating with %s"
msgstr "%s와(과) 함께 만들어 주셔서 감사합니다"

#: libs/forms/pages/template.php:378
msgid "Limitless Options"
msgstr "무한한 옵션"

#: libs/forms/pages/template.php:377
msgid "your WordPress forms with"
msgstr "귀하의 워드프레스 양식과 함께"

#: libs/forms/pages/template.php:375
msgid "Switch to MetForm Pro and start creating"
msgstr "MetForm Pro로 전환하여 시작하세요"

#: libs/forms/pages/template.php:331
msgid "Not Available"
msgstr "사용할 수 없음"

#: libs/forms/pages/template.php:330
msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

#: libs/forms/pages/template.php:321
msgid "Pro"
msgstr "프로"

#: libs/forms/pages/template.php:320
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: libs/forms/pages/template.php:312
msgid "Want full freedom while designing WordPress forms? Switch to PRO! Here is what you will be getting with MetForm Pro."
msgstr "워드프레스 양식을 디자인할 때 완전한 자유를 원하시나요? PRO로 전환하세요! MetForm Pro로 얻을 수 있는 혜택은 다음과 같습니다."

#: libs/forms/pages/template.php:311
msgid "MetForm Free vs Pro"
msgstr "MetForm 무료 vs 프로"

#: libs/forms/pages/template.php:301
msgid "CRM Integrations"
msgstr "CRM 통합"

#: libs/forms/pages/template.php:295
msgid "MailChimp, AWeber, ConvertKit, and more."
msgstr "MailChimp, AWeber, ConvertKit 등"

#: libs/forms/pages/template.php:287
msgid "HubSpot, Zoho, MailChimp,  integration"
msgstr "HubSpot, Zoho, MailChimp 통합"

#: libs/forms/pages/template.php:279
msgid "Integrates with 7+ CRMs and Newsletters."
msgstr "7개 이상의 CRM 및 뉴스레터와 통합됩니다."

#: libs/forms/pages/template.php:268
msgid "CRM and Newsletter"
msgstr "CRM 및 뉴스레터"

#: libs/forms/pages/template.php:258
msgid "Advanced Integrations"
msgstr "고급 통합"

#: libs/forms/pages/template.php:252
msgid "Support PayPal and Stripe payments."
msgstr "PayPal 및 Stripe 결제를 지원합니다."

#: libs/forms/pages/template.php:244
msgid "Google Maps and Sheets integration."
msgstr "Google 지도와 스프레드시트 통합"

#: libs/forms/pages/template.php:236
msgid "reCAPTCHA spam protection for forms."
msgstr "양식을 위한 reCAPTCHA 스팸 보호."

#: libs/forms/pages/template.php:227 libs/forms/pages/template.php:270
msgid "Integrations"
msgstr "통합"

#: libs/forms/pages/template.php:225
msgid "18+ Advanced"
msgstr "18+ 고급"

#: libs/forms/pages/template.php:215
msgid "Multi-Step Forms"
msgstr "다단계 양식"

#: libs/forms/pages/template.php:209
msgid "Nav bar/ progress bar for better attention."
msgstr "더 나은 주의를 위한 내비게이션 바/진행 바."

#: libs/forms/pages/template.php:201
msgid "More user-friendly and engaging forms."
msgstr "더 사용자 친화적이고 매력적인 양식."

#: libs/forms/pages/template.php:193
msgid "Convert long forms into multiple steps."
msgstr "긴 양식을 여러 단계로 변환하세요."

#: libs/forms/pages/template.php:184
msgid "WordPress form"
msgstr "워드프레스 양식"

#: libs/forms/pages/template.php:182
msgid "Multi-step"
msgstr "다단계"

#: libs/forms/pages/template.php:172
msgid "Conditional Logic"
msgstr "조건부 논리"

#: libs/forms/pages/template.php:166
msgid "Conditional fields based on the user input."
msgstr "사용자 입력에 따라 조건부 입력란."

#: libs/forms/pages/template.php:158
msgid "Form fields appear dynamically for users."
msgstr "입력란이 사용자에게 동적으로 나타납니다."

#: libs/forms/pages/template.php:150
msgid "Build smart forms with conditional logic"
msgstr "조건부 논리를 사용하여 스마트 폼을 구축하세요"

#: libs/forms/pages/template.php:142
msgid "Conditional Logic Form"
msgstr "조건부 논리 양식"

#: libs/forms/pages/template.php:133
msgid "Contact Form"
msgstr "문의 양식"

#: libs/forms/pages/template.php:127
msgid "Confirmation email on form submission"
msgstr "양식 제출 확인 이메일"

#: libs/forms/pages/template.php:119
msgid "GDPR compliant form-building."
msgstr "GDPR 준수 양식 작성."

#: libs/forms/pages/template.php:111
msgid "40+ input styles for WordPress forms."
msgstr "워드프레스 폼을 위한 40개 이상의 입력 스타일."

#: libs/forms/pages/template.php:103
msgid "Contact Form Builder"
msgstr "문의 양식 빌더"

#: libs/forms/pages/template.php:30
msgid "Learn More"
msgstr "더 알아보기"

#: libs/forms/pages/template.php:15
msgid "Install & activate %s and visually build fully-functional forms with all the advanced features and highest flexibility."
msgstr "%s을(를) 설치하고 활성화하여 모든 고급 기능과 최고의 유연성을 갖춘 완전한 기능의 폼을 시각적으로 빌드하세요."

#: libs/forms/pages/template.php:14
msgid "Your Visual Form Builder For WordPress"
msgstr "워드프레스용 비주얼 폼 빌더"

#: libs/forms/pages/template.php:11
msgid "NEW"
msgstr "새로운"

#: widgets/video/video.php:1921
msgid "Player"
msgstr "플레이어"

#: widgets/video/video.php:1759
msgid "Close Button Position"
msgstr "닫기 버튼 위치"

#: widgets/video/video.php:1645
msgid "Popup Close Button"
msgstr "팝업 닫기 버튼"

#: widgets/video/video.php:953
msgid "Use Height & Width"
msgstr "높이 및 너비 사용"

#: widgets/video/video.php:913 widgets/video/video.php:1314
msgid "Radio Wave Scale"
msgstr "전파 규모"

#: widgets/video/video.php:444 widgets/video/video.php:461
msgid "Radio Wave"
msgstr "라디오 웨이브"

#: widgets/video/video.php:443 widgets/video/video.php:460
msgid "Ripple"
msgstr "리플"

#: widgets/video/video.php:439 widgets/video/video.php:456
msgid "Glow Animation Type"
msgstr "글로우 애니메이션 유형"

#: widgets/video/video.php:241
msgid "Play icon?"
msgstr "재생 아이콘?"

#: widgets/video/video.php:226
msgid "Play icon? "
msgstr "재생 아이콘?"

#: widgets/video/video.php:210
msgid "Overlay Image"
msgstr "오버레이 이미지"

#: widgets/video/video.php:196
msgid "Image Overlay"
msgstr "이미지 오버레이"

#: widgets/video/video.php:183
msgid "Video Style"
msgstr "동영상 스타일"

#: widgets/video/video.php:159
msgid "End Time (Sec)"
msgstr "종료 시간 (초)"

#: widgets/video/video.php:144
msgid "Start Time (Sec)"
msgstr "시작 시간 (초)"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:769
msgid "This is an experimental feature that you may try out. If you encounter any issues with Elementskit icons, simply disable this feature."
msgstr "이것은 실험적인 기능으로, 사용해 보실 수 있습니다. Elementskit 아이콘과 관련된 문제가 발생하면, 이 기능을 비활성화하세요."

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:760
msgid "Enable SVG Icon"
msgstr "SVG 아이콘 활성화"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:746
msgid "Inline SVG (Experimental)"
msgstr "인라인 SVG (실험적)"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-03.php:178
msgid "Unlock All & Continue"
msgstr "모두 잠금 해제하고 계속하기"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-03.php:171
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: widgets/button/button.php:432
msgid "Hover Box Shadow"
msgstr "마우스 오버 박스 그림자"

#: libs/framework/views/settings-sections/widgets.php:56
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: libs/framework/views/settings-sections/widgets.php:52
msgid "Social Media Feeds"
msgstr "소셜 미디어 피드"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:710
msgid "Child Indicator Font Size"
msgstr "자식 지표 글꼴 크기"

#: libs/framework/classes/ajax.php:138
msgid "Plugin Activated"
msgstr "플러그인 활성화됨"

#: libs/framework/classes/ajax.php:132
msgid "Table Builder Activated"
msgstr "테이블 빌더 활성화됨"

#: libs/framework/classes/ajax.php:131
msgid "Popup Builder Activated"
msgstr "팝업 빌더 활성화됨"

#: libs/framework/classes/ajax.php:130
msgid "Page Builder Blocks Activated"
msgstr "페이지 빌더 블록 활성화됨"

#: libs/framework/classes/ajax.php:128
msgid "Review Management Activated"
msgstr "리뷰 관리 활성화됨"

#: libs/framework/classes/ajax.php:127
msgid "Social Integration Activated"
msgstr "소셜 통합 활성화됨"

#: libs/framework/classes/ajax.php:126
msgid "Email Customizer Activated"
msgstr "이메일 사용자 정의 기능 활성화됨"

#: libs/framework/classes/ajax.php:125
msgid "Form Builder Activated"
msgstr "폼 빌더 활성화됨"

#: libs/framework/classes/ajax.php:124
msgid "WooCommerce Builder Activated"
msgstr "WooCommerce Builder 활성화됨"

#: libs/framework/classes/ajax.php:123
msgid "AI Content & SEO Tool Activated"
msgstr "AI 콘텐츠 및 SEO 도구 활성화됨"

#: libs/framework/classes/ajax.php:122
msgid "Page Builder Elements Activated"
msgstr "페이지 빌더 요소 활성화됨"

#. Plugin URI of the plugin
#: elementskit-lite.php
msgid "https://wpmet.com/plugin/elementskit/"
msgstr "https://wpmet.com/plugin/elementskit/"

#: plugin.php:258
msgid "Fully Customizable. Multi-Media Integration. Synch Any Data Files. All Within Block Editor."
msgstr "완전한 사용자 정의 가능. 멀티미디어 통합. 모든 데이터 파일 동기화. 블록 편집기 내에서 모두 가능합니다."

#: plugin.php:255
msgid "TableKit"
msgstr "TableKit"

#: plugin.php:248
msgid "PopupKit"
msgstr "팝업킷"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-06.php:18
msgid "Go to WP Dashboard"
msgstr "WP 대시보드로 이동하세요"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-06.php:5
msgid "Here’s an overview of everything that is setup."
msgstr "여기에 설정된 모든 것의 개요가 있습니다."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-06.php:2
msgid "Great! You’re All Set!"
msgstr "좋아요! 모두 준비됐습니다!"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:30
msgid "Complete Setup"
msgstr "설정 완료"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-03.php:159
msgid "Enhance block capability with page builder features & templates for Gutenberg."
msgstr "구텐베르크를 위한 페이지 빌더 기능 및 템플릿으로 블록 기능을 향상시키세요."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-03.php:140
msgid "WordPress integration with popular social platforms to show social proof."
msgstr "소셜 증명을 보여주기 위한 인기 소셜 플랫폼과의 WordPress 통합."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-03.php:123
msgid "Build credibility for your business with the all-in-one review plugin."
msgstr "모두를 위한 리뷰 플러그인으로 귀하의 비즈니스에 대한 신뢰성을 구축하세요."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-03.php:106 plugin.php:251
msgid "Design popups that convert, right in your WordPress dashboard."
msgstr "WordPress 대시보드에서 전환율을 높이는 팝업을 디자인하세요."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-03.php:89
msgid "Drag-and-drop email builder for WooCommerce & WordPress."
msgstr "드래그 앤 드롭 이메일 빌더 for WooCommerce & WordPress."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-03.php:72
msgid "Most flexible form builder for Elementor with a wide range of features."
msgstr "다양한 기능을 갖춘 Elementor용 가장 유연한 폼 빌더."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-03.php:55
msgid "The ultimate solution to build a complete WooCommerce site in Elementor."
msgstr "Elementor에서 완벽한 WooCommerce 사이트를 구축하기 위한 궁극적인 솔루션."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-03.php:38
msgid "Find top keywords, create winning content & track SEO results with AI."
msgstr "최고의 키워드를 찾아내고, 성공적인 콘텐츠를 만들고, AI로 SEO 결과를 추적하세요."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-03.php:3
msgid "A fleet of plugins with all types of features you will need for WordPress."
msgstr "WordPress에 필요한 모든 유형의 기능을 갖춘 플러그인 모음입니다."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-03.php:2
msgid "Build A Complete WordPress Website"
msgstr "완전한 워드프레스 웹사이트 구축하기"

#: libs/framework/classes/ajax.php:129
msgid "Fundraising & Donations"
msgstr "모금 및 기부"

#: libs/framework/classes/ajax.php:121
msgid "Setup Configurations"
msgstr "설정 구성"

#: modules/header-footer/views/theme-support-header.php:37
msgid "Skip to content"
msgstr "컨텐츠로 건너뛰기"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1111
msgid "Hamburger Menu"
msgstr "햄버거 메뉴"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1014
msgid "Submenu Panel"
msgstr "하위메뉴 패널"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:807
msgid "Submenu Item"
msgstr "하위메뉴 아이템"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:436
msgid "Menu Item"
msgstr "메뉴 아이템"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:34
msgid "elementskit megamenu"
msgstr "엘리먼트킷 메가메뉴"

#: widgets/pricing/pricing.php:323
msgid "Info Icon Color"
msgstr "정보 아이콘 색상"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:174
msgid "This feature only works on the current page. Ensure that the links in your menu are pointing to sections within the same page for the one-page navigation correctly."
msgstr "이 기능은 현재 페이지에서만 작동합니다. 단일 페이지 탐색을 위해 메뉴의 링크가 같은 페이지 내 섹션을 올바르게 가리키는지 확인하세요."

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:173
msgid "Enable OnePage Notice"
msgstr "원페이지 공지 활성화"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:1340 widgets/icon-box/icon-box.php:1360
msgid "Icon Space"
msgstr "아이콘 간격"

#: widgets/header-search/header-search.php:465
msgid "Icon Size (px)"
msgstr "아이콘 크기(픽셀)"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:414
msgid "This option only work for style 1 & 2"
msgstr "이 옵션은 스타일 1과 2에서만 작동합니다."

#: widgets/tab/tab.php:484
msgid "TAB Schema"
msgstr "탭 스키마"

#: widgets/faq/faq.php:113
msgid "FAQ Schema"
msgstr "FAQ 스키마"

#: widgets/accordion/accordion.php:147
msgid "Accordian FAQ Schema"
msgstr "Accordian FAQ 스키마"

#: modules/dynamic-content/cpt-api.php:35
msgid "You are not allowed to access this page."
msgstr "이 페이지에 액세스할 수 없습니다."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-02.php:11
msgid "Promise!"
msgstr "약속합니다!"

#: libs/framework/views/layout-user-consent-for-banner.php:36
msgid "Success! Your action was completed"
msgstr "성공! 작업이 완료되었습니다."

#: plugin.php:293
msgid "AI-powered text-to-image generator for WordPress with OpenAI’s DALL-E 2 technology to generate high-quality images in one click."
msgstr "한 번의 클릭으로 고품질 이미지를 생성하는 OpenAI의 DALL-E 2 기술이 적용된 워드프레스용 AI 기반 텍스트-이미지 생성기."

#: plugin.php:290
msgid "Genie Image"
msgstr "지니 이미지"

#: plugin.php:286
msgid "All in one WooCommerce solution for Gutenberg! Build your WooCommerce pages in a block editor with full customization."
msgstr "구텐베르크용 올인원 우커머스 솔루션! 완전한 사용자 정의 기능을 갖춘 블록 편집기에서 우커머스 페이지를 구축하세요."

#: plugin.php:283
msgid "Blocks for ShopEngine"
msgstr "ShopEngine용 블록"

#: plugin.php:279
msgid "Create fundraising, crowdfunding, and donation websites with PayPal and Stripe payment gateway integration."
msgstr "페이팔 및 스트라이프 결제 게이트웨이 통합을 통해 모금, 크라우드 펀딩, 기부 웹사이트를 생성하세요."

#: plugin.php:276
msgid "FundEngine"
msgstr "FundEngine"

#: plugin.php:272
msgid "Collect and showcase reviews on your website to build brand credibility and social proof with the easiest solution."
msgstr "가장 쉬운 솔루션으로 웹사이트에 리뷰를 수집하고 표시하여 브랜드 신뢰도와 사회적 증거를 구축하세요."

#: plugin.php:269
msgid "WP Ultimate Review"
msgstr "WP 궁극의 리뷰"

#: plugin.php:265
msgid "Add social share, login, and engagement counter — unified solution for all social media with tons of different styles for your website."
msgstr "소셜 공유, 로그인, 참여 카운터 추가 - 웹사이트에 다양한 스타일을 제공하는 모든 소셜 미디어를 위한 통합 솔루션입니다."

#: plugin.php:262
msgid "WP Social"
msgstr "WP 소셜"

#: plugin.php:237
msgid "Advanced email customizer for WooCommerce and WordPress. Build, customize, and send emails from WordPress to boost your sales!"
msgstr "우커머스 및 워드프레스를 위한 고급 이메일 커스터마이저. 워드프레스에서 이메일을 작성하고, 사용자 정의하고, 전송하여 매출을 높이세요!"

#: plugin.php:234
msgid "EmailKit"
msgstr "EmailKit"

#: plugin.php:230
msgid "Drag & drop form builder for Elementor to create contact forms, multi-step forms, and more — smoother, faster, and better!"
msgstr "엘리멘터용 드래그 앤 드롭 양식 빌더로 문의 양식, 다단계 양식 등을 더 부드럽고 빠르게, 더 잘 만들 수 있습니다!"

#: plugin.php:227
msgid "MetForm"
msgstr "MetForm"

#: plugin.php:223
msgid "Complete WooCommerce solution for Elementor to fully customize any pages including cart, checkout, shop page, and so on."
msgstr "장바구니, 결제, 상점 페이지 등 모든 페이지를 완벽하게 커스터마이징할 수 있는 엘리멘터용 완벽한 우커머스 솔루션입니다."

#: plugin.php:220
msgid "ShopEngine"
msgstr "ShopEngine"

#: plugin.php:244
msgid "Gutenberg blocks, patterns, and templates that extend the page-building experience using the WordPress block editor."
msgstr "워드프레스 블록 편집기를 사용하여 페이지 작성 경험을 확장하는 구텐베르크 블록, 패턴 및 템플릿입니다."

#: plugin.php:241
msgid "GutenKit"
msgstr "구텐키트"

#: plugin.php:216
msgid "Your personal AI assistant for content and SEO. Write content that ranks on Google with NLP keywords and SERP analysis data."
msgstr "콘텐츠 및 SEO를 위한 개인 AI 비서. NLP 키워드와 SERP 분석 데이터로 Google에서 순위를 매기는 콘텐츠를 작성하세요."

#: plugin.php:213
msgid "GetGenie AI"
msgstr "GetGenie AI"

#: plugin.php:207
msgid "Our diverse range of plugins has every solution for WordPress, Gutenberg, Elementor, and WooCommerce."
msgstr "워드프레스닷컴의 다양한 플러그인에는 워드프레스, 구텐베르크, 엘리멘터, 우커머스를 위한 모든 솔루션이 있습니다."

#: plugin.php:204
msgid "Take Your WordPress Website To Next Level!"
msgstr "워드프레스 웹사이트를 한 단계 업그레이드하세요!"

#: plugin.php:201
msgid "Our Plugins"
msgstr "플러그인"

#: libs/our-plugins/our-plugins.php:440
msgid "Read Docs"
msgstr "문서 읽기"

#: libs/our-plugins/our-plugins.php:423
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:571
msgid "Account ID"
msgstr "계정 ID"

#: widgets/lottie/lottie.php:80 widgets/lottie/lottie.php:98
msgid "ready to use."
msgstr "바로 사용할 수 있습니다."

#: widgets/lottie/lottie.php:79 widgets/lottie/lottie.php:97
msgid "Lottie animations"
msgstr "로티 애니메이션"

#: widgets/lottie/lottie.php:78 widgets/lottie/lottie.php:96
msgid "Discover thousands of"
msgstr "수천 가지의"

#: widgets/lottie/json-handler.php:50
msgid "file is not supported. Please upload a valid JSON file"
msgstr "파일은 지원되지 않습니다. 유효한 JSON 파일을 업로드하세요."

#: widgets/lottie/json-handler.php:48
msgid "The uploaded"
msgstr "업로드된"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:321
msgid "Transition Duration (s)"
msgstr "전환 기간 (초)"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:308
msgid "Offcanvas Style"
msgstr "오프캔버스 스타일"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:301
msgid "Offcanvas Settings"
msgstr "오프캔버스 설정"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:246
msgid "Icons Gap"
msgstr "아이콘 갭"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:171
msgid "Close Menu Type:"
msgstr "메뉴 유형 닫기:"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls.php:61
msgid "for more awesome elements and powerful modules."
msgstr "을 업로드하세요."

#: modules/onepage-scroll/extend-controls.php:60
msgid "Pro version"
msgstr "프로 버전"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls.php:59
msgid "Get the"
msgstr "Get"

#: elementskit-lite.php:394
msgid "which is currently NOT RUNNING on this server."
msgstr "현재 이 서버에서 실행되지 않습니다."

#: elementskit-lite.php:392
msgid "ElementsKit requires PHP version"
msgstr "엘리먼츠킷에는 PHP 버전이 필요합니다."

#: elementskit-lite.php:374
msgid "which is currently NOT RUNNING."
msgstr "현재 실행 중이 아닙니다."

#: elementskit-lite.php:372
msgid "ElementsKit requires Elementor version"
msgstr "엘리먼츠킷은 엘리먼트 버전이 필요합니다."

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:118
msgid "Icon Library"
msgstr "아이콘 라이브러리"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:107
msgid "Dropdown Indicator Icon"
msgstr "드롭다운 표시기 아이콘"

#: widgets/post-list/post-list.php:73
msgid "Post Limit"
msgstr "게시물 제한"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:288
msgid "To disable body scrolling when an offcanvas menu is open"
msgstr "오프캔버스 메뉴가 열려 있을 때 본문 스크롤을 비활성화하려면"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:286
msgid "Disable Scroll"
msgstr "스크롤 비활성화"

#: widgets/video/video.php:887 widgets/video/video.php:1287
msgid "Glow Size (px)"
msgstr "글로우 크기 (px)"

#: widgets/post-grid/post-grid.php:90
msgid "Word Wrap"
msgstr "줄 바꿈"

#: widgets/video/video.php:710
msgid "Initial volume when the player starts."
msgstr "플레이어가 시작될 때의 초기 볼륨입니다."

#: widgets/video/video.php:709
msgid "Start Volume"
msgstr "볼륨 시작"

#: widgets/video/video.php:691
msgid "Volume Slider Layout"
msgstr "볼륨 슬라이더 레이아웃"

#: widgets/video/video.php:676
msgid "Volume Bar"
msgstr "볼륨 바"

#: widgets/video/video.php:660
msgid "Total Duration"
msgstr "총 기간"

#: widgets/video/video.php:645
msgid "Current Time"
msgstr "현재 시간"

#: widgets/video/video.php:615
msgid "Play Pause"
msgstr "재생 일시 정지"

#: widgets/video/video.php:602
msgid "Control Options"
msgstr "제어 옵션"

#: widgets/video/video.php:585
msgid "Poster Image"
msgstr "포스터 이미지"

#: widgets/video/video.php:124
msgid "Choose Video"
msgstr "비디오 선택"

#: widgets/video/video.php:110
msgid "Input a valid video url"
msgstr "유효한 동영상 URL을 입력하세요."

#: widgets/video/video.php:109
msgid "Enter video URL"
msgstr "동영상 URL을 입력하세요."

#: widgets/video/video.php:475
msgid "Video Options"
msgstr "비디오 옵션"

#: widgets/video/video.php:67
msgid "Self Hosted"
msgstr "자체 호스팅"

#: widgets/funfact/funfact.php:285
msgid "Animation Duration (ms)"
msgstr "애니메이션 기간 (ms)"

#: widgets/funfact/funfact.php:277
msgid "Sliding"
msgstr "슬라이딩"

#: widgets/funfact/funfact.php:272
msgid "Choose Animation Style"
msgstr "애니메이션 스타일 선택"

#: widgets/accordion/accordion.php:696
msgid "Disable Border for last Element?"
msgstr "마지막 요소에 테두리를 비활성화하시겠습니까?"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1276 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1318
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1477 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1518
msgid "Hamburger Icon Color"
msgstr "햄버거 아이콘 색상"

#: modules/controls/widget-area-utils.php:63
msgid "Edit Content"
msgstr "콘텐츠 편집"

#: modules/controls/widget-area-utils.php:32
#: modules/controls/widget-area-utils.php:106
msgid "Click on the Edit Content button to edit/add the content."
msgstr "콘텐츠 편집 버튼을 클릭하면 콘텐츠를 편집/추가할 수 있습니다."

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:506
msgid "Token Expiry Time"
msgstr "토큰 만료 시간"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:1032
msgid "Right Arrow Position (Y)"
msgstr "오른쪽 화살표 위치 (Y)"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:1006
msgid "Right Arrow Position (X)"
msgstr "오른쪽 화살표 위치 (X)"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:970
msgid "Left Arrow Position (Y)"
msgstr "왼쪽 화살표 위치 (Y)"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:943
msgid "Left Arrow Position (X)"
msgstr "왼쪽 화살표 위치 (X)"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:921
msgid "Arrow Position"
msgstr "화살표 위치"

#: libs/pro-awareness/pro-awareness.php:255
msgid "We have some plugins you can install to get most from Wordpress."
msgstr "Wordpress를 최대한 활용하기 위해 설치할 수 있는 몇 가지 플러그인이 있습니다."

#: widgets/testimonial/testimonial.php:1104
msgid "Review Padding"
msgstr "패딩 검토"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:994
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1055
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1552
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1616
msgid "Hover & Active Color"
msgstr "마우스오버 및 활성 색상"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:440
msgid "Active Testimonial?"
msgstr "적극적인 평가?"

#: widgets/header-search/header-search.php:584
msgid "Size (px)"
msgstr "크기 (px)"

#: widgets/header-search/header-search.php:556
msgid "Close Button"
msgstr "닫기 버튼"

#: widgets/header-search/header-search.php:485
msgid "Icon Left Position (px)"
msgstr "아이콘 왼쪽 위치 (px)"

#: widgets/accordion/accordion.php:654
msgid "CLOSED"
msgstr "닫은"

#: widgets/accordion/accordion.php:614
msgid "OPEN"
msgstr "열려 있는"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:122
msgid "Hide Percentage Number? "
msgstr "백분율 숫자를 숨기시겠습니까? "

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:138
msgid "Enable Ajax Load:"
msgstr "Ajax 로드 활성화:"

#: libs/forms/pages/template.php:24 libs/forms/pages/template.php:70
msgid "Activating..."
msgstr "활성화 중..."

#: libs/forms/pages/template.php:23 libs/forms/pages/template.php:65
msgid "Installing..."
msgstr "설치 중..."

#: libs/forms/forms.php:106 libs/forms/forms.php:107
msgid "Forms"
msgstr "양식"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:510 widgets/nav-menu/nav-menu.php:570
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:625
msgid "Border Radius (px)"
msgstr "테두리 반경 (px)"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:449
msgid "Text Typography"
msgstr "텍스트 타이포그래피"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:121
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:202
msgid "Icon Positioin"
msgstr "아이콘 위치"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:96
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:177
msgid "Icon with Text"
msgstr "텍스트가 있는 아이콘"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:152
msgid "Don’t forget to rate ElementsKit"
msgstr "엘리먼츠킷을 평가하는 것을 잊지 마세요."

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:142
msgid "Request a Feature"
msgstr "기능 요청"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:121
msgid "Stuck somewhere? Feel free to open a ticket for getting Pro support."
msgstr "어딘가에 갇혀 있나요? 프로 지원을 받으려면 자유롭게 티켓을 개설하세요."

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:29
msgid "Get started by spending some time with the documentation to get familiar with ElementsKit."
msgstr "엘리먼츠킷에 익숙해지기 위해 문서를 살펴보는 것으로 시작해 보세요."

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:330
msgid "Please add below domain as white listed in page advance messaging option"
msgstr "페이지 사전 메시지 옵션에 화이트리스트로 아래 도메인을 추가하세요."

#: widgets/tablepress/tablepress.php:729
msgid "Please install and activate TablePress plugin to work this widget."
msgstr "이 위젯을 작동하려면 TablePress 플러그인을 설치하고 활성화하십시오."

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:728
msgid "Generate Access Token"
msgstr "액세스 토큰 생성"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:725
msgid "Generate a new access Token"
msgstr "새 액세스 토큰 생성"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:725
msgid "Note:- After 200 days your token will be expired, before the expiration of your token,"
msgstr "참고:- 200일 후에는 토큰이 만료되기 전에 토큰이 만료됩니다."

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:718
msgid "Click on \"Generate Access Token\""
msgstr "&quot;액세스 토큰 생성&quot;을 클릭하세요."

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:717
msgid "Click on \"Save Changes\""
msgstr "&quot;변경사항 저장&quot;을 클릭하세요."

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:716
msgid "After getting the App ID & App Secret, put those information"
msgstr "App ID와 App Secret을 얻은 후 해당 정보를 입력하세요."

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:715
msgid "Must add the following URL to the \"Valid OAuth redirect URIs\" field:"
msgstr "&quot;유효한 OAuth 리디렉션 URI&quot; 필드에 다음 URL을 추가해야 합니다."

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:712
msgid "and create App/Project On Google developer account"
msgstr "그리고 구글 개발자 계정에서 앱/프로젝트를 생성합니다."

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:699
msgid "Google Client Secret"
msgstr "Google 클라이언트 비밀번호"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:692
msgid "Google Client Id"
msgstr "Google 클라이언트 ID"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:678
msgid "Google Sheet For Elementor Pro Form"
msgstr "엘리멘터 프로 양식용 Google 시트"

#: widgets/heading/heading.php:79
msgid "Paste URL or type"
msgstr "URL을 붙여넣거나 입력하세요."

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:152
msgid "Wrap URL"
msgstr "래핑 URL"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:139
msgid "Enable Wrap Link"
msgstr "랩 링크 활성화"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:93
msgid "Dropdown open as"
msgstr "다음으로 드롭다운 열기"

#: widgets/video/video.php:484
msgid "Unmuted videos will not auto play in some browsers."
msgstr "일부 브라우저에서는 음소거 해제된 동영상이 자동으로 재생되지 않습니다."

#: widgets/pricing/pricing.php:1526
msgid "Currency Symbol"
msgstr "통화 기호"

#: widgets/pricing/pricing.php:1474
msgid "Text Hover Color"
msgstr "텍스트 마우스오버 색상"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:61
msgid "Activate/Deactivate:"
msgstr "활성화/비활성화:"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:519
msgid "This is need to calculate the remaining time for token"
msgstr "토큰의 남은 시간을 계산하기 위해 필요합니다."

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:516
msgid "Token generation date"
msgstr "토큰 생성 날짜"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:124
msgid "Please check your mail and confirm subscribe"
msgstr "메일을 확인하시고 구독을 확인해 주세요"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:118
msgid "Opt-in Success Message"
msgstr "수신 동의 성공 메시지"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:111
msgid "If you enable this feature , then you must need to enable it inside Mailchimp campaign settings. Otherwise please disable it."
msgstr "이 기능을 활성화하는 경우 Mailchimp 캠페인 설정 내에서 활성화해야 합니다. 그렇지 않으면 비활성화하십시오."

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:108
msgid "Double Opt-in"
msgstr "이중 옵트인"

#: widgets/nav-menu/nav-menu-handler.php:11
msgid "ElementsKit Nav Menu"
msgstr "엘리먼츠킷 탐색 메뉴"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:356
#: widgets/testimonial/testimonial.php:648
msgid "Enable Loop?"
msgstr "루프를 활성화하시겠습니까?"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:593
msgid "Overlay Direction"
msgstr "오버레이 방향"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:371
msgid "Line Background Color"
msgstr "라인 배경색"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:358
msgid "Line Foreground color"
msgstr "선 전경색"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:296
#: widgets/header-search/header-search.php:428
msgid "Height (px)"
msgstr "높이 (px)"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:268
msgid "Width (px)"
msgstr "너비 (픽셀)"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:242
msgid "Button Size (px)"
msgstr "버튼 크기 (px)"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:180
msgid "Enter scrolled value (px)"
msgstr "스크롤된 값 (px)을 입력하세요."

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:169
msgid "Show button on scroll"
msgstr "스크롤 시 버튼 표시"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:158
msgid "Offset Top (px)"
msgstr "오프셋 상단 (px)"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:151
msgid "Setting"
msgstr "환경"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:107
msgid "Type button label here"
msgstr "여기에 버튼 라벨을 입력하세요."

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:101
msgid "Button Text"
msgstr "버튼 텍스트"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:76
msgid "Progress Indicator"
msgstr "진행률 표시기"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:75
msgid "Text Only"
msgstr "텍스트만"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:74
msgid "Icon Only"
msgstr "아이콘만"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:70
msgid "Appearance"
msgstr "모습"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:63
msgid "Layout and Content"
msgstr "레이아웃과 내용"

#: modules/layout-manager/library-source.php:16
msgid "ElementsKit Layout Manager"
msgstr "엘리먼츠킷 레이아웃 관리자"

#: libs/framework/views/init.php:59
msgid "Finalizing info"
msgstr "정보 마무리 중"

#: libs/framework/views/init.php:58
msgid "Finalizing"
msgstr "마무리 중"

#: libs/framework/views/init.php:54
msgid "Surprise info"
msgstr "깜짝 정보"

#: libs/framework/views/init.php:53
msgid "Surprise"
msgstr "놀라다"

#: libs/framework/views/init.php:49
msgid "Tutorial info"
msgstr "튜토리얼 정보"

#: libs/framework/views/init.php:48
msgid "Tutorial"
msgstr "지도 시간"

#: libs/framework/views/init.php:44
msgid "Website Powerup info"
msgstr "웹사이트 파워업 정보"

#: libs/framework/views/init.php:43
msgid "Website Powerup"
msgstr "웹사이트 파워업"

#: libs/framework/views/init.php:39
msgid "Sign Up info"
msgstr "가입 정보"

#: libs/framework/views/init.php:33
msgid "Configuration info"
msgstr "구성 정보"

#: libs/framework/views/init.php:32
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: libs/framework/views/init.php:22
msgid "Settings for fb, mailchimp etc"
msgstr "FB, mailchimp 등에 대한 설정"

#: libs/framework/views/init.php:21
msgid "User Settings"
msgstr "사용자 설정"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-02.php:11
msgid "We never spam."
msgstr "우리는 절대로 스팸을 보내지 않습니다."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-02.php:5
msgid "Signup to join over 3,20,000+ founders, marketers and developers in learning the best uses of WordPress"
msgstr "3,20,000명 이상의 창립자, 마케팅 담당자 및 개발자와 함께 WordPress의 최고의 사용법을 배우려면 등록하세요."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-02.php:4
msgid "the world of ElementsKit."
msgstr "엘리먼츠킷의 세계."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-02.php:4
msgid "Welcome to"
msgstr "에 오신 것을 환영합니다"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-01.php:35
msgid "You choose your website as per your need."
msgstr "귀하의 필요에 따라 귀하의 웹사이트를 선택합니다."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-01.php:23
msgid "Advanced"
msgstr "고급의"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-01.php:22
msgid "All the free dynamic widgets will be activated to increase flexibility & functionality to build your complex website in no-time."
msgstr "모든 무료 동적 위젯이 활성화되어 유연성과 기능을 향상시켜 복잡한 웹사이트를 즉시 구축할 수 있습니다."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-01.php:11
msgid "Basic (Recommended)"
msgstr "기본 (권장)"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-01.php:10
msgid "General widgets will be activated to build your website. Best suited for lightweight-fast starter websites."
msgstr "웹사이트 구축을 위해 일반 위젯이 활성화됩니다. 가볍고 빠른 시작 웹사이트에 가장 적합합니다."

#: libs/pro-awareness/pro-awareness.php:256
msgid "These are absolute FREE to use."
msgstr "이것들은 사용하기에 완전 무료입니다."

#: libs/pro-awareness/pro-awareness.php:254
msgid "Take your website to the next level"
msgstr "귀하의 웹사이트를 한 단계 더 발전시키세요"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:25
msgid "Explore PRO"
msgstr "프로 살펴보기"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:22
msgid "500+ Ready Sections"
msgstr "500개 이상의 준비된 섹션"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:21
msgid "35+ Ready Pages"
msgstr "35개 이상의 준비된 페이지"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:20
msgid "45+ Pre-designed Header & Footer Templates"
msgstr "45개 이상의 사전 디자인된 머리글 및 바닥글 템플릿"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:17
msgid "More Addons & Modules"
msgstr "더 많은 애드온 및 모듈"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:16
msgid "Social Feeds"
msgstr "소셜 피드"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:15
msgid "Parallax Effect"
msgstr "시차 효과"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:13
msgid "Megamenu Builder"
msgstr "메가메뉴 빌더"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:12
msgid "Header & Footer Builder"
msgstr "머리글 및 바닥글 작성기"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:9
msgid "PRO"
msgstr "찬성"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:3
msgid "Upgrade within the next </br> <strong>2 hours</strong> and get a <strong>20% Discount.</strong>"
msgstr "다음 </br> <strong>2시간 이내</strong>에 업그레이드하고 <strong>20% 할인</strong>을 받으세요."

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-01.php:56
#: libs/framework/views/onboard-steps/step-02.php:20
#: libs/framework/views/onboard-steps/step-04.php:20
msgid "Next Step"
msgstr "다음 단계"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-01.php:55
#: libs/framework/views/onboard-steps/step-02.php:17
#: libs/framework/views/onboard-steps/step-03.php:168
#: libs/framework/views/onboard-steps/step-04.php:19
#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:29
msgid "Back"
msgstr "뒤쪽에"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-04.php:2
msgid ""
"Watch how to use our top widgets.\n"
"Save 1 hour of your learning time."
msgstr "최고의 위젯을 사용하는 방법을 시청하세요. 학습 시간을 1시간 절약하세요."

#: libs/framework/classes/plugin-status.php:64
#: libs/our-plugins/our-plugins.php:378
msgid "Install Now"
msgstr "지금 설치"

#: libs/framework/classes/plugin-status.php:59
#: libs/our-plugins/our-plugins.php:373
msgid "Activate Now"
msgstr "지금 실행 시켜라"

#: libs/forms/pages/template.php:25 libs/forms/pages/template.php:76
#: libs/framework/classes/plugin-status.php:56
#: libs/our-plugins/our-plugins.php:370
msgid "Activated"
msgstr "활성화됨"

#: widgets/back-to-top/back-to-top-handler.php:11
msgid "Back to Top"
msgstr "맨 위로"

#: widgets/category-list/category-list.php:317
msgid "Padding (px)"
msgstr "패딩 (px)"

#: widgets/tab/tab.php:339
msgid "Toggle Type"
msgstr "토글 유형"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1872
msgid "Space Between Categories"
msgstr "카테고리 사이의 공간"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1748
msgid "Floating Category"
msgstr "플로팅 카테고리"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:848
msgctxt "elementskit"
msgid "Container Background Color"
msgstr "컨테이너 배경색"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:387
msgid "Show Floating Category"
msgstr "플로팅 카테고리 표시"

#: widgets/video/video.php:735
msgid "Wrapper Style"
msgstr "래퍼 스타일"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:90
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1715
msgid "Image Position"
msgstr "이미지 위치"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:313
#: widgets/testimonial/testimonial.php:808
msgid "Fade"
msgstr "바래다"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:312
#: widgets/testimonial/testimonial.php:807
msgid "Slide"
msgstr "미끄러지 다"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:804
msgid "Hover Effect"
msgstr "마우스오버 효과"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:632
msgid "Right Arrow Icon"
msgstr "오른쪽 화살표 아이콘"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:616
msgid "Left Arrow Icon"
msgstr "왼쪽 화살표 아이콘"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:604
msgid "Show Dots"
msgstr "점 표시"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:592
msgid "Show Arrow"
msgstr "화살표 표시"

#: modules/elementskit-icon-pack/icons.php:21
#: modules/elementskit-icon-pack/init.php:47
msgid "ElementsKit Icon Pack"
msgstr "엘리먼츠킷 아이콘 팩"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:486
msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:105
#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:182
#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:388
#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:530
msgid "Clear Cache"
msgstr "캐시 지우기"

#: widgets/pricing/pricing.php:312
msgid "Info Text"
msgstr "정보 텍스트"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:459
msgid "Font Size (px)"
msgstr "글꼴 크기 (px)"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:90
msgid "Menu Type:"
msgstr "메뉴 유형:"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:155
#: widgets/dual-button/dual-button.php:314
#: widgets/header-info/header-info.php:89 widgets/icon-box/icon-box.php:319
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:256
#: widgets/image-box/image-box.php:140 widgets/page-list/page-list.php:167
msgid "https://wpmet.com"
msgstr "https://wpmet.com"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:343
msgid "Phone:"
msgstr "핸드폰:"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:321
msgid "Show Dialog Box"
msgstr "대화 상자 표시"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:116 widgets/post-list/post-list.php:232
msgid "Featured Image Size"
msgstr "주요 이미지 크기"

#: libs/framework/views/layout-user-consent-for-banner.php:39
msgid "Show update & fix related important messages, essential tutorials and promotional images on WP Dashboard"
msgstr "WP 대시보드에 업데이트 및 수정 관련 중요 메시지, 필수 튜토리얼, 홍보 이미지 표시"

#: widgets/tab/tab.php:329
msgid "Enable URL Hash"
msgstr "URL 해시 활성화"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms-handler.php:12
msgid "Fluent Forms"
msgstr "유창한 양식"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2567
msgid "Error Message"
msgstr "에러 메시지"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2107
msgid "Filled"
msgstr "채우는"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2003
msgid "Show Progressbar"
msgstr "진행률 표시줄 표시"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1995
msgid "Progressbar"
msgstr "진행 표시 줄"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1931
msgid "Progressbar Label"
msgstr "진행 표시줄 레이블"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1923
msgid "Pagination"
msgstr "쪽수 매기기"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1860
msgid "Gap"
msgstr "갭"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1816
msgid "Hover Border Color"
msgstr "마우스오버 테두리 색상"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1763
msgid "Input:"
msgstr "입력:"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1733
msgid "Label:"
msgstr "상표:"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1725
msgid "Net Promoter Score"
msgstr "순 추천 지수"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1671
msgid "Counter Typography"
msgstr "카운터 타이포그래피"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1654
msgid "Counter Color"
msgstr "카운터 색상"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1646
msgid "Range Slider"
msgstr "범위 슬라이더"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1510
msgid "Image Upload"
msgstr "이미지 업로드"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1478
msgid "Address Line"
msgstr "주소 라인"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1413
msgid "Odd Item Background Color"
msgstr "이상한 아이템 배경색"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1380
msgid "Grid Table Item"
msgstr "그리드 테이블 항목"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1296
msgid "Grid Table Head"
msgstr "그리드 테이블 헤드"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1288
msgid "Checkbox Grid"
msgstr "체크박스 그리드"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1134
msgid "Section Break"
msgstr "섹션 나누기"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1087
msgid "Checked"
msgstr "체크됨"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1059
msgid "Radio Buttons"
msgstr "라디오 버튼"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1033
msgid "Checkbox"
msgstr "체크박스"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:932
msgid "Custom Styles"
msgstr "사용자 정의 스타일"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:877
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1486
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1953
msgid "Label Color"
msgstr "라벨 색상"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:869
msgid "Radio & Checkbox"
msgstr "라디오 및 체크박스"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:412
msgid "Max Width"
msgstr "최대 너비"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:400
msgid "Link Color"
msgstr "링크 색상"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:380
msgid "Form Container"
msgstr "양식 컨테이너"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:97
msgid "Custom Title & Description"
msgstr "맞춤 제목 및 설명"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:78
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:86
msgid "Fluent Form"
msgstr "유창한 형태"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:61
msgid "Select a Fluent Form"
msgstr "유창한 양식 선택"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:51
msgid "Please install the 'Fluent Forms' plugin."
msgstr "&#39;Fluent Forms&#39; 플러그인을 설치해 주세요."

#: libs/forms/pages/template.php:387
#: libs/framework/views/layout-settings.php:39
msgid "Go Premium"
msgstr "프리미엄으로 이동"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:63 widgets/image-box/image-box.php:107
msgid "Disable"
msgstr "장애를 입히다"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:62 widgets/image-box/image-box.php:106
msgid "Enable"
msgstr "할 수 있게 하다"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:59 widgets/image-box/image-box.php:103
msgid "Equal Height?"
msgstr "같은 높이?"

#: libs/stories/views/template.php:137
msgid "Need Help?"
msgstr "도움이 필요하다?"

#: libs/stories/views/template.php:145
msgid "Facebook Community"
msgstr "페이스북 커뮤니티"

#: libs/stories/views/template.php:141
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: libs/stories/stories.php:252
msgid "Wpmet Stories"
msgstr "Wpmet 스토리"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:67
msgid "watch more videos"
msgstr "더 많은 동영상 보기"

#: libs/pro-awareness/pro-awareness.php:158
#: libs/pro-awareness/pro-awareness.php:173
msgid "Default Title"
msgstr "기본 제목"

#: widgets/heading/heading.php:1262
msgid "Text color"
msgstr "텍스트 색상"

#: widgets/heading/heading.php:1072
msgid "Outline Radius"
msgstr "외곽선 반경"

#: widgets/heading/heading.php:1051 widgets/heading/heading.php:1063
msgid "Outline"
msgstr "개요"

#: widgets/heading/heading.php:593
msgid "Left Gap"
msgstr "왼쪽 간격"

#: widgets/heading/heading.php:566
msgid "Right Gap"
msgstr "오른쪽 간격"

#: widgets/heading/heading.php:538
msgid "Border Height"
msgstr "테두리 높이"

#: widgets/heading/heading.php:321
msgid "bussiness"
msgstr "사업"

#: widgets/heading/heading.php:309
msgid "Show Shadow Text"
msgstr "그림자 텍스트 표시"

#: widgets/heading/heading.php:305 widgets/heading/heading.php:1232
msgid "Shadow Text"
msgstr "그림자 텍스트"

#: widgets/heading/heading.php:290
msgid "Maximum Width"
msgstr "최대 너비"

#: widgets/heading/heading.php:187
msgid "Show Outline"
msgstr "개요 표시"

#: widgets/heading/heading.php:134
msgid "Title Width"
msgstr "제목 너비"

#: widgets/heading/heading.php:128
msgid "Float Left"
msgstr "왼쪽으로 뜨다"

#: widgets/heading/heading.php:119
msgid "End"
msgstr "끝"

#: widgets/heading/heading.php:118
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: widgets/heading/heading.php:114
msgid "Border Position"
msgstr "국경 위치"

#: widgets/heading/heading.php:106
msgid "Show Border"
msgstr "테두리 표시"

#: widgets/pricing/pricing.php:2081 widgets/testimonial/testimonial.php:2231
msgid "Vertical Align"
msgstr "수직 정렬"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:500
msgid "Horizontal Position"
msgstr "수직적 지위"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:485
msgid "Center Right"
msgstr "중앙 오른쪽"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:206
msgid "Enable Button on Hover"
msgstr "마우스오버 시 버튼 활성화"

#: widgets/image-box/image-box.php:1236 widgets/image-box/image-box.php:1321
msgid "Color (Hover)"
msgstr "색상 (마우스오버)"

#: widgets/post-list/post-list.php:577
msgid "Image Overlay:"
msgstr "이미지 오버레이:"

#: widgets/post-list/post-list.php:213
msgid "Background Featured Image"
msgstr "배경 추천 이미지"

#: widgets/post-list/post-list.php:188
msgid "Grid Gap"
msgstr "그리드 간격"

#: widgets/page-list/page-list.php:283 widgets/post-list/post-list.php:179
msgid "6 Columns"
msgstr "6개의 기둥"

#: widgets/page-list/page-list.php:282 widgets/post-list/post-list.php:178
msgid "4 Columns"
msgstr "4개의 기둥"

#: widgets/page-list/page-list.php:281 widgets/post-list/post-list.php:177
msgid "3 Columns"
msgstr "3개의 칼럼"

#: widgets/page-list/page-list.php:280 widgets/post-list/post-list.php:176
msgid "2 Columns"
msgstr "2열"

#: widgets/page-list/page-list.php:279 widgets/post-list/post-list.php:175
msgid "1 Columns"
msgstr "1개의 칼럼"

#: widgets/page-list/page-list.php:276 widgets/post-list/post-list.php:172
msgid "Columns Grid"
msgstr "기둥 그리드"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:173
msgid "We bring the right people together to challenge established thinking and drive transform in 2020"
msgstr "우리는 올바른 사람들을 모아 기존 사고방식에 도전하고 2020년에 변화를 주도합니다."

#: widgets/icon-box/icon-box.php:158
msgid "Strategy and  Planning"
msgstr "전략 및 기획"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:934
msgid "Background Color (Hover)"
msgstr "배경색 (마우스오버)"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:878
msgid "Link Icon Color"
msgstr "링크 아이콘 색상"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:866
msgid "Popup Icon Color"
msgstr "팝업 아이콘 색상"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:710
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:317
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:98 widgets/tab/tab.php:343
msgid "Click"
msgstr "딸깍 하는 소리"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:314
msgid "Active Behaivor"
msgstr "적극적인 행동"

#: widgets/team/team.php:940
msgid "Box Shadow (Popup)"
msgstr "상자 그림자 (팝업)"

#: widgets/team/team.php:616
msgid "Overlay Height"
msgstr "오버레이 높이"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:331
msgid "how?"
msgstr "어떻게?"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:76
msgid "Facebook app id"
msgstr "페이스북 앱 ID"

#: widgets/button/button.php:205 widgets/pricing/pricing.php:2136
msgid "Width (%)"
msgstr "너비 (%)"

#: widgets/post-tab/post-tab.php:412
msgid "Nav Content Alignment"
msgstr "탐색 콘텐츠 정렬"

#: widgets/post-tab/post-tab.php:355
msgid "Disable Hover Effect"
msgstr "마우스오버 효과 비활성화"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:674
msgid "Box Size (px)"
msgstr "상자 크기 (px)"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:228
msgid "Enable Masonry"
msgstr "석공술 활성화"

#: widgets/heading/heading.php:66 widgets/heading/heading.php:67
msgid "Grow your {{report}}"
msgstr "{{report}}를 성장시키세요"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:335
msgid "Mobile Wrapper Background"
msgstr "모바일 래퍼 배경"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:261
msgid "Submenu Click Area"
msgstr "하위 메뉴 클릭 영역"

#: widgets/post-grid/post-grid.php:148
msgid "Bottom Space"
msgstr "하단 공간"

#: widgets/team/team.php:2200
msgid "Icon BG Color (Hover)"
msgstr "아이콘 배경 색상 (마우스오버)"

#: widgets/team/team.php:2185
msgid "Icon Color (Hover)"
msgstr "아이콘 색상 (마우스오버)"

#: widgets/team/team.php:431
msgid "Pop Up Details"
msgstr "팝업 세부정보"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:657
msgid "Api Key"
msgstr "API 키"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:644
msgid "Google Map"
msgstr "구글지도"

#: widgets/funfact/funfact.php:191
msgid "$"
msgstr "$"

#: widgets/funfact/funfact.php:185
msgid "Number Prefix "
msgstr "번호 접두사 "

#: modules/layout-manager/layout-import-api.php:32
msgid "Template id missing"
msgstr "템플릿 ID가 누락되었습니다."

#: modules/layout-manager/layout-import-api.php:25
msgid "Post not found"
msgstr "게시물을 찾을 수 없습니다"

#: modules/layout-manager/library-source.php:82
msgid "Template does not have any content"
msgstr "템플릿에 콘텐츠가 없습니다."

#: modules/widget-builder/init.php:112
msgid "Builder"
msgstr "빌더"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:159
msgid "Rate Now Thumb"
msgstr "지금 평가하기"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:154
msgid "Rate it now"
msgstr "지금 평가해 보세요"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:152
msgid "Satisfied?"
msgstr "만족하는?"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:140
msgid "Maybe we’re missing something you can’t live without."
msgstr "어쩌면 우리는 당신이 없이는 살 수 없는 것을 놓치고 있는 것일 수도 있습니다."

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:136
msgid "Feature a Request Thumb"
msgstr "요청 엄지손가락 기능 제공"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:123
msgid "Join support forum"
msgstr "지원 포럼에 참여"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:118
msgid "Top-notch & Friendly Support"
msgstr "최고 수준의 친절한 지원"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:110
msgid "View all faq’s"
msgstr "모든 FAQ 보기"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:99
msgid "3. How to add custom css in specific section shortcode?"
msgstr "3. 특정 섹션 쇼트코드에 사용자 정의 CSS를 추가하는 방법은 무엇입니까?"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:91
msgid "2. How to translate theme with WPML?"
msgstr "2. WPML로 테마를 번역하는 방법은 무엇입니까?"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:86
#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:94
#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:102
msgid "You will get 20+ complete homepages and total 450+ blocks in our layout library and we’re continuously updating the numbers there."
msgstr "우리의 레이아웃 라이브러리에는 20개 이상의 완전한 홈페이지와 총 450개 이상의 블록이 있으며 우리는 계속해서 숫자를 업데이트하고 있습니다."

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:83
msgid "1. How to create a shop page in ElementsKit Lite?"
msgstr "1. 엘리먼츠킷 라이트에서 쇼핑 페이지를 만드는 방법은 무엇입니까?"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:75
msgid "General Knowledge Base"
msgstr "일반 기술 자료"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:54
msgid "Mega Menu Builder"
msgstr "메가 메뉴 빌더"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:38
msgid "Parallax Effects"
msgstr "시차 효과"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:36
#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:44
#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:52
msgid "Totorial Thumb"
msgstr "토토리얼 엄지손가락"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:78
msgid "Get started by spending some time with the documentation to get familiar with ElementsKit Lite."
msgstr "엘리먼츠킷 라이트에 익숙해지기 위해 문서를 살펴보는 것으로 시작해 보세요."

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:27
msgid "Tutorials"
msgstr "튜토리얼"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:17
msgid "Get started"
msgstr "시작하다"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:13
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:12
msgid "Easy Documentation"
msgstr "쉬운 문서화"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:8
#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:128
msgid "Documentation Thumb"
msgstr "문서화 엄지손가락"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:622
msgid "Check connection"
msgstr "연결 확인"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:611
msgid "Secret Key"
msgstr "비밀키"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:601
msgid "Api key"
msgstr "API 키"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:557
msgid "Zoom Data"
msgstr "줌 데이터"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:435
#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:496
msgid "Access Token"
msgstr "액세스 토큰"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:423
msgid "Twitter Username"
msgstr "트위터 사용자 이름"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:446
msgid "Get Access Token"
msgstr "액세스 토큰 받기"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:368
msgid "Access token"
msgstr "액세스 토큰"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:591
msgid "Client Secret"
msgstr "클라이언트 비밀"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:581
msgid "Client ID"
msgstr "클라이언트 ID"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:351
msgid "Dribbble User Data"
msgstr "드리블 사용자 데이터"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:309
msgid "Logged out user greeting"
msgstr "로그아웃된 사용자 인사말"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:297
msgid "Logged-in user greeting"
msgstr "로그인한 사용자 인사말"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:248
msgid "Facebook Messenger"
msgstr "페이스북 메신저"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:225
msgid "Yelp Page"
msgstr "옐프 페이지"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:210
msgid "Yelp Settings"
msgstr "옐프 설정"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:161
msgid "Page Token"
msgstr "페이지 토큰"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:155
msgid "Refresh access token"
msgstr "액세스 토큰 새로 고침"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:111
#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:155
#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:381
#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:536
msgid "Get access token"
msgstr "액세스 토큰 받기"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:147
#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:261
msgid "Page ID"
msgstr "페이지 ID"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:133
msgid "Facebook page review"
msgstr "페이스북 페이지 리뷰"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:90
msgid "Page Access Token"
msgstr "페이지 액세스 토큰"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:75
msgid "Facebook Page ID"
msgstr "페이스북 페이지 ID"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:60
msgid "Facebook Page Feed"
msgstr "페이스북 페이지 피드"

#: libs/framework/controls/settings/switch.php:53
msgid "View Demo"
msgstr "데모 보기"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:641
msgid "Item Spacing"
msgstr "항목 간격"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:457
msgid "Menu Item Style"
msgstr "메뉴 항목 스타일"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:422
msgid "This is only work with Mega menu icon option"
msgstr "이것은 메가 메뉴 아이콘 옵션에서만 작동합니다."

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:421
msgid "Menu Icon Spacing"
msgstr "메뉴 아이콘 간격"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:395
msgid "Menu border radius"
msgstr "메뉴 테두리 반경"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:316
msgid "Menu wrapper background"
msgstr "메뉴 래퍼 배경"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:283
msgid "Menu Height"
msgstr "메뉴 높이"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:275
msgid "Menu Wrapper"
msgstr "메뉴 래퍼"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:61
msgid "Menu Settings"
msgstr "메뉴 설정"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:252
msgid "Hamburger Icon (Optional)"
msgstr "햄버거 아이콘 (선택사항)"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:235
msgid " Custom Link"
msgstr " 맞춤 링크"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:226
msgid "Default(Home)"
msgstr "기본값(집)"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:222
msgid "Menu link"
msgstr "메뉴 링크"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:199
msgid "Mobile Menu Settings"
msgstr "모바일 메뉴 설정"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:78
msgid "Horizontal menu position"
msgstr "수평 메뉴 위치"

#: libs/framework/views/settings-sections/modules.php:22
#: modules/widget-builder/cpt.php:19 modules/widget-builder/cpt.php:51
msgid "Widget Builder"
msgstr "위젯 빌더"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:134
msgid "Relative"
msgstr "상대적인"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:129
msgid "Mega Menu Position as:"
msgstr "메가 메뉴 위치:"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:125
msgid "750px"
msgstr "750px"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:123
msgid "Menu Width"
msgstr "메뉴 너비"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:119
msgid "Custom Width"
msgstr "사용자 정의 너비"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:115
msgid "Default Width"
msgstr "기본 너비"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:112
msgid "Mega Menu Width as:"
msgstr "메가 메뉴 너비:"

#: libs/framework/views/settings-sections/modules.php:19
#: modules/header-footer/cpt.php:20 modules/header-footer/cpt.php:21
#: modules/header-footer/cpt.php:54
msgid "Header Footer"
msgstr "머리글 바닥글"

#: modules/widget-builder/cpt.php:30
msgid "No Widgets found in Trash."
msgstr "휴지통에 위젯이 없습니다."

#: modules/widget-builder/cpt.php:29
msgid "No Widgets found."
msgstr "위젯을 찾을 수 없습니다."

#: modules/widget-builder/cpt.php:28
msgid "Parent Widgets:"
msgstr "상위 위젯:"

#: modules/widget-builder/cpt.php:27
msgid "Search Widgets"
msgstr "검색 위젯"

#: modules/widget-builder/cpt.php:26
msgid "All Widgets"
msgstr "모든 위젯"

#: modules/widget-builder/cpt.php:25
msgid "View Widget"
msgstr "위젯 보기"

#: modules/widget-builder/cpt.php:24
msgid "Edit Widget"
msgstr "위젯 편집"

#: modules/widget-builder/cpt.php:23
msgid "New Widget"
msgstr "새로운 위젯"

#: modules/widget-builder/cpt.php:22
msgid "Add New Widget"
msgstr "새 위젯 추가"

#: modules/widget-builder/cpt.php:18
msgid "Widget"
msgstr "위젯"

#: libs/framework/views/init.php:11 modules/widget-builder/cpt.php:17
#: modules/widget-builder/cpt.php:20
msgid "Widgets"
msgstr "위젯"

#: modules/widget-builder/api/common.php:71
msgid "Widget data saved!"
msgstr "위젯 데이터가 저장되었습니다!"

#: modules/widget-builder/api/common.php:38
msgid "Invalid data."
msgstr "유효하지 않은 데이터."

#: modules/widget-builder/api/common.php:25
#: modules/widget-builder/api/common.php:84
msgid "Not enough permission."
msgstr "권한이 충분하지 않습니다."

#: modules/widget-builder/init.php:71
msgid "ElementsKit Custom"
msgstr "엘리먼츠킷 사용자 정의"

#: widgets/header-search/header-search.php:343
msgid "Search Container"
msgstr "검색 컨테이너"

#: widgets/post-tab/post-tab.php:106
msgid "Link Archive?"
msgstr "링크 아카이브?"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:325
msgid "Menu Panel Background"
msgstr "메뉴 패널 배경"

#: widgets/lottie/lottie.php:242
msgid "Pause"
msgstr "정지시키다"

#: widgets/lottie/lottie.php:241
msgid "Play"
msgstr "놀다"

#: widgets/lottie/lottie.php:237
msgid "On Hover"
msgstr "마우스오버에서"

#: widgets/lottie/lottie.php:227
msgid "Canvas"
msgstr "캔버스"

#: widgets/lottie/lottie.php:223
msgid "SVG"
msgstr "SVG"

#: widgets/lottie/lottie.php:218
msgid "Render Type"
msgstr "렌더 유형"

#: widgets/lottie/lottie.php:185
msgid "Loop Count"
msgstr "루프 수"

#: widgets/lottie/lottie.php:164
msgid "Start when visible"
msgstr "표시되면 시작"

#: widgets/lottie/lottie.php:146 widgets/lottie/lottie.php:243
msgid "Reverse"
msgstr "뒤집다"

#: widgets/lottie/lottie.php:137
msgid "Animation Options"
msgstr "애니메이션 옵션"

#: widgets/lottie/lottie.php:66
msgid "JSON URL"
msgstr "JSON URL"

#: widgets/lottie/lottie.php:62
msgid "JSON File"
msgstr "JSON 파일"

#: widgets/lottie/lottie.php:57
msgid "Select JSON"
msgstr "JSON 선택"

#: widgets/lottie/lottie-handler.php:16 widgets/lottie/lottie.php:50
#: widgets/lottie/lottie.php:252
msgid "Lottie"
msgstr "로티"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:256
msgid "Tooltip Text"
msgstr "툴팁 텍스트"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:246
msgid "Enable Dot"
msgstr "도트 활성화"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:228
msgid "Tooltip Typography"
msgstr "툴팁 타이포그래피"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:196
msgid "Navigation Color"
msgstr "탐색 색상"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:172
msgid "Navigation Spacing"
msgstr "탐색 간격"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:140
msgid "Navigation Position Offset"
msgstr "탐색 위치 오프셋"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:107
msgid "Navigation Position"
msgstr "네비게이션 위치"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:90
msgid "Navigation Icon"
msgstr "탐색 아이콘"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:78
msgid "Custom Icon"
msgstr "맞춤 아이콘"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:75
msgid "Line Move"
msgstr "라인 이동"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:74
msgid "Line Fill"
msgstr "라인 채우기"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:73
msgid "Line Shrink"
msgstr "라인 축소"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:72
msgid "Line Grow"
msgstr "라인 성장"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:64
msgid "Square"
msgstr "정사각형"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:59
msgid "Dot Move"
msgstr "도트 이동"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:58
msgid "Stroke Simple"
msgstr "스트로크 단순"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:57
msgid "Stroke Dot"
msgstr "스트로크 도트"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:56
msgid "Stroke"
msgstr "뇌졸중"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:55
msgid "Fill Out"
msgstr "작성"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:54
msgid "Fill In"
msgstr "작성"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:53
#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:66
msgid "Scale Up"
msgstr "확장"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:51
msgid "Circle"
msgstr "원"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls.php:113
msgid "Enable Section"
msgstr "섹션 활성화"

#: widgets/funfact/funfact.php:351
msgid "Hover Border Bottom Color"
msgstr "마우스오버 테두리 하단 색상"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:189
msgid "Mobile"
msgstr "이동하는"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:45
msgid "Navigation Style"
msgstr "탐색 스타일"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:33
msgid "Onepage Scroll Settings"
msgstr "한 페이지 스크롤 설정"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls.php:104
msgid "ElementsKit Onepage Scroll"
msgstr "엘리먼츠킷 단일페이지 스크롤"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls.php:83
msgid "Enable Onepage Scroll"
msgstr "한 페이지 스크롤 활성화"

#: helpers/utils.php:281
msgid "Create a Table First"
msgstr "먼저 테이블을 생성하세요"

#: helpers/utils.php:275
msgid "(no name)"
msgstr "(이름 없음)"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls.php:48 widgets/widget-notice.php:24
msgid "Unlock more possibilities"
msgstr "더 많은 가능성을 열어보세요"

#: widgets/widget-notice.php:17
msgid "Go Premium for More Features"
msgstr "더 많은 기능을 보려면 프리미엄으로 전환하세요"

#: widgets/team/team.php:2055
msgid "Phone and Email"
msgstr "전화 및 이메일"

#: widgets/button/button.php:502
msgid "Add space before icon"
msgstr "아이콘 앞에 공백 추가"

#: widgets/post-grid/post-grid.php:56 widgets/post-tab/post-tab.php:57
msgid "To avail this option you need to set/add a featured image to posts.."
msgstr "이 옵션을 사용하려면 게시물에 추천 이미지를 설정/추가해야 합니다."

#: widgets/tablepress/tablepress.php:697
msgid "Please Select A Table From Setting!"
msgstr "설정에서 테이블을 선택하세요!"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:602
msgid "Filter And Search"
msgstr "필터 및 검색"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:471
msgid "Cell Padding"
msgstr "셀 패딩"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:325
msgid "Hover And Active Background"
msgstr "마우스오버 및 활성 배경"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:291
msgid "Footer Text And Navigation gap"
msgstr "바닥글 텍스트와 탐색 간격"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:279
msgid "Pagination And Serach Gap"
msgstr "페이지 매김 및 Serach 간격"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:231 widgets/tablepress/tablepress.php:358
#: widgets/tablepress/tablepress.php:441
msgid "Groove"
msgstr "홈"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:175
msgid "Body Alignment"
msgstr "신체 정렬"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:149
msgid "Header Alignment"
msgstr "헤더 정렬"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:138
msgid "Pagination Hide"
msgstr "페이지 매김 숨기기"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:127
msgid "Footer Info Hide"
msgstr "바닥글 정보 숨기기"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:116
msgid "Search Hide"
msgstr "검색 숨기기"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:105
msgid "Nav Hide"
msgstr "탐색 숨기기"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:93
msgid "All"
msgstr "모두"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:92
msgid "Desktop"
msgstr "데스크탑"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:188 widgets/tablepress/tablepress.php:91
msgid "Tablet"
msgstr "태블릿"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:184 widgets/tablepress/tablepress.php:84
msgid "Responsive Breakpoint"
msgstr "반응형 중단점"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:76
msgid "Collapse"
msgstr "무너지다"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:75
msgid "Scroll"
msgstr "스크롤"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:74
msgid "Flip"
msgstr "튀기다"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:68
msgid "Responsive"
msgstr "반응형"

#: helpers/utils.php:268 widgets/tablepress/tablepress.php:55
msgid "Select Table"
msgstr "테이블 선택"

#: widgets/tablepress/tablepress-handler.php:12
msgid "TablePress"
msgstr "테이블프레스"

#: widgets/accordion/accordion.php:372
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:164
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:574
msgid "Closed"
msgstr "닫은"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1415
msgid "Error:"
msgstr "오류:"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1379
msgid "Success:"
msgstr "성공:"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1328
msgid "Sucess & Error message"
msgstr "성공 및 오류 메시지"

#: widgets/tab/tab.php:365
msgid "Keep this tab open? "
msgstr "이 탭을 열어두시겠습니까? "

#: helpers/utils.php:257 widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:66
msgid "Create a Form First"
msgstr "먼저 양식 만들기"

#: helpers/utils.php:250
msgid "Select Ninja Form"
msgstr "닌자 폼 선택"

#: helpers/utils.php:236
msgid "Create a form first"
msgstr "먼저 양식을 작성하세요."

#: widgets/ninja-forms/ninja-forms-handler.php:12
msgid "Ninja Forms"
msgstr "닌자 양식"

#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:900
msgid "Error Field Input Border Color"
msgstr "오류 필드 입력 테두리 색상"

#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:888
msgid "Error Description Color"
msgstr "오류 설명 색상"

#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:879
msgid "Validation Errors"
msgstr "검증 오류"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:173
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:859
msgid "Error Messages"
msgstr "오류 메시지"

#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:191
msgid "Required Fields Notice"
msgstr "필수항목 공지사항"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:188
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:74
msgid "Title & Description"
msgstr "제목 설명"

#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:48
msgid "Ninja Form"
msgstr "닌자 폼"

#: widgets/team/team.php:1144
msgid "For svg icon, We don't need this. We will use font size and padding for adjusting size."
msgstr "Svg 아이콘의 경우 이것이 필요하지 않습니다. 크기 조정을 위해 글꼴 크기와 패딩을 사용하겠습니다."

#: widgets/we-forms/we-forms-handler.php:12
msgid "We Forms"
msgstr "우리는 형성한다"

#: widgets/we-forms/we-forms.php:398
msgid "Button Position"
msgstr "버튼 위치"

#: widgets/we-forms/we-forms.php:357
msgid "Button Full Width?"
msgstr "버튼 전체 너비?"

#: widgets/we-forms/we-forms.php:336
msgid "Help Text Color"
msgstr "도움말 텍스트 색상"

#: widgets/we-forms/we-forms.php:325
msgid "Required Label Color"
msgstr "필수 라벨 색상"

#: widgets/we-forms/we-forms.php:314
msgid "Label Text Color"
msgstr "라벨 텍스트 색상"

#: widgets/we-forms/we-forms.php:306
msgid "Help Text Typography"
msgstr "도움말 텍스트 타이포그래피"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:890
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:895 widgets/we-forms/we-forms.php:297
msgid "Label Typography"
msgstr "라벨 타이포그래피"

#: widgets/we-forms/we-forms.php:165
msgid "Input Placeholder Color"
msgstr "자리표시자 색상 입력"

#: widgets/we-forms/we-forms.php:154
msgid "Input Text Color"
msgstr "텍스트 색상 입력"

#: widgets/we-forms/we-forms.php:108
msgid "Input Spacing"
msgstr "입력 간격"

#: widgets/we-forms/we-forms.php:68
msgid "Fields"
msgstr "필드"

#: widgets/we-forms/we-forms.php:48
msgid "weForm"
msgstr "위폼"

#: widgets/wp-forms/wp-forms-handler.php:12
msgid "Wp Forms"
msgstr "Wp 양식"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:166
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:851 widgets/wp-forms/wp-forms.php:637
msgid "Errors"
msgstr "오류"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2285
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:591 widgets/wp-forms/wp-forms.php:412
msgid "Submit Button"
msgstr "제출 버튼"

#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:515 widgets/wp-forms/wp-forms.php:334
msgid "Field Description"
msgstr "필드 설명"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:723
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:416 widgets/wp-forms/wp-forms.php:244
msgid "Textarea Height"
msgstr "텍스트 영역 높이"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:704
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:397 widgets/wp-forms/wp-forms.php:225
msgid "Textarea Width"
msgstr "텍스트 영역 너비"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:685
msgid "Input Height"
msgstr "입력 높이"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:666
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:377 widgets/we-forms/we-forms.php:76
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:198
msgid "Input Width"
msgstr "입력 폭"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:550
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:242 widgets/wp-forms/wp-forms.php:100
msgid "Input & Textarea"
msgstr "입력 및 텍스트 영역"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:139
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:519
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:160 widgets/wp-forms/wp-forms.php:69
msgid "Labels"
msgstr "라벨"

#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:55 widgets/we-forms/we-forms.php:55
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:55
msgid "Select Your Form"
msgstr "양식을 선택하세요"

#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:48
msgid "wpForm"
msgstr "wpForm"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:597
msgid "Successfully listed this email"
msgstr "이 이메일을 성공적으로 나열했습니다."

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2514
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:592
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:820
msgid "Success Message"
msgstr "성공 메시지"

#: widgets/pricing/pricing.php:1831
msgid "Roman"
msgstr "로마 인"

#: widgets/pricing/pricing.php:1830
msgid "Alphabet"
msgstr "알파벳"

#: widgets/pricing/pricing.php:1829
msgid "Number"
msgstr "숫자"

#: widgets/pricing/pricing.php:1828
msgid "Disc"
msgstr "디스크"

#: widgets/pricing/pricing.php:1823
msgid "List Type"
msgstr "목록 유형"

#: widgets/dual-button/dual-button.php:464
#: widgets/dual-button/dual-button.php:684
msgid "Icon font size"
msgstr "아이콘 글꼴 크기"

#: widgets/dual-button/dual-button.php:294
#: widgets/dual-button/dual-button.php:644
msgid "Button Two"
msgstr "버튼 2"

#: widgets/dual-button/dual-button.php:165
#: widgets/dual-button/dual-button.php:424
msgid "Button One"
msgstr "버튼 1"

#: widgets/dual-button/dual-button.php:139
msgid "Button Gap"
msgstr "버튼 간격"

#: widgets/dual-button/dual-button.php:105 widgets/we-forms/we-forms.php:369
msgid "Button Width"
msgstr "버튼 너비"

#: widgets/dual-button/dual-button.php:69
msgid "Or"
msgstr "또는"

#: widgets/dual-button/dual-button.php:59
#: widgets/dual-button/dual-button.php:862
msgid "Middle Text"
msgstr "중간 텍스트"

#: widgets/dual-button/dual-button.php:52
msgid "Double Button"
msgstr "더블 버튼"

#: widgets/accordion/accordion.php:120
msgid "Keep first slide auto open?"
msgstr "첫 번째 슬라이드를 자동으로 열어두시겠습니까?"

#: widgets/header-search/header-search.php:64
msgid "Placeholder Text"
msgstr "자리표시자 텍스트"

#: widgets/category-list/category-list.php:440
msgid "Left Padding"
msgstr "왼쪽 패딩"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:265 widgets/post-list/post-list.php:64
msgid "Category Post"
msgstr "카테고리 게시물"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:259
msgid "Select posts by:"
msgstr "게시물 선택 기준:"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:994 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1004
msgid "Border First Child"
msgstr "국경의 첫 아이"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:986
msgid "Border last Child"
msgstr "국경 마지막 자식"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:976
msgid "Border Last Child"
msgstr "국경 마지막 아이"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:958
msgid "Sub Menu Items Border"
msgstr "하위 메뉴 항목 테두리"

#: widgets/funfact/funfact.php:579
msgid "Icons"
msgstr "아이콘"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:765
msgid "Offcanvas Panel"
msgstr "오프캔버스 패널"

#: widgets/post-list/post-list.php:1451
msgid "Opps, No posts were found."
msgstr "죄송합니다. 게시물을 찾을 수 없습니다."

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:264 widgets/post-list/post-list.php:63
msgid "Selected Post"
msgstr "선택된 게시물"

#: widgets/post-list/post-list.php:62
msgid "Popular Post"
msgstr "인기 게시물"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:263 widgets/post-list/post-list.php:61
msgid "Recent Post"
msgstr "최근 게시물"

#: widgets/post-list/post-list.php:57
msgid "Show post by:"
msgstr "게시물 표시:"

#: widgets/heading/heading.php:872
msgid "Subtitle Border Left"
msgstr "자막 테두리 왼쪽"

#: widgets/heading/heading.php:673
msgid "Text decoration color"
msgstr "텍스트 장식 색상"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:782 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1017
msgid "Use Width"
msgstr "사용 폭"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:117
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2324
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:584
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:603 widgets/wp-forms/wp-forms.php:424
msgid "Full Width"
msgstr "전체 넓이"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:579
msgid "Form Style"
msgstr "양식 스타일"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:101
msgid "Create a campaign in mailchimp account <a href=\"https://mailchimp.com/help/create-a-regular-email-campaign/#Create_a_campaign\" target=\"_blank\"> Create Campaign</a>"
msgstr "Mailchimp 계정에서 캠페인 <a href=\"https://mailchimp.com/help/create-a-regular-email-campaign/#Create_a_campaign\" target=\"_blank\">만들기</a> 캠페인 만들기"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:97
msgid "Select List"
msgstr "목록 선택"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:85
msgid "Please set API Key in ElementsKit_Lite Dashboard - User Data - MailChimp and Create Campaign.."
msgstr "엘리먼츠킷_라이트 대시보드 - 사용자 데이터 - MailChimp에서 API 키를 설정하고 캠페인을 생성하세요.."

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:85
msgid "Please note!"
msgstr "참고하세요!"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp-api.php:44
msgid "Please set API Key into Dashboard User Data. "
msgstr "대시보드 사용자 데이터에 API 키를 설정하세요. "

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:604
msgid "Divider Thickness"
msgstr "분배기 두께"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:553 widgets/button/button.php:97
#: widgets/dual-button/dual-button.php:201
#: widgets/dual-button/dual-button.php:330 widgets/funfact/funfact.php:94
#: widgets/icon-box/icon-box.php:103 widgets/icon-box/icon-box.php:255
#: widgets/image-box/image-box.php:181 widgets/image-box/image-box.php:347
#: widgets/pricing/pricing.php:121 widgets/pricing/pricing.php:400
msgid "Add icon? "
msgstr "아이콘을 추가하시겠습니까? "

#: widgets/blog-posts/blog-posts-handler.php:11
msgid "Blog Posts"
msgstr "블로그 게시물"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2549 widgets/tablepress/tablepress.php:668
msgid "Radius"
msgstr "반지름"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2487
msgid "Image Height"
msgstr "이미지 높이"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:967 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2460
msgid "Image Width"
msgstr "이미지 너비"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2449
msgid "Author Image"
msgstr "작성자 이미지"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2415 widgets/lottie/lottie.php:327
msgid "Transition"
msgstr "이행"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2251
msgid "Show Highlight  Border"
msgstr "하이라이트 테두리 표시"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2008
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2219
msgid "justify"
msgstr "신이 옳다고 하다"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1712
msgid "Triangle Direction"
msgstr "삼각형 방향"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1683
msgid "Triangle Position Top"
msgstr "삼각형 위치 상단"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1655
msgid "Triangle Position Left"
msgstr "왼쪽 삼각형 위치"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1627
msgid "Triangle Size"
msgstr "삼각형 크기"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1614
msgid "Triangle Background"
msgstr "삼각형 배경"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1603
msgid "Triangle"
msgstr "삼각형"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1515
msgid "Month Typography"
msgstr "월 타이포그래피"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1490
msgid "Date Typography"
msgstr "날짜 타이포그래피"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1321
msgid "Floating Date"
msgstr "부동 날짜"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1112
msgid "Item Padding"
msgstr "아이템 패딩"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1100 widgets/nav-menu/nav-menu.php:668
msgid "Item Margin"
msgstr "품목 마진"

#: widgets/post-list/post-list.php:992
msgid "Feature Image"
msgstr "추천 이미지"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:817 widgets/blog-posts/blog-posts.php:827
msgid "Container Border"
msgstr "컨테이너 테두리"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:764
msgid "Container Padding"
msgstr "컨테이너 패딩"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:752
msgid "Container Border radius"
msgstr "컨테이너 경계 반경"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:532
msgid "Read More Button"
msgstr "자세히 알아보기 버튼"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:448
msgid "Show Author Image"
msgstr "작성자 이미지 표시"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:511
msgid "Comment Icon"
msgstr "댓글 아이콘"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:495
msgid "Category Icon"
msgstr "카테고리 아이콘"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:479
msgid "Date Icon"
msgstr "날짜 아이콘"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:462
msgid "Author Icon"
msgstr "작성자 아이콘"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:433
msgid "Comment"
msgstr "논평"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:432
#: libs/template-library/assets/library/editor-template-library.js:1
msgid "Category"
msgstr "범주"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:416
msgid "After Content"
msgstr "내용 이후"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:401
msgid "Show Meta Data"
msgstr "메타데이터 표시"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:372
msgid "Image style 2"
msgstr "이미지 스타일 2"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:366
msgid "Image style 1"
msgstr "이미지 스타일 1"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:348
msgid "Show Floating Date"
msgstr "부동 날짜 표시"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:340 widgets/blog-posts/blog-posts.php:427
msgid "Meta Data"
msgstr "메타데이터"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:328
msgid "DESC"
msgstr "설명"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:327
msgid "ASC"
msgstr "ASC"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:324
msgid "Order"
msgstr "주문하다"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:315
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:314
msgid "Modified"
msgstr "수정됨"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:313 widgets/blog-posts/blog-posts.php:430
msgid "Author"
msgstr "작가"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:311 widgets/blog-posts/blog-posts.php:431
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:308
msgid "Order by"
msgstr "주문"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:274
msgid "Search & Select"
msgstr "검색 및 선택"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:248
msgid "Posts Count"
msgstr "게시물 수"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:241
msgid "Query"
msgstr "질문"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:216
msgid "Show Read More"
msgstr "자세히 보기"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:204
msgid "Crop content by word"
msgstr "단어별로 콘텐츠 자르기"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:194
msgid "Show Content"
msgstr "콘텐츠 표시"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:183
msgid "Crop title by word"
msgstr "단어별로 제목 자르기"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:173
msgid "Show Title"
msgstr "제목 표시"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:161
msgid "6"
msgstr "6"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:154
msgid "Show Posts Per Row"
msgstr "행당 게시물 표시"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:131
msgid "Featured Image Alignment"
msgstr "주요 이미지 정렬"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:67
msgid "Grid Without Thumb"
msgstr "엄지손가락이 없는 그리드"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:66
msgid "Grid With Thumb"
msgstr "엄지손가락으로 그리드"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:62
msgid "Layout Style"
msgstr "레이아웃 스타일"

#: widgets/piechart/piechart.php:575
msgid "Eg: 0px 28px 40px 0px rgba(0, 0, 0, .1)"
msgstr "예: 0px 28px 40px 0px rgba(0, 0, 0, .1)"

#: widgets/piechart/piechart.php:552
msgid "Wrapper Padding"
msgstr "래퍼 패딩"

#: widgets/piechart/piechart.php:544
msgid "Background "
msgstr "배경 "

#: widgets/piechart/piechart.php:526
msgid " Number Color"
msgstr " 숫자 색상"

#: widgets/piechart/piechart.php:509
msgid " Icon Color"
msgstr " 아이콘 색상"

#: widgets/piechart/piechart.php:497
msgid "Gradient Color2"
msgstr "그라데이션 색상2"

#: widgets/piechart/piechart.php:485
msgid "Gradient Color1"
msgstr "그라데이션 색상1"

#: widgets/piechart/piechart.php:476
msgid "Bar Background Color"
msgstr "바 배경색"

#: widgets/piechart/piechart.php:464
msgid "Bar Color"
msgstr "바 색상"

#: widgets/piechart/piechart.php:456
msgid "Gradient"
msgstr "구배"

#: widgets/piechart/piechart.php:451
msgid "Color Type"
msgstr "색상 유형"

#: widgets/piechart/piechart.php:431
msgid "Border Size"
msgstr "테두리 크기"

#: widgets/piechart/piechart.php:409
msgid "Piechart Size"
msgstr "원형 차트 크기"

#: widgets/piechart/piechart.php:362
msgid "Flip Card "
msgstr "플립카드 "

#: widgets/piechart/piechart.php:293
msgid "Content Color"
msgstr "콘텐츠 색상"

#: widgets/piechart/piechart.php:259
msgid "Title margin"
msgstr "제목 여백"

#: widgets/piechart/piechart.php:205
msgid "Flip Card"
msgstr "플립카드"

#: widgets/funfact/funfact.php:276 widgets/piechart/piechart.php:204
msgid "Static"
msgstr "공전"

#: widgets/piechart/piechart.php:200
msgid "Content type"
msgstr "컨텐츠 타입"

#: widgets/piechart/piechart.php:189
msgid "Type your description here"
msgstr "여기에 설명을 입력하세요."

#: widgets/piechart/piechart.php:188
msgid "Default description"
msgstr "기본 설명"

#: widgets/piechart/piechart.php:101
msgid "Icon type"
msgstr "아이콘 유형"

#: widgets/piechart/piechart.php:76
msgid "Chart Content"
msgstr "차트 내용"

#: widgets/piechart/piechart.php:68
msgid "With Content"
msgstr "콘텐츠 포함"

#: widgets/piechart/piechart.php:63
msgid "Pie Chart Style"
msgstr "원형 차트 스타일"

#: widgets/piechart/piechart-handler.php:12
msgid "Pie Chart"
msgstr "파이 차트"

#: widgets/contact-form7/contact-form7-handler.php:11
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:62
msgid "Contact Form 7"
msgstr "문의 양식 7"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:2161
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:2139
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:2105
msgid "Nav"
msgstr "탐색"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:2079
msgid "Scale"
msgstr "규모"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:1972
msgid "Margin right"
msgstr "여백 오른쪽"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:1882
msgid "Dot Top Spacing"
msgstr "도트 상단 간격"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:1871
msgid "Dot"
msgstr "점"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:1596
msgid "Client Designation"
msgstr "클라이언트 지정"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:1524
msgid "Client"
msgstr "고객"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:1398
msgid "Title Separetor"
msgstr "제목 구분 기호"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:1116
msgid "Review Margin"
msgstr "마진 검토"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:1081
msgid "Items Margin Right"
msgstr "항목 여백 오른쪽"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1833
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1031
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: widgets/page-list/page-list.php:935 widgets/testimonial/testimonial.php:888
msgid "Horizontal Alignment"
msgstr "수평 정렬"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:850
msgid "Wrapper Content Style"
msgstr "래퍼 콘텐츠 스타일"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:682
msgid "Column Gap"
msgstr "기둥 간격"

#: widgets/lottie/lottie.php:201 widgets/testimonial/testimonial.php:568
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:467
msgid "Testimonial #3"
msgstr "사용후기 #3"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:466
msgid "Testimonial #2"
msgstr "사용후기 #2"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:425
msgid "Logo Active"
msgstr "로고 액티브"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:413
msgid "Display different logo on hover?"
msgstr "마우스를 올리면 다른 로고를 표시하시겠습니까?"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:384
msgid "Client Avatar"
msgstr "클라이언트 아바타"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:157
#: widgets/testimonial/testimonial.php:364
msgid "1"
msgstr "1"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:158
#: widgets/testimonial/testimonial.php:363
msgid "2"
msgstr "2"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:160
#: widgets/testimonial/testimonial.php:361
msgid "4"
msgstr "4"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:360
msgid "5"
msgstr "5"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:356
msgid "Testimonial Rating"
msgstr "평가 평가"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:350
msgid "Review Text"
msgstr "텍스트 검토"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:344
msgid "Testimonial Review"
msgstr "사용후기 검토"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:332
#: widgets/testimonial/testimonial.php:338
msgid "Designation"
msgstr "지정"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:325
#: widgets/testimonial/testimonial.php:465
msgid "Testimonial #1"
msgstr "사용후기 #1"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:289
msgid "Enable Rating"
msgstr "평가 활성화"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:246
msgid "top"
msgstr "맨 위"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:197
msgid "Custom Position"
msgstr "맞춤 위치"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:180
msgid "Show Quote Icon Badge"
msgstr "견적 아이콘 배지 표시"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:155
msgid "Quote Icon Position"
msgstr "견적 아이콘 위치"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:136
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1129
msgid "Quote Icon"
msgstr "견적 아이콘"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:121
msgid "Enable Quote Icon"
msgstr "견적 아이콘 활성화"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:82
msgid "Image with Ratting"
msgstr "평가가 있는 이미지"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:76
msgid "Grid Style without image"
msgstr "이미지가 없는 그리드 스타일"

#: widgets/testimonial/testimonial-handler.php:12
#: widgets/testimonial/testimonial.php:113
#: widgets/testimonial/testimonial.php:462
msgid "Testimonial"
msgstr "증명서"

#: widgets/testimonial/testimonial.php:1691
msgid "Client Image"
msgstr "클라이언트 이미지"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:384
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:292
msgid "Switch Color"
msgstr "색상 전환"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:278
msgid "Stripe Color"
msgstr "스트라이프 컬러"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:266
msgid "Track Color"
msgstr "트랙 색상"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:257
msgid "Track"
msgstr "길"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:164
msgid "Bar"
msgstr "술집"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:137
msgid "Animation Duration"
msgstr "애니메이션 기간"

#: widgets/piechart/piechart.php:80 widgets/piechart/piechart.php:89
#: widgets/progressbar/progressbar.php:107
msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:68 widgets/tablepress/tablepress.php:540
msgid "Stripe"
msgstr "줄무늬"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:67
msgid "Ribbon"
msgstr "리본"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:66
msgid "Switch"
msgstr "스위치"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:65
msgid "Tooltip Circle"
msgstr "툴팁 원"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:64
msgid "Tooltip Rounded"
msgstr "툴팁 반올림"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:63
msgid "Tooltip Box"
msgstr "툴팁 상자"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:62
msgid "Tooltip"
msgstr "툴팁"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:61
msgid "Bar Shadow"
msgstr "바 섀도우"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:60
msgid "Inner Content"
msgstr "내부 콘텐츠"

#: widgets/progressbar/progressbar-handler.php:12
#: widgets/progressbar/progressbar.php:48 widgets/video/video.php:630
msgid "Progress Bar"
msgstr "진행 표시 줄"

#: widgets/pricing/pricing.php:2412
msgid "Enable Ordering"
msgstr "주문 활성화"

#: widgets/pricing/pricing.php:2405
msgid "Custom Ordering"
msgstr "맞춤 주문"

#: widgets/pricing/pricing.php:500
msgid "Pricing Body"
msgstr "가격 책정 본문"

#: widgets/pricing/pricing.php:1995
msgid "List Gap"
msgstr "목록 공백"

#: widgets/pricing/pricing.php:1815
msgid "List Typography"
msgstr "목록 타이포그래피"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:397 widgets/piechart/piechart.php:332
#: widgets/pricing/pricing.php:1788
msgid "Content Alignment"
msgstr "콘텐츠 정렬"

#: widgets/pricing/pricing.php:1006
msgid "Header Image"
msgstr "헤더 이미지"

#: widgets/pricing/pricing.php:702 widgets/pricing/pricing.php:729
#: widgets/pricing/pricing.php:2254 widgets/pricing/pricing.php:2358
msgctxt "Border Control"
msgid "Border Color"
msgstr "테두리 색상"

#: widgets/pricing/pricing.php:677
msgctxt "Border Control"
msgid "Border Width"
msgstr "테두리 너비"

#: widgets/piechart/piechart.php:249 widgets/pricing/pricing.php:621
msgid "Title Typography"
msgstr "제목 타이포그래피"

#: widgets/pricing/pricing.php:351
msgid "1 Domain Name"
msgstr "1 도메인 이름"

#: widgets/pricing/pricing.php:347
msgid "100 GB Space"
msgstr "100GB 공간"

#: widgets/pricing/pricing.php:337
msgid "Pricing Content List"
msgstr "가격 콘텐츠 목록"

#: widgets/pricing/pricing.php:259 widgets/pricing/pricing.php:343
msgid "15 Email Account"
msgstr "15 이메일 계정"

#: widgets/pricing/pricing.php:254
msgid "List text"
msgstr "목록 텍스트"

#: widgets/pricing/pricing.php:244
msgid "Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laudantium, totam rem aperiam"
msgstr "Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laudantium, totam rem aperiam"

#: widgets/pricing/pricing.php:242
msgid "Table Content"
msgstr "테이블 내용"

#: widgets/pricing/pricing.php:230
msgid "Paragraph"
msgstr "절"

#: widgets/pricing/pricing.php:226
msgid "Features style"
msgstr "특징 스타일"

#: libs/forms/pages/template.php:319 widgets/pricing/pricing.php:220
#: widgets/pricing/pricing.php:1780 widgets/pricing/pricing.php:2461
msgid "Features"
msgstr "특징"

#: widgets/pricing/pricing.php:213
msgid "Month"
msgstr "월"

#: widgets/pricing/pricing.php:212 widgets/pricing/pricing.php:1455
msgid "Duration"
msgstr "지속"

#: widgets/pricing/pricing.php:203
msgid "5.99"
msgstr "5.99"

#: widgets/pricing/pricing.php:202
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: widgets/pricing/pricing.php:192
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: widgets/pricing/pricing.php:182 widgets/pricing/pricing.php:1352
#: widgets/pricing/pricing.php:2442
msgid "Price Tag"
msgstr "가격표"

#: widgets/pricing/pricing.php:96
msgid "Header Icon or Image? "
msgstr "헤더 아이콘 또는 이미지? "

#: widgets/pricing/pricing.php:89
msgid "A small river named Duden flows by their place and supplies"
msgstr "그들의 터전과 물자를 따라 두덴이라는 작은 강이 흐른다."

#: widgets/pricing/pricing.php:88 widgets/pricing/pricing.php:775
msgid "Table Subtitle"
msgstr "표 부제"

#: widgets/pricing/pricing.php:58
msgid "Starter"
msgstr "기동기"

#: widgets/pricing/pricing.php:57 widgets/pricing/pricing.php:550
msgid "Table Title"
msgstr "테이블 제목"

#: widgets/pricing/pricing-handler.php:12
msgid "Pricing Table"
msgstr "가격표"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:649 widgets/tab/tab.php:495
msgid "Wrapper"
msgstr "싸개"

#: widgets/tab/tab.php:1996
msgid "Body Color"
msgstr "바디 컬러"

#: widgets/tab/tab.php:1444 widgets/tab/tab.php:1729 widgets/tab/tab.php:1956
msgid "Left Position"
msgstr "왼쪽 위치"

#: widgets/tab/tab.php:1414 widgets/tab/tab.php:1926
msgid "Bottom Position"
msgstr "하단 위치"

#: widgets/tab/tab.php:1388 widgets/tab/tab.php:1673 widgets/tab/tab.php:1900
msgid "Caret Height"
msgstr "캐럿 높이"

#: widgets/tab/tab.php:1362 widgets/tab/tab.php:1647 widgets/tab/tab.php:1874
msgid "Caret Width"
msgstr "캐럿 너비"

#: widgets/tab/tab.php:1338
msgid "Hear Symbol Background"
msgstr "기호 배경 듣기"

#: widgets/tab/tab.php:1282
msgid "Bottom Line"
msgstr "결론"

#: widgets/tab/tab.php:1045 widgets/tab/tab.php:1699
msgid "Bottom Icon Position"
msgstr "하단 아이콘 위치"

#: widgets/tab/tab.php:960
msgid "Caret  "
msgstr "탈자 부호  "

#: widgets/tab/tab.php:944
msgid "Last Child Border Width"
msgstr "마지막 하위 테두리 너비"

#: widgets/tab/tab.php:932
msgid "Last Child Border Radius"
msgstr "마지막 하위 테두리 반경"

#: widgets/tab/tab.php:920
msgid "First Child Border Width"
msgstr "첫 번째 하위 테두리 너비"

#: widgets/tab/tab.php:908
msgid "First Child Border Radius"
msgstr "첫 번째 하위 테두리 반경"

#: widgets/tab/tab.php:899
msgid "First and Last Child Border Radius"
msgstr "첫 번째 및 마지막 하위 테두리 반경"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1136
#: widgets/header-info/header-info.php:207
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:428
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:648
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:505
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1203 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1223
#: widgets/post-list/post-list.php:1062 widgets/pricing/pricing.php:289
#: widgets/pricing/pricing.php:2112 widgets/progressbar/progressbar.php:469
#: widgets/social-share/social-share.php:605 widgets/social/social.php:510
#: widgets/tab/tab.php:664 widgets/team/team.php:1698
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1271 widgets/video/video.php:823
#: widgets/video/video.php:1107 widgets/video/video.php:1737
msgid "Icon Size"
msgstr "아이콘 크기"

#: widgets/tab/tab.php:648
msgid "Nav Items  "
msgstr "탐색 항목  "

#: widgets/tab/tab.php:558
msgid "Make Fluid"
msgstr "유동체 만들기"

#: widgets/tab/tab.php:550
msgid "Nav Wrapper  "
msgstr "탐색 래퍼  "

#: widgets/tab/tab.php:303
msgid "Nav Item Alignment"
msgstr "탐색 항목 정렬"

#: widgets/tab/tab.php:273
msgid "Nav Alignment"
msgstr "탐색 정렬"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1124
#: widgets/dual-button/dual-button.php:243
#: widgets/dual-button/dual-button.php:267
#: widgets/dual-button/dual-button.php:372
#: widgets/dual-button/dual-button.php:396
#: widgets/header-info/header-info.php:226
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1151
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1177 widgets/post-list/post-list.php:1086
#: widgets/pricing/pricing.php:443 widgets/tab/tab.php:172
#: widgets/tab/tab.php:197 widgets/tab/tab.php:222 widgets/tab/tab.php:247
msgid "Icon Spacing"
msgstr "아이콘 간격"

#: widgets/tab/tab.php:158
msgid "Nav Icon Position"
msgstr "탐색 아이콘 위치"

#: widgets/tab/tab.php:143
msgid "Full Width Nav"
msgstr "전체 폭 탐색"

#: widgets/tab/tab.php:87
msgid "Show Caret"
msgstr "캐럿 표시"

#: widgets/tab/tab.php:62
msgid "Vertical Nav Width"
msgstr "수직 탐색 너비"

#: widgets/tab/tab-handler.php:12 widgets/tab/tab.php:43
msgid "Tab"
msgstr "탭"

#: widgets/image-comparison/image-comparison-handler.php:11
msgid "Image Comparison"
msgstr "이미지 비교"

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:623
msgid "Divider Color"
msgstr "구분선 색상"

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:595
msgid "Handle Divider"
msgstr "핸들 디바이더"

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:416
msgid "Control Width"
msgstr "제어 폭"

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:407
msgid "Handle"
msgstr "핸들"

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:199
msgid "Allow a user to click (or tap) anywhere on the image to move the slider to that location."
msgstr "사용자가 이미지의 아무 곳이나 클릭 (또는 탭)하여 슬라이더를 해당 위치로 이동할 수 있도록 허용합니다."

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:193
msgid "Click to move?"
msgstr "클릭하면 이동되나요?"

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:187
msgid "Move slider on mouse hover?"
msgstr "마우스를 올리면 슬라이더를 이동하시겠습니까?"

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:181
msgid "Move slider on hover?"
msgstr "마우스를 올리면 슬라이더를 이동하시겠습니까?"

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:175
msgid "Do not show the overlay with before and after"
msgstr "이전과 이후의 오버레이를 표시하지 않음"

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:169
msgid "Remove overlay?"
msgstr "오버레이를 삭제하시겠습니까?"

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:163
msgid "How much of the before image is visible when the page loads"
msgstr "페이지가 로드될 때 표시되는 이전 이미지의 양"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:297
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:150
msgid "Offset"
msgstr "오프셋"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:304
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:67
#: widgets/post-list/post-list.php:154 widgets/tab/tab.php:54
#: widgets/video/video.php:695
msgid "Vertical"
msgstr "수직의"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:303
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:66
#: widgets/post-list/post-list.php:158 widgets/tab/tab.php:53
#: widgets/video/video.php:696
msgid "Horizontal"
msgstr "수평의"

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:63
msgid "Container Style"
msgstr "컨테이너 스타일"

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:55
msgid "Items"
msgstr "품목"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:447
msgid "Container"
msgstr "컨테이너"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2062
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2387
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2406
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1486
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1505
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1274
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1421
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1441
msgid "Separator Color"
msgstr "구분자 색상"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2346
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1452
msgid "Left Right Position"
msgstr "왼쪽 오른쪽 위치"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2318
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1428
msgid "Top Bottom Position"
msgstr "상단 하단 위치"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2264
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1380
msgid "Hight"
msgstr "높이"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:1370 widgets/heading/heading.php:334
#: widgets/heading/heading.php:1139
msgid "Separator"
msgstr "분리 기호"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:627
#: widgets/tablepress/tablepress.php:589
msgid "Hover Background"
msgstr "마우스오버 배경"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:1214
msgid "Dot Color"
msgstr "도트 컬러"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:1190
msgid "Spacing Top To Bottom"
msgstr "상단에서 하단까지의 간격"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:1154
msgid "Paginate"
msgstr "페이지 매기기"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:1147
msgid "Dot Style"
msgstr "도트 스타일"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:1136
msgid "Dots"
msgstr "도트"

#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:469
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:485
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:526
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:542
msgid "Arrow Color"
msgstr "화살표 색상"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:997
msgid "Right Arrow Position"
msgstr "오른쪽 화살표 위치"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:935
msgid "Left Arrow Position"
msgstr "왼쪽 화살표 위치"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:837
msgid "Inside"
msgstr "내부에"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:836
msgid "Outside"
msgstr "밖의"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:821
msgid "Arrows"
msgstr "화살"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:792
msgid "Opacity Hover"
msgstr "불투명도 마우스오버"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:733
#: widgets/client-logo/client-logo.php:769 widgets/lottie/lottie.php:268
#: widgets/lottie/lottie.php:301
msgid "Opacity"
msgstr "불투명"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2048
#: widgets/client-logo/client-logo.php:434 widgets/heading/heading.php:341
#: widgets/testimonial/testimonial.php:305
msgid "Show Separator"
msgstr "구분 기호 표시"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:427
msgid "Three row"
msgstr "세 줄"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:426
msgid "Two row"
msgstr "두 줄"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:425
msgid "One row"
msgstr "행 1개"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:420
msgid ""
"Setting this to more than 1 initializes grid mode. Use slidesPerRow to set how many slides should be in each row.\n"
"\t\t\t\t"
msgstr ""
"1 이상으로 설정하면 그리드 모드가 초기화됩니다. SlidesPerRow를 사용하여 각 행에 있어야 하는 슬라이드 수를 설정합니다.\n"
"\t\t\t\t"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:419
msgid "Rows"
msgstr "행"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:410
msgid "Additional Options"
msgstr "추가 옵션"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:398
msgid "Show dots"
msgstr "점 표시"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:383
msgid "Right arrow Icon"
msgstr "오른쪽 화살표 아이콘"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:367
msgid "Left arrow Icon"
msgstr "왼쪽 화살표 아이콘"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:345
msgid "Show arrow"
msgstr "화살표 표시"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:331
#: widgets/testimonial/testimonial.php:660
msgid "Pause on Hover"
msgstr "마우스오버 시 일시중지"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:317
msgid "Speed (ms)"
msgstr "속도 (ms)"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:306 widgets/lottie/lottie.php:154
#: widgets/testimonial/testimonial.php:580
msgid "Autoplay"
msgstr "자동 재생"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:271
#: widgets/testimonial/testimonial.php:556
msgid "Slides To Scroll"
msgstr "스크롤할 슬라이드"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:234
#: widgets/testimonial/testimonial.php:540
msgid "Slides To Show"
msgstr "표시할 슬라이드"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:205
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1162
#: widgets/testimonial/testimonial.php:491
msgid "Spacing Left Right"
msgstr "간격 왼쪽 오른쪽"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:184
msgid "Title #5"
msgstr "제목 #5"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:181
msgid "Title #4"
msgstr "제목 #4"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:178
msgid "Title #3"
msgstr "제목 #3"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:175
msgid "Title #2"
msgstr "제목 #2"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:172
msgid "Title #1"
msgstr "제목 #1"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:167
msgid "Repeater List"
msgstr "리피터 목록"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:139 widgets/image-box/image-box.php:127
msgid "Enable Link"
msgstr "링크 활성화"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:121
msgid "Hover Logo"
msgstr "마우스오버 로고"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:109
msgid "Enable Hover Logo"
msgstr "마우스오버 로고 활성화"

#: widgets/client-logo/client-logo-handler.php:12
#: widgets/client-logo/client-logo.php:94
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1649
msgid "Client Logo"
msgstr "클라이언트 로고"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:81
#: widgets/testimonial/testimonial.php:320
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1533
msgid "Client Name"
msgstr "고객 이름"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:72
msgid "Banner"
msgstr "배너"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:67
msgid "Slide Style "
msgstr "슬라이드 스타일 "

#: widgets/client-logo/client-logo.php:60
#: widgets/client-logo/client-logo.php:511
#: widgets/testimonial/testimonial.php:399
msgid "Logo"
msgstr "심벌 마크"

#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:894
msgid "Please select a Contact Form From Setting!"
msgstr "설정에서 문의 양식을 선택하세요!"

#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:420
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:418
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:794
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:712
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:469 widgets/we-forms/we-forms.php:216
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:300
msgid "Focus"
msgstr "집중하다"

#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:256
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:254
msgid "Textarea"
msgstr "텍스트 영역"

#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:128
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:125
msgid "Hint"
msgstr "힌트"

#: widgets/caldera-forms/caldera-forms-handler.php:12
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:67
msgid "Caldera Forms"
msgstr "칼데라 양식"

#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:59
msgid "Form Not Found!"
msgstr "양식을 찾을 수 없습니다!"

#: helpers/utils.php:231 widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:49
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:74
msgid "Select Form"
msgstr "양식 선택"

#: widgets/video/video.php:1511
msgid "Shadow Style"
msgstr "그림자 스타일"

#: widgets/video/video.php:866 widgets/video/video.php:1265
msgid "Glow Color"
msgstr "글로우 컬러"

#: widgets/video/video.php:1239
msgid "Line height"
msgstr "줄 높이"

#: widgets/video/video.php:572
msgid "Intro Byline"
msgstr "소개 바이라인"

#: widgets/video/video.php:559
msgid "Intro Portrait"
msgstr "소개 초상화"

#: widgets/video/video.php:546
msgid "Intro Title"
msgstr "소개 제목"

#: widgets/video/video.php:520 widgets/video/video.php:533
msgid "Player Control"
msgstr "플레이어 제어"

#: widgets/lottie/lottie.php:175 widgets/video/video.php:508
msgid "Loop"
msgstr "고리"

#: widgets/video/video.php:496
msgid "Mute"
msgstr "무음"

#: widgets/video/video.php:483
msgid "Auto Play"
msgstr "자동 재생"

#: widgets/video/video.php:66
msgid "Vimeo"
msgstr "비메오"

#: widgets/video/video.php:65
msgid "Youtube"
msgstr "유튜브"

#: widgets/video/video.php:61
msgid "Video Type"
msgstr "비디오 유형"

#: widgets/video/video.php:407 widgets/video/video.php:422
msgid "Active Glow"
msgstr "액티브 글로우"

#: widgets/video/video.php:332 widgets/video/video.php:351
msgid "Button Icon"
msgstr "버튼 아이콘"

#: widgets/video/video.php:299 widgets/video/video.php:300
#: widgets/video/video.php:317 widgets/video/video.php:318
msgid "Play Video"
msgstr "동영상 재생"

#: widgets/video/video.php:296 widgets/video/video.php:314
msgid "Button Title"
msgstr "버튼 제목"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:206 widgets/video/video.php:258
#: widgets/video/video.php:276 widgets/video/video.php:812
#: widgets/video/video.php:1084
msgid "Button Style"
msgstr "버튼 스타일"

#: widgets/video/video-handler.php:12 widgets/video/video.php:53
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:605 widgets/icon-box/icon-box.php:1645
msgid "From Bottom"
msgstr "바닥에서"

#: widgets/funfact/funfact.php:1146 widgets/icon-box/icon-box.php:1574
msgid "Enable Overlay"
msgstr "오버레이 활성화"

#: widgets/header-search/header-search.php:504
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1562 widgets/icon-box/icon-box.php:1601
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1618
msgid "Background Overlay Color"
msgstr "배경 오버레이 색상"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:1531
msgid "Enable Image Overlay"
msgstr "이미지 오버레이 활성화"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:1523
msgid "Background Overlay "
msgstr "배경 오버레이 "

#: widgets/icon-box/icon-box.php:563
msgid "Icon Box Container"
msgstr "아이콘 상자 컨테이너"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:925
msgid "Water Mark Font Size"
msgstr "워터마크 글꼴 크기"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:910
msgid "Water Mark Color"
msgstr "워터마크 색상"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:898
msgid "Water Mark"
msgstr "워터마크"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:861
msgid "Color Hover as"
msgstr "색상 마우스오버"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:711 widgets/icon-box/icon-box.php:1076
#: widgets/piechart/piechart.php:621 widgets/pricing/pricing.php:1252
#: widgets/team/team.php:608
msgid "Hover Animation"
msgstr "마우스오버 애니메이션"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:488
msgid "Bottom Right"
msgstr "오른쪽 하단"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:487
msgid "Bottom Center"
msgstr "하단 중앙"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:486
msgid "Bottom Left"
msgstr "왼쪽 하단"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:484
msgid "Center Left"
msgstr "중앙 왼쪽"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:483
msgid "Top Right"
msgstr "맨 위 오른쪽"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:482
msgid "Top Center"
msgstr "상단 중앙"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:481
msgid "Top Left"
msgstr "왼쪽 상단"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:222 widgets/tablepress/tablepress.php:349
#: widgets/tablepress/tablepress.php:432 widgets/video/video.php:1413
msgid "Border Style"
msgstr "테두리 스타일"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:466
msgid "EXCLUSIVE"
msgstr "독점적인"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:450
msgid "Show Badge"
msgstr "배지 표시"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:359 widgets/social/social-handler.php:12
#: widgets/social/social.php:47
msgid "Social Icons"
msgstr "소셜 아이콘"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:347
msgid "Enable Hover Water Mark "
msgstr "마우스오버 워터 마크 활성화 "

#: widgets/icon-box/icon-box.php:302
msgid "Global Link"
msgstr "글로벌링크"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:117 widgets/pricing/pricing.php:1128
msgid "Header Icon"
msgstr "헤더 아이콘"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:79 widgets/tab/tab.php:375
msgid "Icon Type"
msgstr "아이콘 유형"

#: widgets/icon-box/icon-box-handler.php:11 widgets/icon-box/icon-box.php:52
msgid "Icon Box"
msgstr "아이콘 상자"

#: widgets/icon-hover/icon-hover-handler.php:12
#: widgets/icon-hover/icon-hover.php:37 widgets/page-list/page-list.php:716
msgid "Icon Hover"
msgstr "아이콘 마우스오버"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:922
msgid "Link Icon color"
msgstr "링크 아이콘 색상"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:910
msgid "Popup Icon color"
msgstr "팝업 아이콘 색상"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:835
msgctxt "Border Control"
msgid "Icon Container Spacing"
msgstr "아이콘 컨테이너 간격"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:818
msgid "Icon Left Spacing"
msgstr "아이콘 왼쪽 간격"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:799
msgid "Action Icon"
msgstr "액션 아이콘"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:482
msgctxt "Border Control"
msgid "Title Icon Spacing"
msgstr "제목 아이콘 간격"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:465
msgctxt "Border Control"
msgid "Margin"
msgstr "여유"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:381
msgid "Active Item Background"
msgstr "활성 항목 배경"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:363
msgid "Gutter"
msgstr "홈통"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:488
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:338
msgid "Min Height"
msgstr "최소 높이"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:266
msgid "Project Link Icon"
msgstr "프로젝트 링크 아이콘"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:251
msgid "Project Link"
msgstr "프로젝트 링크"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:239
msgid "Enable Project Link"
msgstr "프로젝트 링크 활성화"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:222
msgid "Pupup Icon"
msgstr "강아지 아이콘"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:209
msgid "Enable Popup"
msgstr "팝업 활성화"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:195
msgid "Button URL"
msgstr "버튼 URL"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:179
msgid "Button Label"
msgstr "버튼 라벨"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:107
msgid "Icon for title"
msgstr "제목 아이콘"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:95
msgid "Enable Icon"
msgstr "아이콘 활성화"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:88
msgid "Image accordion Title"
msgstr "이미지 아코디언 제목"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:67
msgid "Background Image"
msgstr "배경 이미지"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:56
msgid "Active ? "
msgstr "활동적인 ? "

#: widgets/icon-box/icon-box.php:188
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:185
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:289
msgid "Read More"
msgstr "자세히 알아보기"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:286
msgid "This is title"
msgstr "제목입니다"

#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:283
msgid "Accordion Items"
msgstr "아코디언 아이템"

#: widgets/image-accordion/image-accordion-handler.php:11
msgid "Image Accordion"
msgstr "이미지 아코디언"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1044 widgets/post-list/post-list.php:1042
msgid "Meta"
msgstr "메타"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:411 widgets/post-list/post-list.php:378
msgid "Meta Position"
msgstr "메타 포지션"

#: widgets/post-list/post-list.php:361
msgid "Category Meta Icon"
msgstr "카테고리 메타 아이콘"

#: widgets/post-list/post-list.php:346
msgid "Show Category Meta"
msgstr "카테고리 메타 표시"

#: widgets/post-list/post-list.php:329
msgid "Date Meta Icon"
msgstr "날짜 메타 아이콘"

#: widgets/post-list/post-list.php:314
msgid "Show Date Meta"
msgstr "날짜 메타 표시"

#: widgets/post-list/post-list.php:302
msgid "Show Meta"
msgstr "메타 표시"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:76 widgets/post-list/post-list.php:201
msgid "Show Featured Image"
msgstr "주요 이미지 표시"

#: widgets/post-list/post-list.php:115
msgid "Select Post"
msgstr "게시물 선택"

#: widgets/post-list/post-list-handler.php:41
msgid "Post List"
msgstr "게시물 목록"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp-handler.php:14
msgid "MailChimp"
msgstr "메일침프"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1229
msgid "Input Icon"
msgstr "입력 아이콘"

#: widgets/video/video.php:1556
msgid "Padding Right"
msgstr "패딩 오른쪽"

#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:547
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:545
#: widgets/header-search/header-search.php:373
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:901
msgid "Placeholder Color"
msgstr "자리 표시자 색상"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:850 widgets/tab/tab.php:689
msgid "Margin Right"
msgstr "여백 오른쪽"

#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:161
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:158
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:653
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:77
msgid "Stack"
msgstr "스택"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:547
msgid "Button Icons"
msgstr "버튼 아이콘"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:529
msgid "Submit Button:"
msgstr "제출 버튼:"

#: libs/framework/views/init.php:38 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:522
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:517
msgid "Submit Button Text"
msgstr "제출 버튼 텍스트"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:458
msgid "Your email address"
msgstr "귀하의 이메일 주소"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:445
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:432
msgid "Email Address:"
msgstr "이메일 주소:"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:373
msgid "Your phone No"
msgstr "귀하의 전화 번호"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:334
msgid "Show Phone:"
msgstr "전화번호 표시:"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:274
msgid "Your last name"
msgstr "당신의 성"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:259
msgid "Last name:"
msgstr "성:"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:244
msgid "Last Name:"
msgstr "성:"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:215 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:315
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:413 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:492
msgid "Before After"
msgstr "전 후"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:185 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:285
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:383 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:466
msgid "Show Input Group Icon"
msgstr "입력 그룹 아이콘 표시"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:175
msgid "Your first name"
msgstr "당신의 이름"

#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:508
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:506
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:151
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:840
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:170 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:269
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:368 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:453
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:892
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:565 widgets/wp-forms/wp-forms.php:379
msgid "Placeholder"
msgstr "자리 표시자"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:160
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:145
msgid "First Name "
msgstr "이름 "

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:136
msgid "Show Name"
msgstr "표시 이름"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:78
msgid "Form "
msgstr "형태 "

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:776 widgets/blog-posts/blog-posts.php:1088
#: widgets/faq/faq.php:303
msgid "Container Margin"
msgstr "컨테이너 마진"

#: widgets/faq/faq.php:291 widgets/funfact/funfact.php:958
msgid "Content Margin"
msgstr "콘텐츠 마진"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:835 widgets/faq/faq.php:252
msgid "Content Border"
msgstr "콘텐츠 테두리"

#: widgets/faq/faq.php:242
msgid "Content Background"
msgstr "콘텐츠 배경"

#: widgets/faq/faq.php:200
msgid "Title Margin"
msgstr "제목 여백"

#: widgets/faq/faq.php:181
msgid "Title Padding"
msgstr "제목 패딩"

#: widgets/faq/faq.php:169 widgets/tab/tab.php:448
msgid "Title Border Radius"
msgstr "제목 테두리 반경"

#: widgets/faq/faq.php:131 widgets/piechart/piechart.php:233
#: widgets/pricing/pricing.php:590 widgets/tab/tab.php:761
#: widgets/tab/tab.php:835
msgid "Title Color"
msgstr "제목 색상"

#: widgets/faq/faq.php:87 widgets/tab/tab.php:459
msgid "Tab content"
msgstr "탭 내용"

#: widgets/faq/faq.php:80
msgid "Far far away, behind the word mountains, far from the countries Vokalia and Consonantia, there live the blind texts. Separated they live in Bookmarksgrove right at the coast"
msgstr "멀리, 산이라는 단어 뒤에, Vokalia와 Consonantia라는 나라에서 멀리 떨어진 곳에 맹목적인 텍스트가 살고 있습니다. 그들은 헤어진 채 해안에 있는 Bookmarksgrove에 살고 있습니다."

#: widgets/faq/faq.php:79
msgid "Description type here"
msgstr "여기에 설명을 입력하세요."

#: widgets/faq/faq.php:67
msgid "How to Change my Photo from Admin Dashboard?"
msgstr "관리 대시보드에서 내 사진을 변경하는 방법은 무엇입니까?"

#: widgets/faq/faq.php:66
msgid "Title type here"
msgstr "여기에 제목을 입력하세요."

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:76
#: widgets/faq/faq-handler.php:12 widgets/faq/faq.php:50
msgid "FAQ"
msgstr "자주하는 질문"

#: widgets/button/button.php:529
msgid "Move icon  Vertically"
msgstr "아이콘을 수직으로 이동"

#: widgets/page-list/page-list.php:807 widgets/post-list/post-list.php:963
#: widgets/video/video.php:1588
msgid "Padding Left"
msgstr "왼쪽 패딩"

#: widgets/button/button.php:476
msgid "Add space after icon"
msgstr "아이콘 뒤에 공백 추가"

#: widgets/button/button.php:417 widgets/progressbar/progressbar.php:206
#: widgets/progressbar/progressbar.php:308
msgid "Shadow"
msgstr "그림자"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:918 widgets/blog-posts/blog-posts.php:937
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2720
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2745 widgets/button/button.php:355
#: widgets/button/button.php:391 widgets/pricing/pricing.php:928
#: widgets/pricing/pricing.php:953 widgets/pricing/pricing.php:1707
#: widgets/pricing/pricing.php:1726 widgets/video/video.php:1460
#: widgets/video/video.php:1479
msgctxt "Border Control"
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:891 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2696
#: widgets/button/button.php:334 widgets/pricing/pricing.php:904
#: widgets/pricing/pricing.php:1689 widgets/pricing/pricing.php:2240
#: widgets/pricing/pricing.php:2344 widgets/video/video.php:1442
msgctxt "Border Control"
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:877 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2686
#: widgets/button/button.php:323 widgets/pricing/pricing.php:667
#: widgets/pricing/pricing.php:894 widgets/pricing/pricing.php:1679
#: widgets/pricing/pricing.php:2229 widgets/pricing/pricing.php:2333
#: widgets/video/video.php:1432
msgctxt "Border Control"
msgid "Groove"
msgstr "홈"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:876 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2685
#: widgets/button/button.php:322 widgets/pricing/pricing.php:666
#: widgets/pricing/pricing.php:893 widgets/pricing/pricing.php:1678
#: widgets/pricing/pricing.php:2228 widgets/pricing/pricing.php:2332
#: widgets/video/video.php:1431
msgctxt "Border Control"
msgid "Dashed"
msgstr "점선"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:875 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2684
#: widgets/button/button.php:321 widgets/pricing/pricing.php:665
#: widgets/pricing/pricing.php:892 widgets/pricing/pricing.php:1677
#: widgets/pricing/pricing.php:2227 widgets/pricing/pricing.php:2331
#: widgets/video/video.php:1430
msgctxt "Border Control"
msgid "Dotted"
msgstr "점이 찍힌"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:874 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2683
#: widgets/button/button.php:320 widgets/pricing/pricing.php:664
#: widgets/pricing/pricing.php:891 widgets/pricing/pricing.php:1676
#: widgets/pricing/pricing.php:2226 widgets/pricing/pricing.php:2330
#: widgets/video/video.php:1429
msgctxt "Border Control"
msgid "Double"
msgstr "더블"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:873 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2682
#: widgets/button/button.php:319 widgets/pricing/pricing.php:663
#: widgets/pricing/pricing.php:890 widgets/pricing/pricing.php:1675
#: widgets/pricing/pricing.php:2225 widgets/pricing/pricing.php:2329
#: widgets/video/video.php:1428
msgctxt "Border Control"
msgid "Solid"
msgstr "단단한"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:869 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2678
#: widgets/button/button.php:315 widgets/pricing/pricing.php:659
#: widgets/pricing/pricing.php:886 widgets/pricing/pricing.php:1671
#: widgets/pricing/pricing.php:2221 widgets/pricing/pricing.php:2325
#: widgets/video/video.php:1424
msgctxt "Border Control"
msgid "Border Type"
msgstr "테두리 유형"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:637 widgets/button/button.php:186
#: widgets/pricing/pricing.php:488
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:632 widgets/button/button.php:181
#: widgets/pricing/pricing.php:483
msgid "id"
msgstr "id"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:625 widgets/button/button.php:174
#: widgets/pricing/pricing.php:476
msgid "Class Name"
msgstr "클래스 이름"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:620 widgets/button/button.php:169
#: widgets/pricing/pricing.php:471
msgid "Class"
msgstr "수업"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:14
msgid "Advanced Tab"
msgstr "고급 탭"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:207 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1536
msgid "Mobile Menu Logo"
msgstr "모바일 메뉴 로고"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1336
msgid "Close Toggle"
msgstr "토글 닫기"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1119
msgid "Hamburger Toggle"
msgstr "햄버거 토글"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1085
msgid "Conatiner width"
msgstr "컨테이너 폭"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1050
msgid "Container background"
msgstr "컨테이너 배경"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1041
msgid "Panel Menu Border"
msgstr "패널 메뉴 테두리"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:945
msgid "Item background (Active)"
msgstr "아이템 배경 (활성)"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:910
msgid "Item background (hover)"
msgstr "항목 배경 (마우스오버)"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:894
msgid "Item text color (hover)"
msgstr "항목 텍스트 색상 (마우스오버)"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:150
msgid "Fill Arrow"
msgstr "채우기 화살표"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:149
msgid "Plus"
msgstr "을 더한"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:148
msgid "Line Arrow"
msgstr "선 화살표"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:144 widgets/nav-menu/nav-menu.php:682
msgid "Submenu Indicator"
msgstr "하위 메뉴 표시기"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:602 widgets/nav-menu/nav-menu.php:932
msgid "Item text color (Active)"
msgstr "항목 텍스트 색상 (활성)"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:479 widgets/nav-menu/nav-menu.php:533
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:593 widgets/nav-menu/nav-menu.php:876
msgid "Item background"
msgstr "아이템 배경"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:488 widgets/nav-menu/nav-menu.php:542
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:862
msgid "Item text color"
msgstr "항목 텍스트 색상"

#: widgets/dual-button/dual-button.php:559
#: widgets/dual-button/dual-button.php:779 widgets/nav-menu/nav-menu.php:85
#: widgets/video/video.php:762
msgid "Justified"
msgstr "정당화됨"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:227 widgets/video/video.php:92
msgid "Custom URL"
msgstr "사용자 정의 URL"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:69
msgid "Select menu"
msgstr "메뉴 선택"

#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:160
msgid "Enable one page? "
msgstr "한 페이지를 활성화하시겠습니까? "

#: widgets/heading/heading-handler.php:11
msgid "Heading"
msgstr "표제"

#: widgets/heading/heading.php:1213
msgid "Separator color"
msgstr "구분자 색상"

#: widgets/heading/heading.php:1108
msgid "Title Description color"
msgstr "제목 설명 색상"

#: widgets/heading/heading.php:937
msgid "Subtitle Border Right color"
msgstr "자막 테두리 오른쪽 색상"

#: widgets/heading/heading.php:747 widgets/heading/heading.php:838
msgid "Use text fill"
msgstr "텍스트 채우기 사용"

#: widgets/heading/heading.php:720 widgets/heading/heading.php:763
msgid "Focused Title Secondary BG"
msgstr "집중 타이틀 보조 BG"

#: widgets/heading/heading.php:705
msgid "Use background color on text"
msgstr "텍스트에 배경색 사용"

#: widgets/heading/heading.php:637
msgid "Focused Title"
msgstr "집중 제목"

#: widgets/heading/heading.php:371
msgid "Separator Position"
msgstr "분리기 위치"

#: libs/framework/views/onboard-steps/step-01.php:36
#: widgets/client-logo/client-logo.php:924
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2325 widgets/heading/heading.php:359
#: widgets/icon-box/icon-box.php:489 widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:604
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:425
msgid "Custom"
msgstr "관습"

#: widgets/heading/heading.php:358
msgid "Solid with bullet"
msgstr "총알이 있는 고체"

#: widgets/heading/heading.php:357
msgid "Solid with star"
msgstr "별이 있는 솔리드"

#: widgets/heading/heading.php:352
msgid "Separator Style"
msgstr "구분 기호 스타일"

#: widgets/heading/heading.php:280
msgid "A small river named Duden flows by their place and supplies it with the necessary regelialia. It is a paradise "
msgstr "Duden이라는 작은 강이 그들의 장소를 따라 흐르며 필요한 레젤리아를 공급합니다. 그것은 천국이다 "

#: widgets/heading/heading.php:273
msgid "Heading Description"
msgstr "제목 설명"

#: widgets/heading/heading.php:257 widgets/heading/heading.php:281
#: widgets/heading/heading.php:1097
msgid "Title Description"
msgstr "제목 설명"

#: widgets/heading/heading.php:232
msgid "Sub Title HTML Tag"
msgstr "부제목 HTML 태그"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:415 widgets/heading/heading.php:221
#: widgets/heading/heading.php:376
msgid "After Title"
msgstr "제목 뒤"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:414 widgets/heading/heading.php:220
#: widgets/heading/heading.php:375
msgid "Before Title"
msgstr "제목 전"

#: widgets/heading/heading.php:216
msgid "Sub Title Position"
msgstr "부제목 위치"

#: widgets/heading/heading.php:205 widgets/heading/heading.php:206
msgid "Time has changed"
msgstr "시간이 바뀌었어요"

#: widgets/heading/heading.php:199
msgid "Heading Sub Title"
msgstr "제목 부제목"

#: widgets/heading/heading.php:174
msgid "Border Sub Title"
msgstr "테두리 하위 제목"

#: widgets/heading/heading.php:166
msgid "Show Sub Title"
msgstr "하위 제목 표시"

#: widgets/heading/heading.php:64
msgid "\"Focused Title\" Settings will be worked, If you use this {{something}} format"
msgstr "이 {{something}} 형식을 사용하면 &quot;Focused Title&quot; 설정이 작동합니다."

#: widgets/heading/heading.php:59
msgid "Heading Title"
msgstr "제목 제목"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:60
msgid "Timeline"
msgstr "타임라인"

#: widgets/tablepress/tablepress.php:48 widgets/tablepress/tablepress.php:203
msgid "Table"
msgstr "테이블"

#: widgets/post-tab/post-tab-handler.php:12
msgid "Post Tab"
msgstr "게시물 탭"

#: widgets/post-tab/post-tab.php:177
msgid "Tab Item"
msgstr "탭 항목"

#: widgets/post-tab/post-tab.php:123
msgid "Tab Item Container"
msgstr "탭 항목 컨테이너"

#: widgets/post-tab/post-tab.php:92
msgid "On Click"
msgstr "클릭 시"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:338
msgid "Offcanvas"
msgstr "오프캔버스"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:83
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:347
msgid "Hamburger"
msgstr "햄버거"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:69
msgid "Overlay color"
msgstr "오버레이 색상"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas-handler.php:13
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:54
msgid "Header Offcanvas"
msgstr "헤더 오프캔버스"

#: widgets/business-hours/business-hours-handler.php:11
msgid "Business Hours"
msgstr "업무 시간"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:194
msgid "Item"
msgstr "안건"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:179
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:174
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:169
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:164
msgid "Tues Day"
msgstr "화요일"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:159
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:154
#: widgets/business-hours/business-hours.php:160
#: widgets/business-hours/business-hours.php:165
#: widgets/business-hours/business-hours.php:170
#: widgets/business-hours/business-hours.php:175
#: widgets/business-hours/business-hours.php:180
msgid "10:00 AM to 7:00 PM"
msgstr "오전 10시 ~ 오후 7시"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:149
#: widgets/business-hours/business-hours.php:155
msgid "yes"
msgstr "예"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:147
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:112
msgid "Time Color"
msgstr "시간 색상"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:96
msgid "Day Color"
msgstr "주간 색상"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:85
msgid "Highlight this day"
msgstr "오늘의 하이라이트"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:78
msgid "9:00 AM - 6:00 PM"
msgstr "오전 9시 - 오후 6시"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:73
#: widgets/business-hours/business-hours.php:325
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:66
#: widgets/business-hours/business-hours.php:153
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: widgets/business-hours/business-hours.php:61
#: widgets/business-hours/business-hours.php:262
msgid "Day"
msgstr "낮"

#: widgets/accordion/accordion.php:813
msgid " Slide Open icon"
msgstr " 슬라이드 열기 아이콘"

#: widgets/accordion/accordion.php:725
msgid "Slide Closed Icon"
msgstr "슬라이드 닫힌 아이콘"

#: widgets/accordion/accordion.php:269
msgid "Open"
msgstr "열려 있는"

#: widgets/accordion/accordion.php:235
msgid "Right Icon Active"
msgstr "오른쪽 아이콘 활성화"

#: widgets/accordion/accordion.php:220
msgid "Right Icon"
msgstr "오른쪽 아이콘"

#: widgets/accordion/accordion.php:205
msgid "Left Icon Active"
msgstr "왼쪽 아이콘 활성"

#: widgets/accordion/accordion.php:190
msgid "Left Icon"
msgstr "왼쪽 아이콘"

#: widgets/accordion/accordion.php:176
msgid "Show Loop Count"
msgstr "루프 수 표시"

#: widgets/accordion/accordion.php:168
msgid "Both side"
msgstr "양측"

#: widgets/accordion/accordion.php:139
msgid "Box Icon"
msgstr "상자 아이콘"

#: widgets/accordion/accordion.php:138
msgid "Side Curve"
msgstr "측면 곡선"

#: widgets/accordion/accordion.php:137
msgid "Curve Shape"
msgstr "곡선 모양"

#: widgets/accordion/accordion.php:136
msgid "Primary"
msgstr "주요한"

#: widgets/accordion/accordion.php:72
msgid "Keep this slide open? "
msgstr "이 슬라이드를 열어두시겠습니까? "

#: widgets/accordion/accordion-handler.php:12
#: widgets/accordion/accordion.php:51
msgid "Accordion"
msgstr "아코디언"

#: widgets/piechart/piechart.php:401
msgid "Chart"
msgstr "차트"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:1252 widgets/team/team.php:2354
msgid "Vertical Position "
msgstr "수직 위치 "

#: widgets/video/video.php:1167
msgid "Use height width"
msgstr "높이 너비 사용"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:1040
msgid "Icon Hover Color"
msgstr "아이콘 마우스오버 색상"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:990 widgets/team/team.php:2133
msgid "Icon BG Color"
msgstr "아이콘 배경 색상"

#: widgets/team/team.php:1876
msgid "Modal"
msgstr "모달"

#: widgets/team/team.php:1864
msgid "Modal Controls"
msgstr "모달 컨트롤"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:832
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:796
#: widgets/heading/heading.php:1240 widgets/icon-box/icon-box.php:477
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1128 widgets/pricing/pricing.php:1544
#: widgets/team/team.php:1391 widgets/team/team.php:1947
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: widgets/team/team.php:1314 widgets/team/team.php:1895
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: widgets/team/team.php:815 widgets/testimonial/testimonial.php:1802
msgid "Image Size"
msgstr "이미지 크기"

#: widgets/team/team.php:790
msgid "Remove Gutter?"
msgstr "거터를 제거하시겠습니까?"

#: widgets/team/team.php:765
msgid "Hover Overy Color"
msgstr "마우스오버 오버리 컬러"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:804 widgets/faq/faq.php:272
#: widgets/team/team.php:724
msgid "Content Padding"
msgstr "콘텐츠 패딩"

#: widgets/team/team.php:656
msgid "Max Height"
msgstr "최대 높이"

#: widgets/team/team.php:516
msgid "Close Icon Alignment"
msgstr "아이콘 정렬 닫기"

#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:185 widgets/team/team.php:498
#: widgets/team/team.php:2098
msgid "Close Icon"
msgstr "닫기 아이콘"

#: widgets/team/team.php:486
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: widgets/team/team.php:480 widgets/team/team.php:2591
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: widgets/team/team.php:470
msgid "Phone Number"
msgstr "전화 번호"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:358 widgets/tablepress/tablepress.php:90
#: widgets/team/team.php:464 widgets/team/team.php:2587
msgid "Phone"
msgstr "핸드폰"

#: widgets/video/video.php:187 widgets/video/video.php:1622
msgid "Popup"
msgstr "팝업"

#: widgets/team/team.php:439
msgid "Show Popup"
msgstr "팝업 표시"

#: widgets/progressbar/progressbar.php:76 widgets/team/team.php:390
msgid "Add Icon"
msgstr "아이콘 추가"

#: widgets/team/team.php:202
msgid "Display Social Profiles?"
msgstr "소셜 프로필을 표시하시겠습니까?"

#: widgets/team/team.php:195 widgets/team/team.php:1567
msgid "Social  Profiles"
msgstr "소셜 프로필"

#: widgets/team/team.php:179 widgets/team/team.php:453
msgid "A small river named Duden flows by their place and supplies it with the necessary"
msgstr "두덴 (Duden)이라는 작은 강이 그들이 사는 곳 옆으로 흐르며 그곳에 필요한 물을 공급합니다."

#: widgets/team/team.php:174 widgets/team/team.php:180
#: widgets/team/team.php:448 widgets/team/team.php:454
msgid "About Member"
msgstr "회원 소개"

#: widgets/heading/heading.php:264 widgets/team/team.php:163
msgid "Show Description"
msgstr "설명 표시"

#: widgets/team/team.php:121
msgid "Designer"
msgstr "디자이너"

#: widgets/team/team.php:116 widgets/team/team.php:122
msgid "Member Position"
msgstr "회원 직위"

#: widgets/team/team.php:108
msgid "Jane Doe"
msgstr "제인 도"

#: widgets/team/team.php:103 widgets/team/team.php:109
msgid "Member Name"
msgstr "회원 이름"

#: widgets/team/team.php:80
msgid "Choose Member Image"
msgstr "회원 이미지 선택"

#: widgets/team/team.php:72
msgid "Overlay with circle shape & hover"
msgstr "원 모양 및 마우스오버가 포함된 오버레이"

#: widgets/team/team.php:71
msgid "Overlay with circle shape"
msgstr "원형 모양으로 오버레이"

#: widgets/team/team.php:70
msgid "Long height with details & hover"
msgstr "세부정보 및 마우스오버가 포함된 긴 높이"

#: widgets/team/team.php:69
msgid "Long height with details "
msgstr "디테일이 있는 긴 높이 "

#: widgets/team/team.php:68
msgid "Long height with hover "
msgstr "마우스오버가 있는 긴 높이 "

#: widgets/team/team.php:67
msgid "Centered with details "
msgstr "세부정보를 중심으로 "

#: widgets/team/team.php:66
msgid "Overlay with details"
msgstr "세부정보 오버레이"

#: widgets/team/team.php:65
msgid "Hover on social"
msgstr "소셜에 마우스를 올리세요."

#: widgets/team/team.php:64
msgid "Centered "
msgstr "가운데 맞춤 "

#: widgets/team/team.php:63 widgets/team/team.php:1007
#: widgets/team/team.php:1019 widgets/team/team.php:1840
msgid "Overlay"
msgstr "씌우다"

#: widgets/team/team.php:51
msgid "Team Member Content"
msgstr "팀원 콘텐츠"

#: widgets/team/team-handler.php:12
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: widgets/drop-caps/drop-caps-handler.php:11
msgid "Drop Caps"
msgstr "드롭 캡"

#: widgets/drop-caps/drop-caps.php:106
msgid "Dropcap Latter"
msgstr "드롭캡 후자"

#: widgets/drop-caps/drop-caps.php:62
msgid "Enter Your Drop Caps Content."
msgstr "드롭 대문자 내용을 입력하세요."

#: widgets/drop-caps/drop-caps.php:61
msgid "Lorem ipsum dolor sit amet, consec adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incidid ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip exl Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incidid ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip."
msgstr "Lorem ipsum dolor sit amet, consec adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incidid ut Labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco Laboris nisi ut aliquip exl Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incidid ut Labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip."

#: widgets/drop-caps/drop-caps.php:52
msgid "Dropcaps"
msgstr "Dropcaps"

#: widgets/social-share/social-share.php:481 widgets/social/social.php:446
#: widgets/team/team.php:1633
msgid "Line Through"
msgstr "라인 스루"

#: widgets/social-share/social-share.php:480 widgets/social/social.php:445
#: widgets/team/team.php:1632
msgid "Overline"
msgstr "윗줄"

#: widgets/social-share/social-share.php:479 widgets/social/social.php:444
#: widgets/team/team.php:1631
msgid "Underline"
msgstr "밑줄"

#: widgets/social-share/social-share.php:474 widgets/social/social.php:439
#: widgets/team/team.php:1626
msgid "Decoration"
msgstr "장식"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:65
#: widgets/social-share/social-share.php:462 widgets/social/social.php:427
#: widgets/team/team.php:1613
msgid "Block"
msgstr "차단하다"

#: widgets/social-share/social-share.php:461 widgets/social/social.php:426
#: widgets/team/team.php:1612
msgid "Inline Block"
msgstr "인라인 블록"

#: widgets/social-share/social-share.php:457 widgets/social/social.php:422
#: widgets/team/team.php:1608
msgid "Display"
msgstr "표시하다"

#: widgets/social-share/social-share.php:378 widgets/social/social.php:343
msgid "Add Social Media"
msgstr "소셜 미디어 추가"

#: widgets/social-share/social-share.php:293
#: widgets/social-share/social-share.php:347 widgets/social/social.php:258
#: widgets/social/social.php:312 widgets/team/team.php:307
#: widgets/team/team.php:370 widgets/video/video.php:1532
msgid "Text Shadow"
msgstr "텍스트 그림자"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:70
#: widgets/social-share/social-share.php:224
msgid "Line"
msgstr "선"

#: widgets/social-share/social-share.php:223
msgid "Whatsapp"
msgstr "왓츠앱"

#: widgets/social-share/social-share.php:222
msgid "Viber"
msgstr "바이버"

#: widgets/social-share/social-share.php:221
msgid "Telegram"
msgstr "전보"

#: widgets/social-share/social-share.php:220
msgid "Skype"
msgstr "스카이프"

#: widgets/social-share/social-share.php:219
msgid "Weibo"
msgstr "웨이보"

#: widgets/social-share/social-share.php:218
msgid "Renren"
msgstr "렌렌"

#: widgets/social-share/social-share.php:217
msgid "Baidu"
msgstr "바이두"

#: widgets/social-share/social-share.php:216
msgid "WordPress"
msgstr "워드프레스"

#: widgets/social-share/social-share.php:215
msgid "Xing"
msgstr "싱"

#: widgets/social-share/social-share.php:214
msgid "Instapaper"
msgstr "인스타페이퍼"

#: widgets/social-share/social-share.php:213
msgid "Buffer"
msgstr "완충기"

#: widgets/social-share/social-share.php:212
msgid "Liveinternet"
msgstr "라이브인터넷"

#: widgets/social-share/social-share.php:211
msgid "Surfingbird"
msgstr "서핑버드"

#: widgets/social-share/social-share.php:210
msgid "Pocket"
msgstr "포켓"

#: widgets/social-share/social-share.php:209
msgid "Stumbleupon"
msgstr "비틀거리며"

#: widgets/social-share/social-share.php:208
msgid "Delicious"
msgstr "맛있는"

#: widgets/social-share/social-share.php:207
msgid "Reddit"
msgstr "레딧"

#: widgets/social-share/social-share.php:206
msgid "Evernote"
msgstr "에버노트"

#: widgets/social-share/social-share.php:205
msgid "Digg"
msgstr "디그"

#: widgets/social-share/social-share.php:204
msgid "Blogger"
msgstr "블로거"

#: widgets/social-share/social-share.php:203
msgid "Live journal"
msgstr "라이브 저널"

#: widgets/social-share/social-share.php:202
msgid "Moimir"
msgstr "모이미르"

#: widgets/social-share/social-share.php:201
msgid "Odnoklassniki"
msgstr "오드노클라스니키"

#: widgets/social-share/social-share.php:200
msgid "Vkontakte"
msgstr "브콘타크테"

#: widgets/social-share/social-share.php:199
msgid "Flicker"
msgstr "깜박임"

#: widgets/social-share/social-share.php:197
msgid "Tumblr"
msgstr "텀블러"

#: widgets/social-share/social-share.php:196
msgid "Linkedin"
msgstr "링크드인"

#: widgets/social-share/social-share.php:195 widgets/team/team.php:411
msgid "Pinterest"
msgstr "핀터레스트"

#: widgets/social-share/social-share.php:194 widgets/team/team.php:403
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: widgets/social-share/social-share.php:193 widgets/team/team.php:395
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: widgets/social-share/social-share.php:117 widgets/social/social.php:111
msgid "Spacing Left"
msgstr "왼쪽 간격"

#: widgets/social-share/social-share.php:90 widgets/social/social.php:84
msgid "Spacing Right"
msgstr "간격 오른쪽"

#: widgets/social-share/social-share.php:66 widgets/social/social.php:60
#: widgets/video/video.php:264 widgets/video/video.php:282
msgid "Both"
msgstr "둘 다"

#: widgets/social-share/social-share.php:53
#: widgets/social-share/social-share.php:189
#: widgets/social-share/social-share.php:421 widgets/social/social.php:386
msgid "Social Media"
msgstr "소셜 미디어"

#: widgets/social-share/social-share-handler.php:12
msgid "Social Share"
msgstr "소셜 공유"

#: widgets/dual-button/dual-button-handler.php:11
msgid "Dual Button"
msgstr "듀얼 버튼"

#: widgets/page-list/page-list-handler.php:13
msgid "Page List"
msgstr "페이지 목록"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:821 widgets/page-list/page-list.php:861
#: widgets/team/team.php:2084
msgid "Color Hover"
msgstr "컬러 마우스오버"

#: widgets/heading/heading.php:159 widgets/heading/heading.php:777
#: widgets/page-list/page-list.php:833
msgid "Subtitle"
msgstr "부제"

#: widgets/page-list/page-list.php:401
msgid "Background Hover"
msgstr "배경 마우스오버"

#: widgets/page-list/page-list.php:195 widgets/piechart/piechart.php:170
msgid "Default title"
msgstr "기본 제목"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1939
#: widgets/page-list/page-list.php:178
msgid "Show Label"
msgstr "라벨 표시"

#: widgets/page-list/page-list.php:148
msgid "Select Page"
msgstr "페이지 선택"

#: widgets/page-list/page-list.php:136
msgid "Selct Page / Custom Link"
msgstr "페이지 선택 / 사용자 정의 링크"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:723 widgets/icon-box/icon-box.php:731
#: widgets/page-list/page-list.php:589 widgets/page-list/page-list.php:955
#: widgets/post-list/post-list.php:774 widgets/testimonial/testimonial.php:859
msgid "Vertical Alignment"
msgstr "수직 정렬"

#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:536 widgets/page-list/page-list.php:91
#: widgets/post-list/post-list.php:269 widgets/team/team.php:131
msgid "Show Icon"
msgstr "아이콘 표시"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:467 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:125
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:598 widgets/page-list/page-list.php:73
#: widgets/page-list/page-list.php:196 widgets/piechart/piechart.php:171
msgid "Type your title here"
msgstr "여기에 제목을 입력하세요"

#: widgets/heading/heading.php:850 widgets/heading/heading.php:884
#: widgets/heading/heading.php:949 widgets/page-list/page-list.php:67
msgid "Sub Title"
msgstr "부제목"

#: widgets/page-list/page-list.php:305
msgid "Rel"
msgstr "상대"

#: widgets/page-list/page-list.php:297
msgid "Self"
msgstr "본인"

#: widgets/page-list/page-list.php:296
msgid "Blank"
msgstr "공백"

#: widgets/page-list/page-list.php:292
msgid "Target"
msgstr "표적"

#: widgets/funfact/funfact.php:1252
msgid "From Down"
msgstr "아래에서"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:601 widgets/funfact/funfact.php:1244
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1637
msgid "From Top"
msgstr "위에서부터"

#: widgets/funfact/funfact.php:1173
msgid "Devider"
msgstr "데바이더"

#: widgets/funfact/funfact.php:1157
msgid "Overlay Color"
msgstr "오버레이 색상"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:143
#: widgets/accordion/accordion.php:76 widgets/accordion/accordion.php:123
#: widgets/accordion/accordion.php:699 widgets/back-to-top/back-to-top.php:172
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:79 widgets/blog-posts/blog-posts.php:176
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:197 widgets/blog-posts/blog-posts.php:219
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:351 widgets/blog-posts/blog-posts.php:390
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:404 widgets/blog-posts/blog-posts.php:451
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:557 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2051
#: widgets/button/button.php:101 widgets/client-logo/client-logo.php:112
#: widgets/client-logo/client-logo.php:142
#: widgets/client-logo/client-logo.php:309
#: widgets/client-logo/client-logo.php:334
#: widgets/client-logo/client-logo.php:348
#: widgets/client-logo/client-logo.php:359
#: widgets/client-logo/client-logo.php:401
#: widgets/dual-button/dual-button.php:205
#: widgets/dual-button/dual-button.php:334
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:100
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:935 widgets/funfact/funfact.php:98
#: widgets/funfact/funfact.php:1149
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:290
#: widgets/heading/heading.php:345 widgets/heading/heading.php:709
#: widgets/heading/heading.php:751 widgets/heading/heading.php:842
#: widgets/icon-box/icon-box.php:107 widgets/icon-box/icon-box.php:197
#: widgets/icon-box/icon-box.php:209 widgets/icon-box/icon-box.php:259
#: widgets/icon-box/icon-box.php:305 widgets/icon-box/icon-box.php:350
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1534 widgets/icon-box/icon-box.php:1577
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:60
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:98
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:142
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:169
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:212
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:242
#: widgets/image-box/image-box.php:130 widgets/image-box/image-box.php:185
#: widgets/image-box/image-box.php:351
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:172
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:184
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:196
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:164 widgets/post-tab/post-tab.php:358
#: widgets/pricing/pricing.php:125 widgets/pricing/pricing.php:404
#: widgets/progressbar/progressbar.php:127 widgets/tab/tab.php:369
#: widgets/tab/tab.php:561 widgets/team/team.php:2281
#: widgets/testimonial/testimonial.php:124
#: widgets/testimonial/testimonial.php:292
#: widgets/testimonial/testimonial.php:308
#: widgets/testimonial/testimonial.php:417
#: widgets/testimonial/testimonial.php:443
#: widgets/testimonial/testimonial.php:583
#: widgets/testimonial/testimonial.php:595
#: widgets/testimonial/testimonial.php:607
#: widgets/testimonial/testimonial.php:651
#: widgets/testimonial/testimonial.php:663
#: widgets/testimonial/testimonial.php:932 widgets/video/video.php:96
#: widgets/video/video.php:199 widgets/video/video.php:230
#: widgets/video/video.php:245 widgets/video/video.php:410
#: widgets/video/video.php:425 widgets/video/video.php:487
#: widgets/video/video.php:499 widgets/video/video.php:511
#: widgets/video/video.php:523 widgets/video/video.php:536
#: widgets/video/video.php:549 widgets/video/video.php:562
#: widgets/video/video.php:575 widgets/video/video.php:619
#: widgets/video/video.php:634 widgets/video/video.php:649
#: widgets/video/video.php:664 widgets/video/video.php:680
#: widgets/video/video.php:956 widgets/we-forms/we-forms.php:360
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:141
#: widgets/accordion/accordion.php:75 widgets/accordion/accordion.php:122
#: widgets/accordion/accordion.php:698 widgets/back-to-top/back-to-top.php:171
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:78 widgets/blog-posts/blog-posts.php:175
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:196 widgets/blog-posts/blog-posts.php:218
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:350 widgets/blog-posts/blog-posts.php:389
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:403 widgets/blog-posts/blog-posts.php:450
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:556 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2050
#: widgets/button/button.php:100 widgets/client-logo/client-logo.php:111
#: widgets/client-logo/client-logo.php:141
#: widgets/client-logo/client-logo.php:308
#: widgets/client-logo/client-logo.php:333
#: widgets/client-logo/client-logo.php:347
#: widgets/client-logo/client-logo.php:358
#: widgets/client-logo/client-logo.php:400
#: widgets/dual-button/dual-button.php:204
#: widgets/dual-button/dual-button.php:333
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:99
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:934 widgets/funfact/funfact.php:97
#: widgets/funfact/funfact.php:1148
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:289
#: widgets/heading/heading.php:344 widgets/heading/heading.php:708
#: widgets/heading/heading.php:750 widgets/heading/heading.php:841
#: widgets/icon-box/icon-box.php:106 widgets/icon-box/icon-box.php:196
#: widgets/icon-box/icon-box.php:208 widgets/icon-box/icon-box.php:258
#: widgets/icon-box/icon-box.php:304 widgets/icon-box/icon-box.php:349
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1533 widgets/icon-box/icon-box.php:1576
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:59
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:97
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:141
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:168
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:211
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:241
#: widgets/image-box/image-box.php:129 widgets/image-box/image-box.php:184
#: widgets/image-box/image-box.php:350
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:171
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:183
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:195
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:163 widgets/post-tab/post-tab.php:357
#: widgets/pricing/pricing.php:124 widgets/pricing/pricing.php:403
#: widgets/progressbar/progressbar.php:126 widgets/tab/tab.php:368
#: widgets/tab/tab.php:560 widgets/team/team.php:792 widgets/team/team.php:793
#: widgets/team/team.php:2280 widgets/testimonial/testimonial.php:123
#: widgets/testimonial/testimonial.php:291
#: widgets/testimonial/testimonial.php:307
#: widgets/testimonial/testimonial.php:416
#: widgets/testimonial/testimonial.php:442
#: widgets/testimonial/testimonial.php:582
#: widgets/testimonial/testimonial.php:594
#: widgets/testimonial/testimonial.php:606
#: widgets/testimonial/testimonial.php:650
#: widgets/testimonial/testimonial.php:662
#: widgets/testimonial/testimonial.php:931 widgets/video/video.php:95
#: widgets/video/video.php:198 widgets/video/video.php:229
#: widgets/video/video.php:244 widgets/video/video.php:409
#: widgets/video/video.php:424 widgets/video/video.php:486
#: widgets/video/video.php:498 widgets/video/video.php:510
#: widgets/video/video.php:522 widgets/video/video.php:535
#: widgets/video/video.php:548 widgets/video/video.php:561
#: widgets/video/video.php:574 widgets/video/video.php:618
#: widgets/video/video.php:633 widgets/video/video.php:648
#: widgets/video/video.php:663 widgets/video/video.php:679
#: widgets/video/video.php:955 widgets/we-forms/we-forms.php:359
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:116
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:735 widgets/blog-posts/blog-posts.php:1432
#: widgets/funfact/funfact.php:1064 widgets/header-search/header-search.php:528
#: widgets/heading/heading.php:377 widgets/icon-box/icon-box.php:743
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:597
#: widgets/page-list/page-list.php:601 widgets/page-list/page-list.php:967
#: widgets/post-list/post-list.php:383 widgets/post-list/post-list.php:786
#: widgets/pricing/pricing.php:1507 widgets/pricing/pricing.php:1577
#: widgets/tab/tab.php:165 widgets/tab/tab.php:1166 widgets/tab/tab.php:1535
#: widgets/testimonial/testimonial.php:161
#: widgets/testimonial/testimonial.php:871
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1727
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1827
msgid "Bottom"
msgstr "맨 아래"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:731 widgets/funfact/funfact.php:1060
#: widgets/header-search/header-search.php:524
#: widgets/icon-box/icon-box.php:739 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1137
#: widgets/pricing/pricing.php:1503 widgets/pricing/pricing.php:1573
msgid "Middle"
msgstr "가운데"

#: widgets/funfact/funfact.php:1051 widgets/heading/heading.php:552
#: widgets/heading/heading.php:1027 widgets/icon-box/icon-box.php:530
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:584
#: widgets/pricing/pricing.php:1494 widgets/pricing/pricing.php:1564
msgid "Vertical Position"
msgstr "수직 위치"

#: widgets/funfact/funfact.php:1028
msgid "Horizontal space"
msgstr "수평 공간"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:112
#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:106 widgets/blog-posts/blog-posts.php:93
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:727 widgets/blog-posts/blog-posts.php:1404
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1758 widgets/funfact/funfact.php:301
#: widgets/funfact/funfact.php:1005 widgets/funfact/funfact.php:1056
#: widgets/header-search/header-search.php:520 widgets/heading/heading.php:374
#: widgets/icon-box/icon-box.php:382 widgets/icon-box/icon-box.php:735
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:589
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1133 widgets/page-list/page-list.php:579
#: widgets/page-list/page-list.php:593 widgets/page-list/page-list.php:959
#: widgets/post-list/post-list.php:382 widgets/post-list/post-list.php:778
#: widgets/pricing/pricing.php:1499 widgets/pricing/pricing.php:1569
#: widgets/tab/tab.php:164 widgets/testimonial/testimonial.php:160
#: widgets/testimonial/testimonial.php:863
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1723
msgid "Top"
msgstr "맨 위"

#: widgets/funfact/funfact.php:878
msgid "Right Spacing"
msgstr "오른쪽 간격"

#: widgets/funfact/funfact.php:839 widgets/funfact/funfact.php:984
msgid "Number Color"
msgstr "숫자 색상"

#: widgets/funfact/funfact.php:830
msgid "Number Count"
msgstr "숫자 개수"

#: widgets/funfact/funfact.php:768 widgets/icon-box/icon-box.php:1165
#: widgets/pricing/pricing.php:1326
msgid "Rotate"
msgstr "회전"

#: widgets/funfact/funfact.php:669 widgets/pricing/pricing.php:1218
msgid "Secondary Color"
msgstr "보조 색상"

#: widgets/funfact/funfact.php:656 widgets/pricing/pricing.php:1205
msgid "Primary Color"
msgstr "원색"

#: widgets/funfact/funfact.php:614 widgets/pricing/pricing.php:1163
msgid "BG Color"
msgstr "배경 색상"

#: widgets/funfact/funfact.php:560 widgets/icon-box/icon-box.php:1507
#: widgets/pricing/pricing.php:1112
msgid "Animation"
msgstr "생기"

#: widgets/funfact/funfact.php:408 widgets/funfact/funfact.php:1240
msgid "Border Direction"
msgstr "국경 방향"

#: widgets/funfact/funfact.php:399
msgid "Enable Vertical Border"
msgstr "세로 테두리 활성화"

#: widgets/funfact/funfact.php:342
msgid "Enable Hover Border Bottom"
msgstr "마우스오버 테두리 하단 활성화"

#: widgets/funfact/funfact.php:253
msgid "+"
msgstr "+"

#: widgets/funfact/funfact.php:247 widgets/funfact/funfact.php:973
msgid "Super"
msgstr "감독자"

#: widgets/funfact/funfact.php:238
msgid "Enable Super"
msgstr "슈퍼 활성화"

#: widgets/funfact/funfact.php:217
msgid "M+"
msgstr "M+"

#: widgets/funfact/funfact.php:211
msgid "Number Suffix "
msgstr "번호 접미사 "

#: widgets/funfact/funfact.php:204
msgid "Enter number"
msgstr "번호를 입력하세요"

#: widgets/funfact/funfact.php:198
msgid "Number "
msgstr "숫자 "

#: widgets/funfact/funfact.php:130
msgid "Framed"
msgstr "액자"

#: widgets/funfact/funfact.php:129
msgid "Stacked"
msgstr "쌓인"

#: widgets/funfact/funfact.php:125
msgid "View"
msgstr "보다"

#: widgets/funfact/funfact.php:70
msgid "Icon type "
msgstr "아이콘 유형 "

#: widgets/funfact/funfact-handler.php:12
msgid "Funfact"
msgstr "재미있는 사실"

#: widgets/accordion/accordion.php:179 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2254
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:655
#: widgets/client-logo/client-logo.php:437
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:653
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:143
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:155
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:177
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1942
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2006
#: widgets/header-search/header-search.php:250
#: widgets/icon-box/icon-box.php:453 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:188
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:288 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:386
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:469 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:539
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:785 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1020
#: widgets/page-list/page-list.php:94 widgets/page-list/page-list.php:139
#: widgets/page-list/page-list.php:181 widgets/page-list/page-list.php:308
#: widgets/post-grid/post-grid.php:93 widgets/post-list/post-list.php:204
#: widgets/post-list/post-list.php:216 widgets/post-list/post-list.php:272
#: widgets/post-list/post-list.php:305 widgets/post-list/post-list.php:317
#: widgets/post-list/post-list.php:349 widgets/post-tab/post-tab.php:95
#: widgets/post-tab/post-tab.php:109 widgets/social-share/social-share.php:514
#: widgets/social/social.php:546 widgets/tab/tab.php:90 widgets/tab/tab.php:146
#: widgets/team/team.php:134 widgets/team/team.php:166
#: widgets/team/team.php:205 widgets/team/team.php:1147
#: widgets/team/team.php:1735 widgets/testimonial/testimonial.php:183
#: widgets/testimonial/testimonial.php:200 widgets/video/video.php:1170
msgid "Hide"
msgstr "숨다"

#: widgets/accordion/accordion.php:178 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2253
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:654
#: widgets/client-logo/client-logo.php:436
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:652
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:142
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:154
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:176
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1941
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2005
#: widgets/header-search/header-search.php:249
#: widgets/icon-box/icon-box.php:452 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:187
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:287 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:385
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:468 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:538
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:784 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1019
#: widgets/page-list/page-list.php:93 widgets/page-list/page-list.php:138
#: widgets/page-list/page-list.php:180 widgets/page-list/page-list.php:307
#: widgets/post-grid/post-grid.php:92 widgets/post-list/post-list.php:203
#: widgets/post-list/post-list.php:215 widgets/post-list/post-list.php:271
#: widgets/post-list/post-list.php:304 widgets/post-list/post-list.php:316
#: widgets/post-list/post-list.php:348 widgets/post-tab/post-tab.php:94
#: widgets/post-tab/post-tab.php:108 widgets/social-share/social-share.php:513
#: widgets/social/social.php:545 widgets/tab/tab.php:89 widgets/tab/tab.php:145
#: widgets/team/team.php:133 widgets/team/team.php:165
#: widgets/team/team.php:204 widgets/team/team.php:1146
#: widgets/team/team.php:1734 widgets/testimonial/testimonial.php:182
#: widgets/testimonial/testimonial.php:199 widgets/video/video.php:1169
msgid "Show"
msgstr "보여주다"

#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:652
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:650
#: widgets/header-search/header-search.php:247
#: widgets/social-share/social-share.php:511 widgets/social/social.php:543
#: widgets/team/team.php:1143 widgets/team/team.php:1732
#: widgets/team/team.php:2278
msgid "Use Height Width"
msgstr "높이 너비 사용"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:285
#: widgets/accordion/accordion.php:308 widgets/blog-posts/blog-posts.php:1829
#: widgets/business-hours/business-hours.php:128
#: widgets/category-list/category-list.php:112
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:593
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:801
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:981
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1097
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1317
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1401
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1527
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1599
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2365
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2471
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2522
#: widgets/header-info/header-info.php:166
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:367
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:399
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:594
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:626
#: widgets/header-search/header-search.php:139
#: widgets/header-search/header-search.php:168
#: widgets/header-search/header-search.php:624
#: widgets/header-search/header-search.php:654
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1055
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:890
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1398
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1434
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:297
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:476
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:699
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:777 widgets/post-list/post-list.php:1163
#: widgets/post-list/post-list.php:1207 widgets/pricing/pricing.php:508
#: widgets/progressbar/progressbar.php:408
#: widgets/progressbar/progressbar.php:421
#: widgets/social-share/social-share.php:272
#: widgets/social-share/social-share.php:333 widgets/social/social.php:237
#: widgets/social/social.php:298 widgets/team/team.php:284
#: widgets/team/team.php:347 widgets/team/team.php:1250
#: widgets/team/team.php:1289 widgets/we-forms/we-forms.php:203
#: widgets/we-forms/we-forms.php:239 widgets/we-forms/we-forms.php:525
#: widgets/we-forms/we-forms.php:556 widgets/wp-forms/wp-forms.php:143
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:505 widgets/wp-forms/wp-forms.php:594
msgid "Background Color"
msgstr "배경색"

#: widgets/button/button.php:453 widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:517
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:515
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1841
#: widgets/header-search/header-search.php:93
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:916 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1268
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:690 widgets/team/team.php:1121
#: widgets/team/team.php:2244 widgets/testimonial/testimonial.php:1069
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2116
msgid "Font Size"
msgstr "글꼴 크기"

#: widgets/header-search/header-search-handler.php:13
#: widgets/header-search/header-search.php:58
#: widgets/header-search/header-search.php:113
msgid "Header Search"
msgstr "헤더 검색"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer-handler.php:11
msgid "Countdown Timer"
msgstr "카운트 다운 타이머"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1748
msgid "Inner Background"
msgstr "내부 배경"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1739
msgid "Inner Part"
msgstr "내부 부품"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1731
msgid "Outer Background"
msgstr "외부 배경"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1722
msgid "Outer Part"
msgstr "외부 부품"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:502
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:756
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1034
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1307
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1582
#: widgets/heading/heading.php:423
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:330
#: widgets/image-box/image-box.php:1108
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:210
msgid "General"
msgstr "일반적인"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:367
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:567
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:842
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1115
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1391
msgid "Digits"
msgstr "숫자"

#: widgets/accordion/accordion.php:491
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:233
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:230
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:321
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:392
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:602
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:875
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1150
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1426
#: widgets/funfact/funfact.php:465 widgets/funfact/funfact.php:731
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:824 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:876
#: widgets/pricing/pricing.php:1017 widgets/pricing/pricing.php:1285
#: widgets/progressbar/progressbar.php:241
#: widgets/progressbar/progressbar.php:364 widgets/tab/tab.php:711
#: widgets/team/team.php:1375 widgets/team/team.php:1461
#: widgets/team/team.php:1923 widgets/team/team.php:1975
#: widgets/team/team.php:2031 widgets/testimonial/testimonial.php:1291
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1572
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1662
msgid "Margin Bottom"
msgstr "여백 하단"

#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:724
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:722
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:293
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1692
#: widgets/header-search/header-search.php:295
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1233 widgets/page-list/page-list.php:674
#: widgets/post-list/post-list.php:846
#: widgets/social-share/social-share.php:575 widgets/social/social.php:618
#: widgets/team/team.php:1206 widgets/team/team.php:1806
#: widgets/team/team.php:2332
msgid "Line Height"
msgstr "라인 높이"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:226
msgid "Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s"
msgstr "Lorem Ipsum은 인쇄 및 조판 산업의 단순한 더미 텍스트입니다. Lorem Ipsum은 1500년대부터 업계 표준 더미 텍스트였습니다."

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:221
msgid "On Expiry Content"
msgstr "만료 시 콘텐츠"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:214
msgid "Countdown is finished!"
msgstr "카운트다운이 완료되었습니다!"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:209
msgid "On Expiry Title"
msgstr "만료 시 제목"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:202
msgid "Expire Action"
msgstr "만료 조치"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:188
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:193
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1382
msgid "Seconds"
msgstr "초"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:176
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:181
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1106
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:164
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:169
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:834
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:152
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:157
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:558
msgid "Days"
msgstr "날"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:138
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:143
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:355
msgid "Weeks"
msgstr "주"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:129
msgid "Custom Labels"
msgstr "맞춤 라벨"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:123
msgid "Set the due date and time"
msgstr "마감일과 시간을 설정하세요"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:120
msgid "Countdown Due Date"
msgstr "카운트다운 마감일"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:112
msgid "Timer Settings  "
msgstr "타이머 설정  "

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:98
#: widgets/testimonial/testimonial.php:100
msgid "image style 6"
msgstr "이미지 스타일 6"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:92 widgets/tab/tab.php:128
#: widgets/testimonial/testimonial.php:94
msgid "image style 5"
msgstr "이미지 스타일 5"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:86 widgets/tab/tab.php:122
#: widgets/testimonial/testimonial.php:88
msgid "image style 4"
msgstr "이미지 스타일 4"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:80 widgets/tab/tab.php:116
msgid "image style 3"
msgstr "이미지 스타일 3"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:74 widgets/tab/tab.php:110
msgid "image style 2"
msgstr "이미지 스타일 2"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:68 widgets/tab/tab.php:104
msgid "image style 1"
msgstr "이미지 스타일 1"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:361
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:63
#: widgets/social-share/social-share.php:60 widgets/social/social.php:54
#: widgets/tab/tab.php:99 widgets/testimonial/testimonial.php:65
msgid "Choose Style"
msgstr "스타일 선택"

#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:55
msgid "Presets"
msgstr "사전 설정"

#: widgets/accordion/accordion.php:347 widgets/accordion/accordion.php:445
#: widgets/accordion/accordion.php:551 widgets/accordion/accordion.php:630
#: widgets/accordion/accordion.php:670 widgets/accordion/accordion.php:904
#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:335
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1205
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1286
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1574
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1860
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2761
#: widgets/business-hours/business-hours.php:238
#: widgets/business-hours/business-hours.php:298
#: widgets/business-hours/business-hours.php:361 widgets/button/button.php:366
#: widgets/button/button.php:402 widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:332
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:385
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:438
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:615
#: widgets/category-list/category-list.php:330
#: widgets/client-logo/client-logo.php:581
#: widgets/client-logo/client-logo.php:902
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:330
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:383
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:436
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:613
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:465
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:530
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:704
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:798
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:980
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1072
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1253
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1345
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1529
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1620
#: widgets/drop-caps/drop-caps.php:178 widgets/dual-button/dual-button.php:486
#: widgets/dual-button/dual-button.php:605
#: widgets/dual-button/dual-button.php:706
#: widgets/dual-button/dual-button.php:823
#: widgets/dual-button/dual-button.php:903 widgets/faq/faq.php:260
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:495
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:629
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1044
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1070
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1549
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2090
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2199
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2264
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2400 widgets/funfact/funfact.php:503
#: widgets/funfact/funfact.php:540 widgets/funfact/funfact.php:635
#: widgets/funfact/funfact.php:692 widgets/funfact/funfact.php:1133
#: widgets/header-search/header-search.php:564 widgets/heading/heading.php:732
#: widgets/icon-box/icon-box.php:637 widgets/icon-box/icon-box.php:700
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1013 widgets/icon-box/icon-box.php:1083
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1419 widgets/icon-box/icon-box.php:1482
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1693
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:430
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:725
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:783
#: widgets/image-box/image-box.php:1124 widgets/image-box/image-box.php:1431
#: widgets/image-box/image-box.php:1495
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:230
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:583
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:751 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:961
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1314
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1360 widgets/nav-menu/nav-menu.php:764
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1059 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1195
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1418 widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:365
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:732 widgets/page-list/page-list.php:361
#: widgets/page-list/page-list.php:700 widgets/post-list/post-list.php:473
#: widgets/post-list/post-list.php:525 widgets/post-list/post-list.php:864
#: widgets/post-list/post-list.php:1022 widgets/post-list/post-list.php:1174
#: widgets/post-list/post-list.php:1218 widgets/post-tab/post-tab.php:250
#: widgets/post-tab/post-tab.php:311 widgets/pricing/pricing.php:746
#: widgets/pricing/pricing.php:979 widgets/pricing/pricing.php:1055
#: widgets/pricing/pricing.php:1092 widgets/pricing/pricing.php:1184
#: widgets/pricing/pricing.php:1241 widgets/pricing/pricing.php:1749
#: widgets/pricing/pricing.php:2269 widgets/pricing/pricing.php:2373
#: widgets/progressbar/progressbar.php:214
#: widgets/progressbar/progressbar.php:316 widgets/tab/tab.php:528
#: widgets/tab/tab.php:627 widgets/tab/tab.php:885 widgets/tab/tab.php:1759
#: widgets/tab/tab.php:2041 widgets/team/team.php:746 widgets/team/team.php:841
#: widgets/team/team.php:1094 widgets/team/team.php:2157
#: widgets/team/team.php:2222 widgets/testimonial/testimonial.php:724
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1327
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1357
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2359 widgets/video/video.php:797
#: widgets/video/video.php:1492 widgets/video/video.php:1831
#: widgets/video/video.php:1897 widgets/we-forms/we-forms.php:133
#: widgets/we-forms/we-forms.php:468 widgets/wp-forms/wp-forms.php:179
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:549
msgid "Border Radius"
msgstr "테두리 반경"

#: widgets/accordion/accordion.php:285 widgets/accordion/accordion.php:386
#: widgets/accordion/accordion.php:758 widgets/accordion/accordion.php:846
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2173 widgets/heading/heading.php:473
#: widgets/heading/heading.php:655 widgets/post-grid/post-grid.php:201
#: widgets/post-tab/post-tab.php:465
msgid "Hover Color"
msgstr "마우스오버 색상"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:754
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1979 widgets/funfact/funfact.php:861
#: widgets/funfact/funfact.php:905 widgets/icon-box/icon-box.php:1129
#: widgets/image-box/image-box.php:1176 widgets/image-box/image-box.php:1263
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:824 widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:211
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:448
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:543 widgets/pricing/pricing.php:2065
msgid "Spacing"
msgstr "간격"

#: widgets/accordion/accordion.php:59 widgets/accordion/accordion.php:253
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:312 widgets/blog-posts/blog-posts.php:1902
#: widgets/faq/faq.php:60 widgets/faq/faq.php:124
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:108
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:229 widgets/funfact/funfact.php:896
#: widgets/heading/heading.php:53 widgets/heading/heading.php:456
#: widgets/icon-box/icon-box.php:461 widgets/icon-box/icon-box.php:766
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:82
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:457
#: widgets/image-box/image-box.php:1167 widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:108
#: widgets/piechart/piechart.php:165 widgets/post-grid/post-grid.php:170
#: widgets/post-tab/post-tab.php:439 widgets/progressbar/progressbar.php:94
#: widgets/progressbar/progressbar.php:331 widgets/tab/tab.php:353
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: widgets/accordion/accordion.php:480 widgets/accordion/accordion.php:563
#: widgets/accordion/accordion.php:917 widgets/blog-posts/blog-posts.php:1028
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1549
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1841
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2577
#: widgets/business-hours/business-hours.php:215
#: widgets/business-hours/business-hours.php:310
#: widgets/business-hours/business-hours.php:373 widgets/button/button.php:216
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:169
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:292
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:627
#: widgets/client-logo/client-logo.php:465
#: widgets/client-logo/client-logo.php:652
#: widgets/client-logo/client-logo.php:873
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:166
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:290
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:625
#: widgets/drop-caps/drop-caps.php:144 widgets/dual-button/dual-button.php:518
#: widgets/dual-button/dual-button.php:738
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:290
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:365
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:474
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:742
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1172
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1227
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1368
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1463
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1561
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2211
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2412
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2596 widgets/funfact/funfact.php:752
#: widgets/funfact/funfact.php:942 widgets/funfact/funfact.php:1104
#: widgets/header-info/header-info.php:142
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:536
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:722
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:818
#: widgets/header-search/header-search.php:228
#: widgets/header-search/header-search.php:542 widgets/heading/heading.php:694
#: widgets/heading/heading.php:817 widgets/icon-box/icon-box.php:586
#: widgets/icon-box/icon-box.php:671 widgets/icon-box/icon-box.php:790
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1149 widgets/icon-box/icon-box.php:1285
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1674
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:397
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:572
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:623
#: widgets/image-box/image-box.php:987 widgets/image-box/image-box.php:1146
#: widgets/image-box/image-box.php:1351
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:242
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:327
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:386
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:764 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:973
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1302
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1336 widgets/nav-menu/nav-menu.php:347
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:792 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1022
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1151 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1354
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1618 widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:435
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:744 widgets/page-list/page-list.php:328
#: widgets/page-list/page-list.php:872 widgets/page-list/page-list.php:912
#: widgets/piechart/piechart.php:384 widgets/post-list/post-list.php:434
#: widgets/post-list/post-list.php:1109 widgets/post-tab/post-tab.php:163
#: widgets/post-tab/post-tab.php:206 widgets/pricing/pricing.php:628
#: widgets/pricing/pricing.php:865 widgets/pricing/pricing.php:1306
#: widgets/pricing/pricing.php:1410 widgets/pricing/pricing.php:2044
#: widgets/pricing/pricing.php:2172 widgets/progressbar/progressbar.php:226
#: widgets/social-share/social-share.php:659 widgets/social/social.php:478
#: widgets/tab/tab.php:502 widgets/tab/tab.php:580 widgets/tab/tab.php:732
#: widgets/tab/tab.php:2007 widgets/tablepress/tablepress.php:403
#: widgets/tablepress/tablepress.php:645 widgets/team/team.php:712
#: widgets/team/team.php:1082 widgets/team/team.php:1670
#: widgets/team/team.php:2265 widgets/testimonial/testimonial.php:528
#: widgets/testimonial/testimonial.php:697
#: widgets/testimonial/testimonial.php:917
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1312
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2373 widgets/video/video.php:776
#: widgets/video/video.php:1095 widgets/we-forms/we-forms.php:120
#: widgets/we-forms/we-forms.php:276 widgets/we-forms/we-forms.php:440
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:263 widgets/wp-forms/wp-forms.php:362
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:561
msgid "Padding"
msgstr "심"

#: widgets/accordion/accordion.php:336 widgets/accordion/accordion.php:435
#: widgets/accordion/accordion.php:602 widgets/accordion/accordion.php:622
#: widgets/accordion/accordion.php:662 widgets/accordion/accordion.php:804
#: widgets/accordion/accordion.php:892 widgets/back-to-top/back-to-top.php:323
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:996 widgets/blog-posts/blog-posts.php:1197
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1278
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1564
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2522
#: widgets/business-hours/business-hours.php:251 widgets/button/button.php:307
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:346
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:399
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:452
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:797
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:854
#: widgets/client-logo/client-logo.php:686
#: widgets/client-logo/client-logo.php:713
#: widgets/client-logo/client-logo.php:894
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:344
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:397
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:450
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:795
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:852
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:458
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:521
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:691
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:786
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:967
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1059
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1240
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1332
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1516
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1607
#: widgets/drop-caps/drop-caps.php:170 widgets/dual-button/dual-button.php:478
#: widgets/dual-button/dual-button.php:597
#: widgets/dual-button/dual-button.php:698
#: widgets/dual-button/dual-button.php:815
#: widgets/dual-button/dual-button.php:895 widgets/faq/faq.php:161
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:618
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:814
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1359
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1454
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1540
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2079
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2191
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2390
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2545 widgets/funfact/funfact.php:496
#: widgets/funfact/funfact.php:533 widgets/funfact/funfact.php:627
#: widgets/funfact/funfact.php:682 widgets/funfact/funfact.php:1125
#: widgets/header-search/header-search.php:396 widgets/heading/heading.php:508
#: widgets/heading/heading.php:1271 widgets/icon-box/icon-box.php:613
#: widgets/icon-box/icon-box.php:693 widgets/icon-box/icon-box.php:1003
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1068 widgets/icon-box/icon-box.php:1412
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1475
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:422
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:690
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:701
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:766
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:776
#: widgets/image-box/image-box.php:1116 widgets/image-box/image-box.php:1424
#: widgets/image-box/image-box.php:1488
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:220
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:693 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:731
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1001
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1294
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1407
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1443 widgets/nav-menu/nav-menu.php:755
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:968 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1267
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1309 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1468
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1509 widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:354
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:489
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:722 widgets/page-list/page-list.php:353
#: widgets/post-list/post-list.php:466 widgets/post-list/post-list.php:518
#: widgets/post-tab/post-tab.php:132 widgets/post-tab/post-tab.php:272
#: widgets/post-tab/post-tab.php:333 widgets/pricing/pricing.php:1048
#: widgets/pricing/pricing.php:1085 widgets/pricing/pricing.php:1176
#: widgets/pricing/pricing.php:1231 widgets/social-share/social-share.php:284
#: widgets/social-share/social-share.php:363 widgets/social/social.php:249
#: widgets/social/social.php:328 widgets/tab/tab.php:521
#: widgets/tab/tab.php:619 widgets/tab/tab.php:795 widgets/tab/tab.php:867
#: widgets/tab/tab.php:1351 widgets/tab/tab.php:1636 widgets/tab/tab.php:2034
#: widgets/tablepress/tablepress.php:658 widgets/team/team.php:298
#: widgets/team/team.php:361 widgets/team/team.php:738
#: widgets/team/team.php:955 widgets/team/team.php:1262
#: widgets/team/team.php:1301 widgets/team/team.php:2147
#: widgets/team/team.php:2214 widgets/testimonial/testimonial.php:754
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1779
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1952
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2071
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2297
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2347 widgets/video/video.php:789
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:168 widgets/wp-forms/wp-forms.php:308
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:539 widgets/wp-forms/wp-forms.php:658
msgid "Border"
msgstr "국경"

#: widgets/image-box/image-box.php:1068
msgid "Image Scale on Hover"
msgstr "마우스오버의 이미지 크기"

#: widgets/image-box/image-box.php:1010 widgets/image-box/image-box.php:1044
msgid "Image opacity"
msgstr "이미지 불투명도"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1004
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1274
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:517
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:703
#: widgets/header-search/header-search.php:198
#: widgets/header-search/header-search.php:415
#: widgets/image-box/image-box.php:974 widgets/page-list/page-list.php:923
#: widgets/social-share/social-share.php:492 widgets/social/social.php:457
#: widgets/team/team.php:968 widgets/team/team.php:1648
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1960
msgid "Border radius"
msgstr "국경 반경"

#: widgets/image-box/image-box.php:909
msgid "Right Line"
msgstr "오른쪽 라인"

#: widgets/image-box/image-box.php:857
msgid "Left Line"
msgstr "왼쪽 라인"

#: widgets/image-box/image-box.php:842
msgid "Shadow Line"
msgstr "섀도우 라인"

#: widgets/image-box/image-box.php:785 widgets/pricing/pricing.php:1925
#: widgets/tablepress/tablepress.php:228 widgets/tablepress/tablepress.php:355
#: widgets/tablepress/tablepress.php:438
msgid "Double"
msgstr "더블"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:49
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:872 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2681
#: widgets/button/button.php:318 widgets/funfact/funfact.php:82
#: widgets/icon-box/icon-box.php:84 widgets/image-box/image-box.php:783
#: widgets/lottie/lottie.php:240 widgets/nav-menu/nav-menu.php:151
#: widgets/pricing/pricing.php:100 widgets/pricing/pricing.php:662
#: widgets/pricing/pricing.php:889 widgets/pricing/pricing.php:1674
#: widgets/pricing/pricing.php:1827 widgets/pricing/pricing.php:2224
#: widgets/pricing/pricing.php:2328 widgets/social-share/social-share.php:478
#: widgets/social/social.php:443 widgets/tab/tab.php:380
#: widgets/tablepress/tablepress.php:73 widgets/tablepress/tablepress.php:89
#: widgets/tablepress/tablepress.php:226 widgets/tablepress/tablepress.php:353
#: widgets/tablepress/tablepress.php:436 widgets/team/team.php:1630
#: widgets/video/video.php:1427
msgid "None"
msgstr "없음"

#: widgets/header-search/header-search.php:406
#: widgets/image-box/image-box.php:779
msgid "Border Type"
msgstr "테두리 유형"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:996 widgets/heading/heading.php:517
#: widgets/heading/heading.php:1276
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:846
#: widgets/image-box/image-box.php:756 widgets/tablepress/tablepress.php:245
#: widgets/tablepress/tablepress.php:369 widgets/tablepress/tablepress.php:452
msgid "Border Width"
msgstr "테두리 너비"

#: widgets/accordion/accordion.php:320 widgets/accordion/accordion.php:419
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1018
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1112
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1623
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1804
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2253
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2495
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:410
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:637
#: widgets/heading/heading.php:1294 widgets/image-box/image-box.php:808
#: widgets/image-box/image-box.php:826 widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:801
#: widgets/tablepress/tablepress.php:264 widgets/tablepress/tablepress.php:388
#: widgets/tablepress/tablepress.php:523 widgets/tablepress/tablepress.php:570
#: widgets/testimonial/testimonial.php:786 widgets/video/video.php:1818
#: widgets/video/video.php:1885 widgets/we-forms/we-forms.php:567
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:618
msgid "Border Color"
msgstr "테두리 색상"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1720
#: widgets/client-logo/client-logo.php:609 widgets/funfact/funfact.php:373
#: widgets/funfact/funfact.php:416 widgets/icon-box/icon-box.php:1641
#: widgets/image-box/image-box.php:727
msgid "From Right"
msgstr "오른쪽에서"

#: widgets/funfact/funfact.php:1248 widgets/image-box/image-box.php:723
msgid "From Center"
msgstr "센터에서"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1716
#: widgets/client-logo/client-logo.php:597 widgets/funfact/funfact.php:369
#: widgets/funfact/funfact.php:412 widgets/icon-box/icon-box.php:1633
#: widgets/image-box/image-box.php:719
msgid "From Left"
msgstr "왼쪽에서"

#: widgets/funfact/funfact.php:365 widgets/icon-box/icon-box.php:1629
#: widgets/image-box/image-box.php:715
msgid "Hover Direction"
msgstr "마우스오버 방향"

#: widgets/image-box/image-box.php:676
msgid "Border Bottom Height"
msgstr "테두리 하단 높이"

#: widgets/image-box/image-box.php:665
msgid "Hover Border Bottom"
msgstr "마우스오버 테두리 하단"

#: widgets/accordion/accordion.php:929 widgets/blog-posts/blog-posts.php:1016
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2024
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2130
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2235
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2530
#: widgets/business-hours/business-hours.php:202
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:116
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:639
#: widgets/client-logo/client-logo.php:476
#: widgets/client-logo/client-logo.php:639
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:113
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:637
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:487
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:737
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1014
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1286
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1562
#: widgets/drop-caps/drop-caps.php:157 widgets/dual-button/dual-button.php:531
#: widgets/dual-button/dual-button.php:751
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:268
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:343
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:462
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1184
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1239
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2608
#: widgets/header-info/header-info.php:130
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:554
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:740
#: widgets/header-search/header-search.php:210 widgets/heading/heading.php:492
#: widgets/heading/heading.php:806 widgets/heading/heading.php:922
#: widgets/heading/heading.php:986 widgets/heading/heading.php:1125
#: widgets/heading/heading.php:1202 widgets/icon-box/icon-box.php:774
#: widgets/icon-box/icon-box.php:882 widgets/icon-box/icon-box.php:1296
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:410
#: widgets/image-box/image-box.php:639
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:315
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:374
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:570
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:638 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1060
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1348 widgets/nav-menu/nav-menu.php:777
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1374 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1598
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:138
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:756 widgets/page-list/page-list.php:340
#: widgets/page-list/page-list.php:728 widgets/page-list/page-list.php:783
#: widgets/page-list/page-list.php:901 widgets/piechart/piechart.php:320
#: widgets/post-grid/post-grid.php:212 widgets/post-list/post-list.php:1121
#: widgets/post-tab/post-tab.php:151 widgets/post-tab/post-tab.php:194
#: widgets/post-tab/post-tab.php:476 widgets/pricing/pricing.php:640
#: widgets/pricing/pricing.php:1428 widgets/pricing/pricing.php:2026
#: widgets/social-share/social-share.php:641 widgets/social/social.php:492
#: widgets/tab/tab.php:599 widgets/team/team.php:888 widgets/team/team.php:1070
#: widgets/team/team.php:1550 widgets/team/team.php:1685
#: widgets/testimonial/testimonial.php:709
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1015
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1509
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1636
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1854 widgets/we-forms/we-forms.php:264
#: widgets/we-forms/we-forms.php:428 widgets/wp-forms/wp-forms.php:276
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:573
msgid "Margin"
msgstr "여유"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2589 widgets/icon-box/icon-box.php:1316
#: widgets/image-box/image-box.php:512 widgets/image-box/image-box.php:1371
msgid "Icon Font Size"
msgstr "아이콘 글꼴 크기"

#: widgets/accordion/accordion.php:362 widgets/accordion/accordion.php:461
#: widgets/accordion/accordion.php:644 widgets/accordion/accordion.php:684
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:861 widgets/blog-posts/blog-posts.php:1218
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1299
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:355
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:408
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:461
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:788
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:845
#: widgets/client-logo/client-logo.php:677
#: widgets/client-logo/client-logo.php:704
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:353
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:406
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:459
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:786
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:843
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:478
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:544
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:723
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:816
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:999
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1089
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1272
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1362
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1548
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1637
#: widgets/dual-button/dual-button.php:510
#: widgets/dual-button/dual-button.php:629
#: widgets/dual-button/dual-button.php:730
#: widgets/dual-button/dual-button.php:847
#: widgets/dual-button/dual-button.php:927 widgets/funfact/funfact.php:515
#: widgets/funfact/funfact.php:552 widgets/funfact/funfact.php:1117
#: widgets/icon-box/icon-box.php:605 widgets/icon-box/icon-box.php:685
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1735 widgets/image-box/image-box.php:594
#: widgets/image-box/image-box.php:888 widgets/image-box/image-box.php:940
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:702 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:740
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:992 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1101
#: widgets/page-list/page-list.php:374 widgets/piechart/piechart.php:572
#: widgets/post-tab/post-tab.php:263 widgets/post-tab/post-tab.php:324
#: widgets/pricing/pricing.php:1067 widgets/pricing/pricing.php:1104
#: widgets/tab/tab.php:540 widgets/tab/tab.php:639 widgets/tab/tab.php:820
#: widgets/tab/tab.php:875 widgets/tab/tab.php:2053
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1791
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2288
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2338 widgets/video/video.php:1523
msgid "Box Shadow"
msgstr "박스 섀도우"

#: widgets/accordion/accordion.php:298 widgets/accordion/accordion.php:397
#: widgets/accordion/accordion.php:407 widgets/accordion/accordion.php:542
#: widgets/accordion/accordion.php:781 widgets/accordion/accordion.php:794
#: widgets/accordion/accordion.php:869 widgets/accordion/accordion.php:882
#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:405
#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:438
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:669 widgets/blog-posts/blog-posts.php:693
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1186
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1267
#: widgets/business-hours/business-hours.php:229
#: widgets/business-hours/business-hours.php:289
#: widgets/business-hours/business-hours.php:352
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:322
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:375
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:428
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:777
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:834
#: widgets/client-logo/client-logo.php:456
#: widgets/client-logo/client-logo.php:532
#: widgets/client-logo/client-logo.php:553
#: widgets/client-logo/client-logo.php:566
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1083
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1117
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1287
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1306
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:320
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:373
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:426
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:775
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:832
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:448
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:511
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:674
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:768
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:950
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1043
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1223
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1316
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1499
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1591
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1653
#: widgets/drop-caps/drop-caps.php:135 widgets/dual-button/dual-button.php:499
#: widgets/dual-button/dual-button.php:618
#: widgets/dual-button/dual-button.php:719
#: widgets/dual-button/dual-button.php:836
#: widgets/dual-button/dual-button.php:916 widgets/faq/faq.php:151
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:390
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1795
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2029
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2118
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2181
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2244 widgets/funfact/funfact.php:1086
#: widgets/funfact/funfact.php:1095 widgets/funfact/funfact.php:1231
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:786
#: widgets/header-search/header-search.php:352 widgets/heading/heading.php:622
#: widgets/icon-box/icon-box.php:578 widgets/icon-box/icon-box.php:663
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1402 widgets/icon-box/icon-box.php:1465
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1725
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:673
#: widgets/image-box/image-box.php:584 widgets/image-box/image-box.php:703
#: widgets/image-box/image-box.php:897 widgets/image-box/image-box.php:949
#: widgets/image-box/image-box.php:1137 widgets/image-box/image-box.php:1414
#: widgets/image-box/image-box.php:1478 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:682
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:720 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1096
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1128
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1238 widgets/nav-menu/nav-menu.php:744
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1257 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1299
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1458 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1499
#: widgets/page-list/page-list.php:81 widgets/page-list/page-list.php:207
#: widgets/page-list/page-list.php:383 widgets/page-list/page-list.php:619
#: widgets/piechart/piechart.php:375 widgets/piechart/piechart.php:593
#: widgets/piechart/piechart.php:612 widgets/post-list/post-list.php:456
#: widgets/post-list/post-list.php:508 widgets/post-list/post-list.php:800
#: widgets/post-tab/post-tab.php:141 widgets/post-tab/post-tab.php:240
#: widgets/post-tab/post-tab.php:301 widgets/progressbar/progressbar.php:173
#: widgets/tab/tab.php:572 widgets/tab/tab.php:786 widgets/tab/tab.php:858
#: widgets/tab/tab.php:1033 widgets/tab/tab.php:1154 widgets/tab/tab.php:1314
#: widgets/tab/tab.php:1598 widgets/tab/tab.php:1622 widgets/tab/tab.php:1838
#: widgets/tab/tab.php:1862 widgets/tablepress/tablepress.php:313
#: widgets/tablepress/tablepress.php:500 widgets/tablepress/tablepress.php:547
#: widgets/tablepress/tablepress.php:634 widgets/team/team.php:567
#: widgets/team/team.php:592 widgets/team/team.php:778
#: widgets/team/team.php:993 widgets/team/team.php:1852
#: widgets/team/team.php:1886 widgets/testimonial/testimonial.php:453
#: widgets/testimonial/testimonial.php:744
#: widgets/testimonial/testimonial.php:777
#: widgets/testimonial/testimonial.php:831
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1168
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1209
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1246
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1383
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1703
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1996
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2015
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2278
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2328 widgets/video/video.php:1633
#: widgets/video/video.php:1792 widgets/video/video.php:1859
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2424
#: widgets/image-box/image-box.php:537
msgid "Margin Top"
msgstr "여백 상단"

#: widgets/image-box/image-box.php:465
msgid "Hover Height"
msgstr "마우스오버 높이"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:273
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1174
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1254
#: widgets/header-info/header-info.php:195 widgets/icon-box/icon-box.php:975
#: widgets/image-box/image-box.php:444 widgets/image-box/image-box.php:488
#: widgets/pricing/pricing.php:277 widgets/tab/tab.php:773
#: widgets/tab/tab.php:846 widgets/team/team.php:2118
msgid "Icon Color"
msgstr "아이콘 색상"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:386
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:661 widgets/blog-posts/blog-posts.php:911
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1156
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1924
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2379
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2620
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2710 widgets/button/button.php:247
#: widgets/button/button.php:348 widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:314
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:757
#: widgets/client-logo/client-logo.php:524
#: widgets/client-logo/client-logo.php:669
#: widgets/client-logo/client-logo.php:726
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1063
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1478
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:312
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:755
#: widgets/dual-button/dual-button.php:435
#: widgets/dual-button/dual-button.php:655
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:586
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:971
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1520
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1682
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1881
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2018
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2152
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2358 widgets/funfact/funfact.php:489
#: widgets/funfact/funfact.php:594 widgets/header-search/header-search.php:122
#: widgets/header-search/header-search.php:606
#: widgets/icon-box/icon-box.php:571 widgets/icon-box/icon-box.php:968
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1382 widgets/icon-box/icon-box.php:1593
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:654
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:860
#: widgets/image-box/image-box.php:414 widgets/image-box/image-box.php:802
#: widgets/image-box/image-box.php:1003 widgets/image-box/image-box.php:1207
#: widgets/image-box/image-box.php:1294 widgets/image-box/image-box.php:1393
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:454
#: widgets/lottie/lottie.php:262 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:674
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1075 widgets/nav-menu/nav-menu.php:471
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:855 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1249
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1450 widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:278
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:670 widgets/piechart/piechart.php:455
#: widgets/piechart/piechart.php:584 widgets/post-list/post-list.php:448
#: widgets/post-list/post-list.php:590 widgets/post-list/post-list.php:1143
#: widgets/post-tab/post-tab.php:221 widgets/pricing/pricing.php:584
#: widgets/pricing/pricing.php:692 widgets/pricing/pricing.php:821
#: widgets/pricing/pricing.php:918 widgets/pricing/pricing.php:1041
#: widgets/pricing/pricing.php:1143 widgets/pricing/pricing.php:1605
#: widgets/pricing/pricing.php:1700 widgets/pricing/pricing.php:1854
#: widgets/pricing/pricing.php:2194 widgets/social-share/social-share.php:250
#: widgets/social/social.php:216 widgets/tab/tab.php:755
#: widgets/tablepress/tablepress.php:493 widgets/team/team.php:262
#: widgets/team/team.php:559 widgets/team/team.php:1232
#: widgets/team/team.php:1333 widgets/team/team.php:1410
#: widgets/team/team.php:1507 widgets/team/team.php:2111
#: widgets/testimonial/testimonial.php:737
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1145
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1414
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2257 widgets/video/video.php:1027
#: widgets/video/video.php:1342 widgets/video/video.php:1453
#: widgets/video/video.php:1785 widgets/we-forms/we-forms.php:180
#: widgets/we-forms/we-forms.php:506 widgets/wp-forms/wp-forms.php:136
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:488
msgid "Normal"
msgstr "정상"

#: widgets/accordion/accordion.php:140 widgets/image-box/image-box.php:399
msgid "Floating Style"
msgstr "플로팅 스타일"

#: widgets/accordion/accordion.php:162 widgets/blog-posts/blog-posts.php:579
#: widgets/button/button.php:123 widgets/dual-button/dual-button.php:227
#: widgets/dual-button/dual-button.php:356 widgets/funfact/funfact.php:297
#: widgets/icon-box/icon-box.php:285 widgets/icon-box/icon-box.php:378
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:122
#: widgets/image-box/image-box.php:376 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:562
#: widgets/page-list/page-list.php:573 widgets/pricing/pricing.php:427
#: widgets/social-share/social-share.php:74 widgets/social/social.php:68
#: widgets/video/video.php:371 widgets/video/video.php:389
msgid "Icon Position"
msgstr "아이콘 위치"

#: widgets/button/button.php:73 widgets/icon-box/icon-box.php:237
#: widgets/image-box/image-box.php:330 widgets/video/video.php:106
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:545 widgets/blog-posts/blog-posts.php:546
#: widgets/button/button.php:61 widgets/button/button.php:62
#: widgets/icon-box/icon-box.php:224 widgets/icon-box/icon-box.php:225
#: widgets/image-box/image-box.php:315 widgets/image-box/image-box.php:316
#: widgets/pricing/pricing.php:377 widgets/pricing/pricing.php:378
msgid "Learn more "
msgstr "더 알아보기 "

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:540 widgets/button/button.php:59
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:87
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:84
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:413
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:625
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:901
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1176
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1452
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1142 widgets/icon-box/icon-box.php:222
#: widgets/image-box/image-box.php:313
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:97
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:130
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:268
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:155 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:254
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:353 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:440
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:609 widgets/page-list/page-list.php:190
#: widgets/page-list/page-list.php:886 widgets/pricing/pricing.php:372
#: widgets/social-share/social-share.php:233 widgets/social/social.php:183
#: widgets/team/team.php:231 widgets/we-forms/we-forms.php:256
msgid "Label"
msgstr "상표"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:194
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:166
#: widgets/image-box/image-box.php:304
msgid "Enable Button"
msgstr "활성화 버튼"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2568 widgets/button/button-handler.php:11
#: widgets/button/button.php:197 widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:572
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:570
#: widgets/dual-button/dual-button.php:173
#: widgets/dual-button/dual-button.php:302
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2138
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1275
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:615
#: widgets/image-box/image-box.php:298 widgets/image-box/image-box.php:1341
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:944 widgets/pricing/pricing.php:366
#: widgets/pricing/pricing.php:2096 widgets/pricing/pricing.php:2480
#: widgets/we-forms/we-forms.php:349
msgid "Button"
msgstr "단추"

#: widgets/icon-box/icon-box.php:174 widgets/image-box/image-box.php:256
msgid "Enter your description"
msgstr "설명을 입력하세요"

#: widgets/image-box/image-box.php:255
msgid "Click edit  to change this text. Lorem ipsum dolor sit amet, cctetur adipiscing elit. Ut elit tellus, luctus nec ullamcorper mattis, pulvinar dapibus leo."
msgstr "이 텍스트를 변경하려면 편집을 클릭하세요. Lorem ipsum dolor sit amet, cctetur adipiscing elit. Ut elittellus, luctus nec ullamcorper mattis, pulvinar dapibus leo."

#: widgets/accordion/accordion.php:82 widgets/accordion/accordion.php:515
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:124
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:303
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1196 widgets/icon-box/icon-box.php:841
#: widgets/image-box/image-box.php:250 widgets/image-box/image-box.php:1254
#: widgets/piechart/piechart.php:182 widgets/team/team.php:1488
#: widgets/team/team.php:2000 widgets/testimonial/testimonial.php:974
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: widgets/funfact/funfact.php:314 widgets/heading/heading.php:87
#: widgets/icon-box/icon-box.php:420 widgets/image-box/image-box.php:230
#: widgets/pricing/pricing.php:65
msgid "Title HTML Tag"
msgstr "제목 HTML 태그"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:584 widgets/button/button.php:128
#: widgets/button/button.php:574 widgets/dual-button/dual-button.php:232
#: widgets/dual-button/dual-button.php:361
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:126
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:207
#: widgets/icon-box/icon-box.php:290
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:127
#: widgets/image-box/image-box.php:217 widgets/image-box/image-box.php:381
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:108
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:340
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:220 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:320
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:418 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:497
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:567 widgets/pricing/pricing.php:432
#: widgets/pricing/pricing.php:1554 widgets/social-share/social-share.php:79
#: widgets/social/social.php:73 widgets/video/video.php:376
#: widgets/video/video.php:394
msgid "After"
msgstr "후에"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:583 widgets/button/button.php:127
#: widgets/button/button.php:573 widgets/dual-button/dual-button.php:231
#: widgets/dual-button/dual-button.php:360
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:125
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:206
#: widgets/icon-box/icon-box.php:289
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:126
#: widgets/image-box/image-box.php:216 widgets/image-box/image-box.php:380
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:75
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:280
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:219 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:319
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:417 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:496
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:566 widgets/pricing/pricing.php:431
#: widgets/pricing/pricing.php:1550 widgets/social-share/social-share.php:78
#: widgets/social/social.php:72 widgets/video/video.php:375
#: widgets/video/video.php:393
msgid "Before"
msgstr "전에"

#: widgets/image-box/image-box.php:212
msgid "Title Icon Position"
msgstr "제목 아이콘 위치"

#: widgets/image-box/image-box.php:195 widgets/tab/tab.php:397
msgid "Title Icon"
msgstr "제목 아이콘"

#: widgets/funfact/funfact.php:230 widgets/icon-box/icon-box.php:159
#: widgets/image-box/image-box.php:172
msgid "Enter your title"
msgstr "제목을 입력하세요"

#: widgets/funfact/funfact.php:229 widgets/image-box/image-box.php:171
msgid "This is the heading"
msgstr "제목은 이렇습니다"

#: widgets/funfact/funfact.php:224 widgets/icon-box/icon-box.php:153
#: widgets/image-box/image-box.php:166 widgets/piechart/piechart.php:222
msgid "Title "
msgstr "제목 "

#: widgets/image-box/image-box.php:159 widgets/image-box/image-box.php:1100
#: widgets/tab/tab.php:1989 widgets/tablepress/tablepress.php:424
msgid "Body"
msgstr "몸"

#: widgets/image-box/image-box.php:95
msgid "Shadow line"
msgstr "섀도우 라인"

#: widgets/image-box/image-box.php:94 widgets/image-box/image-box.php:745
msgid "Side Line"
msgstr "사이드 라인"

#: widgets/image-box/image-box.php:93
msgid "Hover Border"
msgstr "마우스오버 테두리"

#: widgets/image-box/image-box.php:92
msgid "Floating box"
msgstr "떠다니는 상자"

#: widgets/image-box/image-box.php:91 widgets/image-box/image-box.php:605
msgid "Classic Curves"
msgstr "클래식 곡선"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:71 widgets/image-box/image-box.php:90
#: widgets/piechart/piechart.php:67
msgid "Simple"
msgstr "단순한"

#: widgets/image-box/image-box.php:86
msgid "Content Area"
msgstr "콘텐츠 영역"

#: widgets/funfact/funfact.php:143 widgets/heading/heading.php:389
#: widgets/icon-box/icon-box.php:135 widgets/icon-box/icon-box.php:1543
#: widgets/image-box/image-box.php:60
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:83
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:116
#: widgets/piechart/piechart.php:134 widgets/pricing/pricing.php:152
#: widgets/tab/tab.php:414
msgid "Choose Image"
msgstr "이미지 선택"

#: widgets/funfact/funfact.php:78 widgets/icon-box/icon-box.php:92
#: widgets/image-box/image-box.php:52 widgets/image-box/image-box.php:966
#: widgets/piechart/piechart.php:106 widgets/post-tab/post-tab.php:347
#: widgets/pricing/pricing.php:108 widgets/tab/tab.php:388
#: widgets/team/team.php:807
msgid "Image"
msgstr "영상"

#: widgets/image-box/image-box-handler.php:11
msgid "Image Box"
msgstr "이미지 박스"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:46
msgid "Advanced Accordions"
msgstr "고급 아코디언"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:215
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2610 widgets/button/button.php:229
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:96
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:138
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:476
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:486
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:607
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:93
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:135
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:474
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:484
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:605
#: widgets/dual-button/dual-button.php:456
#: widgets/dual-button/dual-button.php:676
#: widgets/dual-button/dual-button.php:886
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:257
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:331
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:539
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:774
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1163
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1218
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1330
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1426
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1499
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1574
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1666
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1754
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1785
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1968
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2172
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2444
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2556
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2588 widgets/funfact/funfact.php:852
#: widgets/funfact/funfact.php:997 widgets/header-info/header-info.php:178
#: widgets/header-search/header-search.php:388
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1309 widgets/icon-box/icon-box.php:1744
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:644
#: widgets/image-box/image-box.php:1197 widgets/image-box/image-box.php:1284
#: widgets/image-box/image-box.php:1364 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:618
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:662 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:953
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:447 widgets/nav-menu/nav-menu.php:816
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1346 widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:130
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:180
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:231
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:310
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:535
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:678
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:840 widgets/page-list/page-list.php:842
#: widgets/page-list/page-list.php:894 widgets/piechart/piechart.php:309
#: widgets/post-grid/post-grid.php:178 widgets/post-list/post-list.php:1054
#: widgets/post-tab/post-tab.php:186 widgets/post-tab/post-tab.php:447
#: widgets/pricing/pricing.php:858 widgets/pricing/pricing.php:1448
#: widgets/pricing/pricing.php:1487 widgets/pricing/pricing.php:1536
#: widgets/pricing/pricing.php:2105 widgets/social-share/social-share.php:630
#: widgets/social/social.php:535 widgets/tab/tab.php:656
#: widgets/team/team.php:1724 widgets/testimonial/testimonial.php:1007
#: widgets/video/video.php:855 widgets/video/video.php:940
#: widgets/video/video.php:1141 widgets/video/video.php:1154
#: widgets/we-forms/we-forms.php:146 widgets/wp-forms/wp-forms.php:89
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:354 widgets/wp-forms/wp-forms.php:388
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:496
msgid "Typography"
msgstr "타이포그래피"

#: widgets/header-info/header-info.php:110
msgid "463 7th Ave, NY 10018, USA"
msgstr "463 7th Ave, NY 10018, 미국"

#: widgets/client-logo/client-logo.php:150
#: widgets/dual-button/dual-button.php:183
#: widgets/dual-button/dual-button.php:312
#: widgets/header-info/header-info.php:87 widgets/heading/heading.php:73
#: widgets/icon-box/icon-box.php:317 widgets/image-box/image-box.php:138
#: widgets/lottie/lottie.php:115 widgets/page-list/page-list.php:162
#: widgets/pricing/pricing.php:385 widgets/social/social.php:196
#: widgets/team/team.php:243 widgets/testimonial/testimonial.php:373
#: widgets/video/video.php:75
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: widgets/header-info/header-info-handler.php:13
#: widgets/header-info/header-info.php:53
#: widgets/header-info/header-info.php:105
#: widgets/header-info/header-info.php:122
msgid "Header Info"
msgstr "헤더 정보"

#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:641
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:904
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:319
msgid "Text Indent"
msgstr "텍스트 들여쓰기"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2627
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2655 widgets/button/button.php:254
#: widgets/button/button.php:283 widgets/category-list/category-list.php:416
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:527
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:605
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:851
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1611
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2042
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2377
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2483
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2533
#: widgets/header-info/header-info.php:154 widgets/icon-box/icon-box.php:1389
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1453
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:661
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:747
#: widgets/image-box/image-box.php:1400 widgets/image-box/image-box.php:1465
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:117
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:168
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:285
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:523
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:573
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:687
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:789
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:828
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:867 widgets/page-list/page-list.php:771
#: widgets/post-list/post-list.php:939 widgets/pricing/pricing.php:1463
#: widgets/pricing/pricing.php:2201 widgets/pricing/pricing.php:2304
#: widgets/tablepress/tablepress.php:337 widgets/tablepress/tablepress.php:512
#: widgets/tablepress/tablepress.php:559 widgets/we-forms/we-forms.php:513
#: widgets/we-forms/we-forms.php:545 widgets/wp-forms/wp-forms.php:77
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:155 widgets/wp-forms/wp-forms.php:342
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:397 widgets/wp-forms/wp-forms.php:517
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:606 widgets/wp-forms/wp-forms.php:645
msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색상"

#: widgets/accordion/accordion.php:732 widgets/accordion/accordion.php:820
#: widgets/category-list/category-list.php:387
#: widgets/client-logo/client-logo.php:845
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:943 widgets/funfact/funfact.php:708
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1104 widgets/page-list/page-list.php:740
#: widgets/post-list/post-list.php:908 widgets/pricing/pricing.php:1263
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:418
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:686 widgets/blog-posts/blog-posts.php:931
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1235
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1952
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2398
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2648
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2736 widgets/button/button.php:276
#: widgets/button/button.php:385 widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:367
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:814
#: widgets/category-list/category-list.php:375
#: widgets/category-list/category-list.php:428
#: widgets/client-logo/client-logo.php:545
#: widgets/client-logo/client-logo.php:696
#: widgets/client-logo/client-logo.php:762
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1098
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1497
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:365
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:812
#: widgets/dual-button/dual-button.php:576
#: widgets/dual-button/dual-button.php:795
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1592
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2225
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2464 widgets/funfact/funfact.php:525
#: widgets/funfact/funfact.php:649
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:378
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:605
#: widgets/header-search/header-search.php:151
#: widgets/header-search/header-search.php:636
#: widgets/icon-box/icon-box.php:656 widgets/icon-box/icon-box.php:1033
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1446 widgets/icon-box/icon-box.php:1610
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:318
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:740
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:903
#: widgets/image-box/image-box.php:458 widgets/image-box/image-box.php:820
#: widgets/image-box/image-box.php:1037 widgets/image-box/image-box.php:1229
#: widgets/image-box/image-box.php:1314 widgets/image-box/image-box.php:1458
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:511
#: widgets/lottie/lottie.php:295 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1107
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:97 widgets/nav-menu/nav-menu.php:525
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:887 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1291
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1491 widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:770
#: widgets/page-list/page-list.php:392 widgets/page-list/page-list.php:795
#: widgets/piechart/piechart.php:604 widgets/post-list/post-list.php:500
#: widgets/post-list/post-list.php:613 widgets/post-list/post-list.php:895
#: widgets/post-list/post-list.php:951 widgets/post-list/post-list.php:1188
#: widgets/pricing/pricing.php:602 widgets/pricing/pricing.php:719
#: widgets/pricing/pricing.php:839 widgets/pricing/pricing.php:944
#: widgets/pricing/pricing.php:1077 widgets/pricing/pricing.php:1198
#: widgets/pricing/pricing.php:1633 widgets/pricing/pricing.php:1720
#: widgets/pricing/pricing.php:1880 widgets/pricing/pricing.php:2297
#: widgets/social-share/social-share.php:312 widgets/social/social.php:277
#: widgets/tab/tab.php:344 widgets/team/team.php:326 widgets/team/team.php:583
#: widgets/team/team.php:1271 widgets/team/team.php:1352
#: widgets/team/team.php:1430 widgets/team/team.php:1527
#: widgets/team/team.php:2178 widgets/testimonial/testimonial.php:770
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1182
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1434
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2307 widgets/video/video.php:1053
#: widgets/video/video.php:1376 widgets/video/video.php:1473
#: widgets/video/video.php:1852 widgets/we-forms/we-forms.php:538
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:587
msgid "Hover"
msgstr "마우스오버"

#: widgets/accordion/accordion.php:274 widgets/accordion/accordion.php:377
#: widgets/accordion/accordion.php:522 widgets/accordion/accordion.php:748
#: widgets/accordion/accordion.php:836 widgets/back-to-top/back-to-top.php:393
#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:425
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1163
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1242
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1505
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1530
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1818
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1931
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1959
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2161
#: widgets/business-hours/business-hours.php:270
#: widgets/business-hours/business-hours.php:333
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:104
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:146
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:494
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:764
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:821
#: widgets/category-list/category-list.php:302
#: widgets/category-list/category-list.php:363
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1070
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1105
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:101
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:143
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:492
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:762
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:819
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:374
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:420
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:574
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:632
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:849
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:908
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1122
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1183
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1398
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1459
#: widgets/drop-caps/drop-caps.php:83 widgets/drop-caps/drop-caps.php:114
#: widgets/dual-button/dual-button.php:442
#: widgets/dual-button/dual-button.php:583
#: widgets/dual-button/dual-button.php:662
#: widgets/dual-button/dual-button.php:801
#: widgets/dual-button/dual-button.php:873 widgets/faq/faq.php:222
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:241
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:315
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1150
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1205
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1305
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1389
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1688
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1706
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1741
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1772
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1887
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1905
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2160
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2232
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2575 widgets/funfact/funfact.php:601
#: widgets/funfact/funfact.php:922
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:354
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:387
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:581
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:614
#: widgets/header-search/header-search.php:128
#: widgets/header-search/header-search.php:157
#: widgets/header-search/header-search.php:361
#: widgets/header-search/header-search.php:613
#: widgets/header-search/header-search.php:643 widgets/heading/heading.php:463
#: widgets/heading/heading.php:644 widgets/heading/heading.php:788
#: widgets/icon-box/icon-box.php:810 widgets/icon-box/icon-box.php:850
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1712
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:492
#: widgets/image-box/image-box.php:1214 widgets/image-box/image-box.php:1301
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:287
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:347
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:626 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1082
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1114
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1255
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1386
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1422 widgets/nav-menu/nav-menu.php:729
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:199 widgets/page-list/page-list.php:120
#: widgets/page-list/page-list.php:220 widgets/page-list/page-list.php:549
#: widgets/page-list/page-list.php:850 widgets/post-grid/post-grid.php:190
#: widgets/post-list/post-list.php:599 widgets/post-list/post-list.php:622
#: widgets/post-list/post-list.php:746 widgets/post-list/post-list.php:882
#: widgets/post-list/post-list.php:1150 widgets/post-list/post-list.php:1195
#: widgets/post-tab/post-tab.php:228 widgets/post-tab/post-tab.php:289
#: widgets/post-tab/post-tab.php:454 widgets/pricing/pricing.php:608
#: widgets/pricing/pricing.php:827 widgets/pricing/pricing.php:845
#: widgets/pricing/pricing.php:1150 widgets/pricing/pricing.php:1612
#: widgets/pricing/pricing.php:1640 widgets/pricing/pricing.php:1860
#: widgets/pricing/pricing.php:1886 widgets/pricing/pricing.php:1942
#: widgets/progressbar/progressbar.php:338
#: widgets/progressbar/progressbar.php:391
#: widgets/progressbar/progressbar.php:457
#: widgets/social-share/social-share.php:258
#: widgets/social-share/social-share.php:320 widgets/social/social.php:224
#: widgets/social/social.php:285 widgets/tablepress/tablepress.php:211
#: widgets/tablepress/tablepress.php:623 widgets/team/team.php:270
#: widgets/team/team.php:334 widgets/team/team.php:1238
#: widgets/team/team.php:1277 widgets/team/team.php:1340
#: widgets/team/team.php:1359 widgets/team/team.php:1417
#: widgets/team/team.php:1437 widgets/team/team.php:1514
#: widgets/team/team.php:1534 widgets/team/team.php:1904
#: widgets/team/team.php:1956 widgets/team/team.php:2010
#: widgets/team/team.php:2072 widgets/testimonial/testimonial.php:982
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1043
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1152
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1189
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1233
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1541
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1605
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2264
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2314 widgets/video/video.php:1033
#: widgets/video/video.php:1060 widgets/video/video.php:1349
#: widgets/video/video.php:1383 widgets/video/video.php:1805
#: widgets/video/video.php:1872
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1331
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2103
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:209
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:265
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:694
#: widgets/category-list/category-list.php:273
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1251
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1341
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:206
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:263
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:692
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:269
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:1663
#: widgets/dual-button/dual-button.php:958
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1339
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1434
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2056 widgets/funfact/funfact.php:1207
#: widgets/header-search/header-search.php:277 widgets/heading/heading.php:1001
#: widgets/heading/heading.php:1175 widgets/icon-box/icon-box.php:1196
#: widgets/image-box/image-box.php:421
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:434
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1571 widgets/page-list/page-list.php:520
#: widgets/page-list/page-list.php:652 widgets/post-list/post-list.php:717
#: widgets/post-list/post-list.php:809 widgets/post-tab/post-tab.php:389
#: widgets/progressbar/progressbar.php:183
#: widgets/social-share/social-share.php:549 widgets/social/social.php:587
#: widgets/tab/tab.php:1002 widgets/tab/tab.php:1127 widgets/tab/tab.php:1252
#: widgets/tab/tab.php:1505 widgets/tab/tab.php:1811 widgets/team/team.php:867
#: widgets/team/team.php:1181 widgets/team/team.php:1775
#: widgets/team/team.php:2311 widgets/testimonial/testimonial.php:941
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1486
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1928
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2047
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2207 widgets/video/video.php:996
#: widgets/video/video.php:1209 widgets/video/video.php:1703
#: widgets/video/video.php:1961
msgid "Height"
msgstr "키"

#: widgets/accordion/accordion.php:575 widgets/blog-posts/blog-posts.php:1354
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2077
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2291
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:181
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:664
#: widgets/category-list/category-list.php:255
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1228
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1315
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1404
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:178
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:662
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:246
#: widgets/dual-button/dual-button.php:935
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2320
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2334 widgets/funfact/funfact.php:1184
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:773
#: widgets/header-search/header-search.php:259
#: widgets/header-search/header-search.php:447 widgets/heading/heading.php:896
#: widgets/heading/heading.php:960 widgets/heading/heading.php:1149
#: widgets/icon-box/icon-box.php:1214
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:807
#: widgets/image-box/image-box.php:560 widgets/image-box/image-box.php:616
#: widgets/image-box/image-box.php:864 widgets/image-box/image-box.php:916
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:794 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1029
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:367 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1171
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:1394 widgets/nav-menu/nav-menu.php:1544
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:599
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:642 widgets/page-list/page-list.php:502
#: widgets/page-list/page-list.php:627 widgets/post-list/post-list.php:699
#: widgets/post-list/post-list.php:827 widgets/post-list/post-list.php:1003
#: widgets/post-tab/post-tab.php:366 widgets/pricing/pricing.php:1387
#: widgets/pricing/pricing.php:1981 widgets/social-share/social-share.php:523
#: widgets/social/social.php:556 widgets/tab/tab.php:972
#: widgets/tab/tab.php:1101 widgets/tab/tab.php:1222 widgets/tab/tab.php:1475
#: widgets/tab/tab.php:1785 widgets/team/team.php:907
#: widgets/team/team.php:1156 widgets/team/team.php:1744
#: widgets/team/team.php:2290 widgets/testimonial/testimonial.php:1464
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1905
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2024
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2183 widgets/video/video.php:967
#: widgets/video/video.php:1179 widgets/video/video.php:1676
#: widgets/video/video.php:1932 widgets/wp-forms/wp-forms.php:420
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:464
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: widgets/category-list/category-list.php:231
#: widgets/page-list/page-list.php:478 widgets/post-list/post-list.php:675
#: widgets/pricing/pricing.php:1957
msgid "Weight"
msgstr "무게"

#: widgets/category-list/category-list.php:215
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1152 widgets/image-box/image-box.php:787
#: widgets/page-list/page-list.php:462 widgets/post-list/post-list.php:659
#: widgets/pricing/pricing.php:1927 widgets/tablepress/tablepress.php:230
#: widgets/tablepress/tablepress.php:357 widgets/tablepress/tablepress.php:440
msgid "Dashed"
msgstr "점선"

#: widgets/category-list/category-list.php:214
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1153 widgets/heading/heading.php:355
#: widgets/image-box/image-box.php:786 widgets/page-list/page-list.php:461
#: widgets/post-list/post-list.php:658 widgets/pricing/pricing.php:1926
#: widgets/tablepress/tablepress.php:229 widgets/tablepress/tablepress.php:356
#: widgets/tablepress/tablepress.php:439
msgid "Dotted"
msgstr "점이 찍힌"

#: widgets/category-list/category-list.php:213 widgets/heading/heading.php:356
#: widgets/image-box/image-box.php:784 widgets/page-list/page-list.php:460
#: widgets/post-list/post-list.php:657 widgets/pricing/pricing.php:1924
#: widgets/tablepress/tablepress.php:227 widgets/tablepress/tablepress.php:354
#: widgets/tablepress/tablepress.php:437
msgid "Solid"
msgstr "단단한"

#: widgets/accordion/accordion.php:132
#: widgets/category-list/category-list.php:210
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:71
#: widgets/drop-caps/drop-caps.php:75
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:299
#: widgets/page-list/page-list.php:457 widgets/post-list/post-list.php:654
#: widgets/pricing/pricing.php:1921 widgets/progressbar/progressbar.php:55
#: widgets/tab/tab.php:49 widgets/team/team.php:58
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: widgets/category-list/category-list.php:198
#: widgets/page-list/page-list.php:445 widgets/post-list/post-list.php:643
msgid "On"
msgstr "~에"

#: widgets/category-list/category-list.php:197
#: widgets/page-list/page-list.php:444 widgets/post-list/post-list.php:642
msgid "Off"
msgstr "끄다"

#: widgets/category-list/category-list.php:195
#: widgets/page-list/page-list.php:442 widgets/post-list/post-list.php:640
#: widgets/pricing/pricing.php:1908
msgid "Divider"
msgstr "분할기"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:124
#: widgets/accordion/accordion.php:166 widgets/back-to-top/back-to-top.php:131
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:139 widgets/blog-posts/blog-posts.php:606
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1074
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2004
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2215 widgets/button/button.php:151
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:592
#: widgets/category-list/category-list.php:184
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:590
#: widgets/dual-button/dual-button.php:94
#: widgets/dual-button/dual-button.php:555
#: widgets/dual-button/dual-button.php:775
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:211
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:451
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:570
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1263
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2305 widgets/funfact/funfact.php:303
#: widgets/funfact/funfact.php:815
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:494
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:804
#: widgets/header-search/header-search.php:326 widgets/heading/heading.php:442
#: widgets/icon-box/icon-box.php:384 widgets/icon-box/icon-box.php:409
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:559
#: widgets/image-box/image-box.php:280 widgets/nav-menu/nav-menu.php:84
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:94
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:262
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:625 widgets/page-list/page-list.php:431
#: widgets/page-list/page-list.php:578 widgets/page-list/page-list.php:943
#: widgets/piechart/piechart.php:344 widgets/post-list/post-list.php:566
#: widgets/post-tab/post-tab.php:424 widgets/pricing/pricing.php:531
#: widgets/pricing/pricing.php:569 widgets/pricing/pricing.php:797
#: widgets/pricing/pricing.php:1360 widgets/pricing/pricing.php:1800
#: widgets/pricing/pricing.php:2159 widgets/social-share/social-share.php:156
#: widgets/social-share/social-share.php:441 widgets/social/social.php:150
#: widgets/social/social.php:406 widgets/tab/tab.php:162
#: widgets/tab/tab.php:285 widgets/tab/tab.php:315
#: widgets/tablepress/tablepress.php:161 widgets/tablepress/tablepress.php:187
#: widgets/team/team.php:524 widgets/team/team.php:700
#: widgets/team/team.php:1055 widgets/team/team.php:1059
#: widgets/team/team.php:1591 widgets/testimonial/testimonial.php:900
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1731
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1765 widgets/video/video.php:758
#: widgets/video/video.php:1768 widgets/we-forms/we-forms.php:410
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:120 widgets/wp-forms/wp-forms.php:446
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:127
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:602 widgets/blog-posts/blog-posts.php:1070
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2000
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2211 widgets/button/button.php:147
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:588
#: widgets/category-list/category-list.php:180
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:586
#: widgets/dual-button/dual-button.php:90
#: widgets/dual-button/dual-button.php:551
#: widgets/dual-button/dual-button.php:771
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:207
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:447
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:566
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1259
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2301 widgets/funfact/funfact.php:811
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:490
#: widgets/header-search/header-search.php:322 widgets/heading/heading.php:438
#: widgets/icon-box/icon-box.php:405
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:555
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:593
#: widgets/image-box/image-box.php:276 widgets/nav-menu/nav-menu.php:83
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:90
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:258
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:621 widgets/page-list/page-list.php:427
#: widgets/page-list/page-list.php:597 widgets/page-list/page-list.php:963
#: widgets/piechart/piechart.php:340 widgets/post-list/post-list.php:562
#: widgets/post-list/post-list.php:782 widgets/post-tab/post-tab.php:420
#: widgets/pricing/pricing.php:527 widgets/pricing/pricing.php:565
#: widgets/pricing/pricing.php:793 widgets/pricing/pricing.php:1796
#: widgets/pricing/pricing.php:2155 widgets/social-share/social-share.php:152
#: widgets/social-share/social-share.php:437 widgets/social/social.php:146
#: widgets/social/social.php:402 widgets/tab/tab.php:281
#: widgets/tab/tab.php:311 widgets/tablepress/tablepress.php:157
#: widgets/tablepress/tablepress.php:183 widgets/team/team.php:696
#: widgets/team/team.php:1587 widgets/testimonial/testimonial.php:867
#: widgets/testimonial/testimonial.php:896
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1761 widgets/video/video.php:754
#: widgets/we-forms/we-forms.php:406 widgets/wp-forms/wp-forms.php:116
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:442
msgid "Center"
msgstr "센터"

#: modules/onepage-scroll/extend-controls-pro.php:120
#: widgets/accordion/accordion.php:167 widgets/back-to-top/back-to-top.php:123
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:94 widgets/blog-posts/blog-posts.php:135
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:598 widgets/blog-posts/blog-posts.php:1066
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1376
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1460
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1784
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1996
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2207 widgets/button/button.php:143
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:584
#: widgets/category-list/category-list.php:176
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:582
#: widgets/dual-button/dual-button.php:86
#: widgets/dual-button/dual-button.php:547
#: widgets/dual-button/dual-button.php:767
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:203
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:443
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:562
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1255
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2297 widgets/funfact/funfact.php:302
#: widgets/funfact/funfact.php:807
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:486
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:800
#: widgets/header-search/header-search.php:318 widgets/heading/heading.php:434
#: widgets/icon-box/icon-box.php:383 widgets/icon-box/icon-box.php:401
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:551
#: widgets/image-box/image-box.php:272 widgets/nav-menu/nav-menu.php:82
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:86
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:254
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:617 widgets/page-list/page-list.php:423
#: widgets/page-list/page-list.php:577 widgets/page-list/page-list.php:939
#: widgets/piechart/piechart.php:336 widgets/post-list/post-list.php:558
#: widgets/post-tab/post-tab.php:416 widgets/pricing/pricing.php:523
#: widgets/pricing/pricing.php:561 widgets/pricing/pricing.php:789
#: widgets/pricing/pricing.php:1792 widgets/pricing/pricing.php:2151
#: widgets/social-share/social-share.php:148
#: widgets/social-share/social-share.php:433 widgets/social/social.php:142
#: widgets/social/social.php:398 widgets/tab/tab.php:163
#: widgets/tab/tab.php:277 widgets/tab/tab.php:307 widgets/tab/tab.php:1075
#: widgets/tab/tab.php:1196 widgets/tab/tab.php:1566
#: widgets/tablepress/tablepress.php:153 widgets/tablepress/tablepress.php:179
#: widgets/team/team.php:520 widgets/team/team.php:692
#: widgets/team/team.php:1051 widgets/team/team.php:1583
#: widgets/testimonial/testimonial.php:214
#: widgets/testimonial/testimonial.php:892
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1719
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1757 widgets/video/video.php:750
#: widgets/video/video.php:1764 widgets/we-forms/we-forms.php:402
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:112 widgets/wp-forms/wp-forms.php:438
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:118
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:594 widgets/blog-posts/blog-posts.php:1062
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:1992
#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:2203 widgets/button/button.php:138
#: widgets/caldera-forms/caldera-forms.php:580
#: widgets/category-list/category-list.php:172
#: widgets/contact-form7/contact-form7.php:578
#: widgets/dual-button/dual-button.php:82
#: widgets/dual-button/dual-button.php:543
#: widgets/dual-button/dual-button.php:763
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:199
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:434
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:558
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1251
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:2293 widgets/funfact/funfact.php:803
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:482
#: widgets/header-search/header-search.php:314
#: widgets/header-search/header-search.php:516 widgets/heading/heading.php:430
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:547
#: widgets/image-box/image-box.php:268 widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:82
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:250
#: widgets/ninja-forms/ninja-forms.php:613 widgets/page-list/page-list.php:419
#: widgets/post-list/post-list.php:554 widgets/pricing/pricing.php:519
#: widgets/pricing/pricing.php:557 widgets/pricing/pricing.php:785
#: widgets/pricing/pricing.php:2147 widgets/social-share/social-share.php:144
#: widgets/social-share/social-share.php:429 widgets/social/social.php:138
#: widgets/social/social.php:394 widgets/team/team.php:688
#: widgets/team/team.php:1047 widgets/team/team.php:1579
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1753 widgets/video/video.php:745
#: widgets/wp-forms/wp-forms.php:108 widgets/wp-forms/wp-forms.php:434
msgid "Alignment"
msgstr "조정"

#: widgets/category-list/category-list.php:151
#: widgets/post-list/post-list.php:406
msgid "Space Between"
msgstr "사이의 공간"

#: widgets/category-list/category-list.php:120
msgid "Select Category"
msgstr "카테고리 선택"

#: widgets/category-list/category-list.php:92
#: widgets/client-logo/client-logo.php:86 widgets/page-list/page-list.php:60
#: widgets/post-list/post-list.php:108
msgid "List Title"
msgstr "목록 제목"

#: widgets/category-list/category-list.php:86
#: widgets/category-list/category-list.php:408
#: widgets/dual-button/dual-button.php:67
#: widgets/dual-button/dual-button.php:171
#: widgets/dual-button/dual-button.php:300
#: widgets/header-info/header-info.php:75
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:95
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:145
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:176
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:225
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:264 widgets/page-list/page-list.php:54
#: widgets/page-list/page-list.php:763 widgets/post-list/post-list.php:102
#: widgets/post-list/post-list.php:931 widgets/social-share/social-share.php:65
#: widgets/social/social.php:59 widgets/video/video.php:262
#: widgets/video/video.php:280
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: widgets/category-list/category-list.php:70
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:583 widgets/page-list/page-list.php:262
#: widgets/video/video.php:186
msgid "Inline"
msgstr "인라인"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:132
#: widgets/category-list/category-list.php:66
#: widgets/client-logo/client-logo.php:923
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1151
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:439 widgets/funfact/funfact.php:128
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:302
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:114 widgets/page-list/page-list.php:258
#: widgets/progressbar/progressbar.php:59 widgets/team/team.php:62
#: widgets/testimonial/testimonial.php:70
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:56
#: widgets/category-list/category-list.php:61
#: widgets/page-list/page-list.php:253 widgets/post-list/post-list.php:149
#: widgets/testimonial/testimonial.php:55
#: widgets/testimonial/testimonial.php:674
msgid "Layout"
msgstr "공들여 나열한 것"

#: widgets/category-list/category-list-handler.php:11
msgid "Category List"
msgstr "카테고리 목록"

#: widgets/post-grid/post-grid.php:116 widgets/testimonial/testimonial.php:929
msgid "Use Fixed Height"
msgstr "고정 높이 사용"

#: widgets/post-grid/post-grid.php:108
msgid "Grid Styles"
msgstr "그리드 스타일"

#: widgets/post-grid/post-grid.php:82 widgets/post-tab/post-tab.php:84
msgid "4 Column"
msgstr "4 칼럼"

#: widgets/post-grid/post-grid.php:81 widgets/post-tab/post-tab.php:83
msgid "3 Column"
msgstr "3열"

#: widgets/post-grid/post-grid.php:80 widgets/post-tab/post-tab.php:82
msgid "2 Column"
msgstr "2열"

#: widgets/post-grid/post-grid.php:74 widgets/post-tab/post-tab.php:76
msgid "Select Column"
msgstr "열 선택"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:159 widgets/post-grid/post-grid.php:67
#: widgets/post-tab/post-tab.php:68 widgets/testimonial/testimonial.php:362
msgid "3"
msgstr "삼"

#: widgets/post-grid/post-grid.php:65 widgets/post-tab/post-tab.php:66
msgid "Post count"
msgstr "게시물 수"

#: widgets/blog-posts/blog-posts.php:285 widgets/post-grid/post-grid.php:54
#: widgets/post-list/post-list.php:85 widgets/post-tab/post-tab.php:55
msgid "Select Categories"
msgstr "카테고리 선택"

#: widgets/post-grid/post-grid.php:46 widgets/post-tab/post-tab.php:47
msgid "Widget settings"
msgstr "위젯 설정"

#: widgets/post-grid/post-grid-handler.php:12
msgid "Post Grid"
msgstr "포스트 그리드"

#: elementskit-lite.php:429
msgid "ElementsKit Header Footer"
msgstr "엘리먼츠킷 머리글 바닥글"

#: elementskit-lite.php:365
msgid "Install Elementor"
msgstr "엘리멘터 설치"

#: elementskit-lite.php:362
msgid "Activate Elementor"
msgstr "엘리멘터 활성화"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:53
msgid "elementskit_content"
msgstr "elementskit_content"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:43
msgid "Filter items list"
msgstr "필터 항목 목록"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:42
msgid "Items list navigation"
msgstr "항목 목록 탐색"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:41
msgid "Items list"
msgstr "품목 목록"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:40
msgid "Uploaded to this item"
msgstr "이 항목에 업로드됨"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:39
msgid "Insert into item"
msgstr "항목에 삽입"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:38
msgid "Use as featured image"
msgstr "주요 이미지로 사용"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:37
msgid "Remove featured image"
msgstr "추천 이미지 삭제"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:36
msgid "Set featured image"
msgstr "추천 이미지 설정"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:35 widgets/blog-posts/blog-posts.php:955
msgid "Featured Image"
msgstr "대표 이미지"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:34
msgid "Not found in Trash"
msgstr "휴지통에서 찾을 수 없음"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:33
msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:32
msgid "Search Item"
msgstr "항목 검색"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:31
msgid "View Items"
msgstr "항목 보기"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:30
msgid "View Item"
msgstr "아이템보기"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:29
msgid "Update Item"
msgstr "업데이트 항목"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:28
msgid "Edit Item"
msgstr "항목 편집"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:27
msgid "New Item"
msgstr "새로운 물품"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:25
msgid "Add New Item"
msgstr "새 항목 추가"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:24
msgid "All Items"
msgstr "모든 아이템"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:23
msgid "Parent Item:"
msgstr "상위 항목:"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:22
msgid "Item Attributes"
msgstr "품목 속성"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:21
msgid "Item Archives"
msgstr "아이템 아카이브"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:19 modules/dynamic-content/cpt.php:20
#: modules/dynamic-content/cpt.php:52
msgid "ElementsKit item"
msgstr "엘리먼츠킷 항목"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:18
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "ElementsKit item"
msgstr "엘리먼츠킷 항목"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:17
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "ElementsKit items"
msgstr "엘리먼츠킷 항목"

#: modules/header-footer/cpt-hooks.php:33
msgid "Conditions"
msgstr "정황"

#: modules/header-footer/cpt-hooks.php:32
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: modules/header-footer/cpt.php:31
msgid "No Templates found in Trash."
msgstr "휴지통에 템플릿이 없습니다."

#: modules/header-footer/cpt.php:30
msgid "No Templates found."
msgstr "템플릿을 찾을 수 없습니다."

#: modules/header-footer/cpt.php:29
msgid "Parent Templates:"
msgstr "상위 템플릿:"

#: modules/header-footer/cpt.php:28
msgid "Search Templates"
msgstr "템플릿 검색"

#: modules/header-footer/cpt.php:27
msgid "All Templates"
msgstr "모든 템플릿"

#: modules/header-footer/cpt.php:26
msgid "View Template"
msgstr "템플릿 보기"

#: modules/header-footer/cpt.php:25
msgid "Edit Template"
msgstr "템플릿 편집"

#: modules/header-footer/cpt.php:24
msgid "New Template"
msgstr "새 템플릿"

#: modules/header-footer/cpt.php:23
msgid "Add New Template"
msgstr "새 템플릿 추가"

#: modules/dynamic-content/cpt.php:26 modules/header-footer/cpt.php:22
#: modules/widget-builder/cpt.php:21
msgid "Add New"
msgstr "새로운 걸 더하다"

#: modules/header-footer/cpt.php:19
msgid "Template"
msgstr "주형"

#: modules/header-footer/cpt.php:18
msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:77
msgid "Save changes"
msgstr "변경 사항을 저장하다"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:76
msgid "Edit content"
msgstr "콘텐츠 편집"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:45
msgid "404 Page (Only Pro)"
msgstr "404 페이지 (프로만 해당)"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:44
msgid "Selective Singular (Only Pro)"
msgstr "선택적 단수형 (프로만 해당)"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:43
msgid "All Pages (Only Pro)"
msgstr "모든 페이지 (프로 전용)"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:42
msgid "All Posts (Only Pro)"
msgstr "모든 게시물 (프로만 해당)"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:41
msgid "Front Page (Only Pro)"
msgstr "첫 페이지 (프로 전용)"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:40
msgid "All Singulars (Only Pro)"
msgstr "All Singulars (프로만 해당)"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:31
msgid "Archive (Only Pro)"
msgstr "아카이브 (프로만 해당)"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:30
msgid "Singular (Only Pro)"
msgstr "Singular (프로 전용)"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:29
msgid "Entire Site"
msgstr "전체 사이트"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:27
msgid "Conditions:"
msgstr "정황:"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:20
msgid "Footer"
msgstr "보행인"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:19
#: widgets/pricing/pricing.php:46 widgets/pricing/pricing.php:2423
#: widgets/tablepress/tablepress.php:305
msgid "Header"
msgstr "머리글"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:12
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:8
msgid "Template Settings"
msgstr "템플릿 설정"

#: modules/header-footer/cpt-api.php:90 modules/header-footer/cpt-hooks.php:56
msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

#: modules/header-footer/cpt-api.php:89 modules/header-footer/cpt-hooks.php:55
#: widgets/client-logo/client-logo.php:1296
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1700
#: widgets/fluent-forms/fluent-forms.php:1899 widgets/nav-menu/nav-menu.php:585
#: widgets/nav-menu/nav-menu.php:925 widgets/post-tab/post-tab.php:282
#: widgets/tab/tab.php:829 widgets/testimonial/testimonial.php:823
#: widgets/testimonial/testimonial.php:1226
#: widgets/testimonial/testimonial.php:2005
msgid "Active"
msgstr "활동적인"

#: modules/header-footer/views/modal-editor.php:17
msgid "Type:"
msgstr "유형:"

#: modules/megamenu/views/options-megamenu.php:7
msgid "Enable this menu for Megamenu content"
msgstr "메가메뉴 콘텐츠에 대해 이 메뉴를 활성화합니다."

#: modules/megamenu/views/options-megamenu.php:4
msgid "ElementsKit Megamenu"
msgstr "엘리먼츠킷 메가메뉴"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:168
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:97
msgid "Choose badge background"
msgstr "배지 배경 선택"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:89
msgid "Choose badge color"
msgstr "배지 색상 선택"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:83
msgid "Badge Text"
msgstr "배지 텍스트"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:80
msgid "Badge text"
msgstr "배지 텍스트"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:64
msgid "No icon"
msgstr "아이콘 없음"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:61
msgid "Select icon"
msgstr "아이콘 선택"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:54
msgid "Choose icon color"
msgstr "아이콘 색상 선택"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:46
msgid "This plugin requires Elementor page builder to edt megamenu items content"
msgstr "이 플러그인에는 메가게임 항목 콘텐츠를 편집하려면 Elementor 페이지 빌더가 필요합니다."

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:41
msgid "wp submenu list"
msgstr "wp 하위 메뉴 목록"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:40
msgid "builder content"
msgstr "빌더 콘텐츠"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:39
msgid "Use mobile submenu as:"
msgstr "모바일 하위 메뉴를 다음과 같이 사용하십시오."

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:35
msgid "Edit megamenu content"
msgstr "메가메뉴 콘텐츠 편집"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:28
msgid "Megamenu disabled"
msgstr "메가메뉴 비활성화됨"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:26
msgid "Megamenu enabled"
msgstr "메가메뉴 활성화됨"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:11
#: widgets/icon-box/icon-box.php:442 widgets/icon-box/icon-box.php:1662
msgid "Badge"
msgstr "배지"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:9
#: widgets/accordion/accordion.php:156 widgets/accordion/accordion.php:714
#: widgets/back-to-top/back-to-top.php:85 widgets/blog-posts/blog-posts.php:564
#: widgets/button/button.php:108 widgets/button/button.php:443
#: widgets/category-list/category-list.php:99
#: widgets/category-list/category-list.php:355
#: widgets/dual-button/dual-button.php:212
#: widgets/dual-button/dual-button.php:341 widgets/funfact/funfact.php:62
#: widgets/funfact/funfact.php:74 widgets/funfact/funfact.php:108
#: widgets/funfact/funfact.php:436 widgets/header-info/header-info.php:61
#: widgets/header-info/header-info.php:186
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:94
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:104
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:175
#: widgets/icon-box/icon-box.php:88 widgets/icon-box/icon-box.php:269
#: widgets/icon-box/icon-box.php:954 widgets/image-box/image-box.php:360
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:199 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:299
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:397 widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:477
#: widgets/mail-chimp/mail-chimp.php:1142 widgets/nav-menu/nav-menu.php:263
#: widgets/page-list/page-list.php:103 widgets/page-list/page-list.php:566
#: widgets/piechart/piechart.php:81 widgets/piechart/piechart.php:105
#: widgets/piechart/piechart.php:117 widgets/post-list/post-list.php:284
#: widgets/post-list/post-list.php:763 widgets/pricing/pricing.php:104
#: widgets/pricing/pricing.php:135 widgets/pricing/pricing.php:266
#: widgets/pricing/pricing.php:411 widgets/pricing/pricing.php:2056
#: widgets/progressbar/progressbar.php:446
#: widgets/social-share/social-share.php:64
#: widgets/social-share/social-share.php:174 widgets/social/social.php:58
#: widgets/social/social.php:168 widgets/tab/tab.php:384
#: widgets/team/team.php:145 widgets/team/team.php:217
#: widgets/team/team.php:1035 widgets/video/video.php:263
#: widgets/video/video.php:281 widgets/video/video.php:1542
#: widgets/video/video.php:1656
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:7
#: widgets/accordion/accordion.php:95 widgets/blog-posts/blog-posts.php:2150
#: widgets/business-hours/business-hours.php:52 widgets/button/button.php:52
#: widgets/countdown-timer/countdown-timer.php:237
#: widgets/drop-caps/drop-caps.php:59 widgets/faq/faq.php:73
#: widgets/faq/faq.php:215 widgets/funfact/funfact.php:177
#: widgets/funfact/funfact.php:795
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:60
#: widgets/heading/heading.php:315 widgets/icon-box/icon-box.php:168
#: widgets/icon-box/icon-box.php:723
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:47
#: widgets/image-accordion/image-accordion.php:540
#: widgets/piechart/piechart.php:55 widgets/piechart/piechart.php:282
#: widgets/tab/tab.php:430 widgets/team/team.php:545
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: modules/megamenu/api.php:25
msgid "Saved"
msgstr "저장됨"

#: modules/megamenu/walker-nav-menu.php:320
msgid "No content found"
msgstr "콘텐츠를 찾을 수 없습니다."

#: modules/controls/widget-area-modal.php:43
msgid "Loading"
msgstr "로드 중"

#: modules/controls/widget-area-modal.php:17
#: modules/controls/widget-area-modal.php:18
#: widgets/business-hours/business-hours.php:148
#: widgets/header-offcanvas/header-offcanvas.php:228
msgid "Close"
msgstr "닫다"

#: modules/controls/widget-area-modal.php:11
msgid "Widget Area"
msgstr "위젯 영역"

#: widgets/header-search/header-search.php:78
msgid "Select Icon"
msgstr "아이콘 선택"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:15
msgid "Get started by spending some time with the documentation to get familiar with ElementsKit. Build awesome websites for you or your clients with ease."
msgstr "엘리먼츠킷에 익숙해지기 위해 문서를 살펴보는 것으로 시작해 보세요. 귀하 또는 귀하의 고객을 위한 멋진 웹사이트를 쉽게 구축하세요."

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:466
msgid "Instragram User Data"
msgstr "인스타그램 사용자 데이터"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:410
msgid "Twitter User Data"
msgstr "트위터 사용자 데이터"

#: widgets/category-list/category-list.php:54
#: widgets/category-list/category-list.php:143
#: widgets/page-list/page-list.php:45 widgets/page-list/page-list.php:320
#: widgets/post-list/post-list.php:50 widgets/post-list/post-list.php:398
#: widgets/pricing/pricing.php:231
msgid "List"
msgstr "목록"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:34
msgid "Token"
msgstr "토큰"

#: libs/framework/views/settings-sections/usersettings.php:20
msgid "MailChimp Data"
msgstr "메일침프 데이터"

#: libs/framework/views/settings-sections/widgets.php:45
msgid "You can disable the elements you are not using on your site. That will disable all associated assets of those widgets to improve your site loading speed."
msgstr "사이트에서 사용하지 않는 요소를 비활성화할 수 있습니다. 그러면 해당 위젯과 관련된 모든 자산이 비활성화되어 사이트 로딩 속도가 향상됩니다."

#: libs/framework/views/settings-sections/modules.php:15
msgid "You can disable the modules you are not using on your site. That will disable all associated assets of those modules to improve your site loading speed."
msgstr "사이트에서 사용하지 않는 모듈을 비활성화할 수 있습니다. 그러면 해당 모듈과 관련된 모든 자산이 비활성화되어 사이트 로딩 속도가 향상됩니다."

#: libs/framework/views/layout-settings.php:80
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항을 저장하다"

#: libs/framework/views/layout-settings.php:40
msgid "Get premium features"
msgstr "프리미엄 기능 받기"

#: libs/framework/views/init.php:17
msgid "Enable disable modules"
msgstr "비활성화 모듈 활성화"

#: libs/framework/views/init.php:16
#: libs/framework/views/onboard-steps/step-01.php:46
msgid "Modules"
msgstr "모듈"

#: libs/framework/views/init.php:12
msgid "Enable disable widgets"
msgstr "위젯 비활성화 활성화"

#: libs/framework/views/init.php:6
msgid "General info"
msgstr "일반 정보"

#: libs/framework/views/init.php:5
msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:119
msgid "Support"
msgstr "지원하다"

#: elementskit-lite.php:421 libs/forms/pages/template.php:396
#: libs/framework/views/onboard-steps/step-05.php:9
msgid "ElementsKit"
msgstr "엘리먼츠킷"

#: libs/framework/attr.php:60 modules/onepage-scroll/extend-controls.php:75
msgid "ElementsKit Settings"
msgstr "엘리먼츠킷 설정"

#: libs/framework/views/settings-sections/dashboard.php:26
msgid "Video Tutorials"
msgstr "비디오 튜토리얼"

#: modules/megamenu/views/options-menu-item.php:13 widgets/button/button.php:88
#: widgets/client-logo/client-logo.php:198 widgets/funfact/funfact.php:264
#: widgets/icon-box/icon-box.php:340
#: widgets/image-comparison/image-comparison.php:144
#: widgets/page-list/page-list.php:246 widgets/post-list/post-list.php:141
#: widgets/testimonial/testimonial.php:484
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. Author of the plugin
#: elementskit-lite.php
msgid "Wpmet"
msgstr "Wpmet"

#. Description of the plugin
#: elementskit-lite.php
msgid "The most advanced addons for Elementor with tons of widgets, Header builder, Footer builder, Mega menu builder, layout pack and powerful custom controls."
msgstr "수많은 위젯, 헤더 빌더, 푸터 빌더, 메가 메뉴 빌더, 레이아웃 팩 및 강력한 사용자 정의 컨트롤을 갖춘 엘리멘터용 최첨단 애드온입니다."

#. Author URI of the plugin
#: elementskit-lite.php
msgid "https://wpmet.com/"
msgstr "https://wpmet.com/"

#. Plugin Name of the plugin
#: elementskit-lite.php
msgid "ElementsKit Lite"
msgstr "엘리먼츠킷 라이트"